{"id":2077,"date":"2021-10-22T10:50:41","date_gmt":"2021-10-22T10:50:41","guid":{"rendered":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/?p=2077"},"modified":"2021-10-22T10:50:42","modified_gmt":"2021-10-22T10:50:42","slug":"su-kien-mercedes-benz-ra-mat-toan-cau-bon-mau-xe-tai-iaa-mobility-2021","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/tin-tuc-su-kien\/su-kien-mercedes-benz-ra-mat-toan-cau-bon-mau-xe-tai-iaa-mobility-2021\/","title":{"rendered":"S\u1ef1 ki\u1ec7n Mercedes-Benz ra m\u1eaft to\u00e0n c\u1ea7u b\u1ed1n m\u1eabu xe t\u1ea1i IAA MOBILITY 2021"},"content":{"rendered":"\n\n      <div class=\"video-wrapper\">\n        <div class=\"video-container\">\n          <iframe src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/ee1T0VKWF5o?\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe>\n        <\/div>\n      <\/div>\n    \nTheo d\u00f5i s\u1ef1 ki\u1ec7n ra m\u1eaft c\u1ee7a ch\u00fang t\u00f4i \u0111\u1ec3 ch\u1ee9ng ki\u1ebfn nh\u1eefng \u0111\u1ed9t ph\u00e1 c\u00f4ng ngh\u1ec7 trong k\u1ef7 nguy\u00ean \u0111i\u1ec7n: m\u1eabu xe EQE ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi, m\u1eabu sedan h\u1ea1ng sang \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u1eeb Mercedes-AMG v\u1eadn h\u00e0nh b\u1eb1ng pin \u0111i\u1ec7n, m\u1eabu xe concept thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n d\u01b0\u1edbi th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Mercedes-Maybach\u2026 v\u00e0 m\u1ed9t b\u1ea5t\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Theo d\u00f5i s\u1ef1 ki\u1ec7n ra m\u1eaft c\u1ee7a ch\u00fang t\u00f4i \u0111\u1ec3 ch\u1ee9ng ki\u1ebfn nh\u1eefng \u0111\u1ed9t ph\u00e1 c\u00f4ng ngh\u1ec7 trong k\u1ef7 nguy\u00ean \u0111i\u1ec7n: m\u1eabu xe EQE ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi, m\u1eabu sedan h\u1ea1ng sang \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u1eeb Mercedes-AMG v\u1eadn h\u00e0nh b\u1eb1ng pin \u0111i\u1ec7n, m\u1eabu xe concept thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n d\u01b0\u1edbi th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Mercedes-Maybach\u2026 v\u00e0 m\u1ed9t b\u1ea5t<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2063,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"video","meta":[],"categories":[123,1],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2077"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2077"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2077\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2063"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2077"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2077"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2077"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}