{"id":2081,"date":"2021-10-22T10:52:16","date_gmt":"2021-10-22T10:52:16","guid":{"rendered":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/?p=2081"},"modified":"2021-10-22T10:52:16","modified_gmt":"2021-10-22T10:52:16","slug":"concept-mercedes-maybach-eqs-moi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/tin-tuc-su-kien\/concept-mercedes-maybach-eqs-moi\/","title":{"rendered":"Concept Mercedes-Maybach EQS m\u1edbi"},"content":{"rendered":"\n\n      <div class=\"video-wrapper\">\n        <div class=\"video-container\">\n          <iframe src=\"\/\/www.youtube.com\/embed\/uijUJjNeo7o?\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe>\n        <\/div>\n      <\/div>\n    \n\nN\u00e9t sang tr\u1ecdng tinh t\u1ebf c\u1ee7a Maybach ti\u1ebfp t\u1ee5c \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng t\u1ea7m v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf gi\u00e0u c\u1ea3m x\u00fac \u0111\u1ebfn t\u1eeb k\u1ef7 nguy\u00ean \u0111i\u1ec7n: Mercedes-Maybach EQS. M\u1eabu concept SUV mang c\u00f4ng ngh\u1ec7 \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a t\u01b0\u01a1ng lai l\u00e0 m\u1ed9t b\u01b0\u1edbc ti\u1ebfn g\u1ea7n h\u01a1n \u0111\u1ebfn m\u1ee5c ti\u00eau kh\u00f4ng kh\u00ed th\u1ea3i c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Maybach.\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>N\u00e9t sang tr\u1ecdng tinh t\u1ebf c\u1ee7a Maybach ti\u1ebfp t\u1ee5c \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng t\u1ea7m v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf gi\u00e0u c\u1ea3m x\u00fac \u0111\u1ebfn t\u1eeb k\u1ef7 nguy\u00ean \u0111i\u1ec7n: Mercedes-Maybach EQS. M\u1eabu concept SUV mang c\u00f4ng ngh\u1ec7 \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a t\u01b0\u01a1ng lai l\u00e0 m\u1ed9t b\u01b0\u1edbc ti\u1ebfn g\u1ea7n h\u01a1n \u0111\u1ebfn m\u1ee5c ti\u00eau kh\u00f4ng kh\u00ed th\u1ea3i c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Maybach.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2061,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"video","meta":[],"categories":[1,123],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2081"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2081"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2081\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2061"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2081"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2081"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2081"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}