{"id":1116,"date":"2021-07-21T14:10:05","date_gmt":"2021-07-21T14:10:05","guid":{"rendered":"\/?post_type=product&#038;p=1116"},"modified":"2022-05-11T11:15:21","modified_gmt":"2022-05-11T11:15:21","slug":"mercedes-benz-e-300-amg","status":"publish","type":"product","link":"\/o-to\/mercedes-benz-e-300-amg\/","title":{"rendered":"Mercedes-Benz E 300 AMG (V1)"},"content":{"rendered":"<p>Phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p Mercedes-Benz E 300 AMG Facelift \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u00e9o l\u00e9o tinh ch\u1ec9nh thi\u1ebft k\u1ebf mang \u0111\u1ebfn di\u1ec7n m\u1ea1o m\u1edbi tr\u1ebb trung, hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i v\u00e0 to\u00e1t l\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5t th\u1ec3 thao h\u01a1n. \u0110\u00e8n pha v\u00e0 \u0111\u00e8n h\u1eadu thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi, k\u1ebft h\u1ee3p n\u1eafp ca p\u00f4 d\u00e0i t\u00f4 \u0111i\u1ec3m b\u1eb1ng nh\u1eefng \u0111\u01b0\u1eddng g\u00e2n d\u1eadp n\u1ed5i c\u1ee9ng c\u00e1p, c\u00f9ng ph\u1ea7n v\u00f2m mui xe u\u1ed1n l\u01b0\u1ee3n v\u1ec1 ph\u00eda sau t\u1ea1o h\u00ecnh nh\u01b0 nh\u1eefng chi\u1ebfc xe Coup\u00e9. \u1ea4n t\u01b0\u1ee3ng h\u01a1n h\u1ebft v\u1edbi g\u00f3i ngo\u1ea1i th\u1ea5t AMG-Line \u0111\u1eadm ch\u1ea5t th\u1ec3 thao tr\u1ee9 danh, c\u00f9ng v\u1edbi \u0111\u00f3 kh\u1ed1i \u0111\u1ed9ng c\u01a1 c\u1ef1c k\u1ef3 m\u1ea1nh m\u1ebd l\u00ean \u0111\u1ebfn 258 m\u00e3 l\u1ef1c s\u1eb5n s\u00e0ng b\u1ee9t ph\u00e1 l\u00e0m tho\u1ea3 m\u00e3n t\u1ed1c \u0111\u1ed9 cho b\u1ea5t k\u1ef3 tay l\u00e1i n\u00e0o. H\u01a1n 1,2 tri\u1ec7u xe E-Class th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 10 (W213) \u0111\u00e3 \u0111\u1ebfn tay kh\u00e1ch h\u00e0ng tr\u00ean to\u00e0n c\u1ea7u va E 300 AMG \u0111\u00e3 \u0111\u00f3ng g\u00f3p doanh s\u1ed1 r\u1ea5t l\u1edbn v\u00e0o th\u00e0nh c\u00f4ng chung n\u00e0y.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Ngo\u1ea1i th\u1ea5t<\/h2>\n<figure id=\"attachment_1117\" aria-describedby=\"caption-attachment-1117\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1117\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p01.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz E 300 AMG\" width=\"700\" height=\"396\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p01.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p01-300x170.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1117\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-Benz E 300 AMG<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">N\u1ebfu nh\u01b0 phi\u00ean b\u1ea3n E 300 AMG th\u1ebf h\u1ec7 tr\u01b0\u1edbc c\u00f3 ch\u00fat hi\u1ec1n ho\u00e0 trong thi\u1ebft k\u1ebf khi \u1ee9ng d\u1ee5ng nhi\u1ec1u chi ti\u1ebft bo tr\u00f2n, th\u00ec v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n E 300 AMG n\u00e2ng c\u1ea5p v\u1eeba ra m\u1eaft th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam \u0111\u00e3 l\u1ed9t x\u00e1c \u0111\u00e1ng k\u1ec3, mang \u0111\u1ebfn di\u1ec7n m\u1ea1o c\u00e1 t\u00ednh v\u00e0 th\u1ec3 thao h\u01a1n, to\u00e1t l\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c tinh th\u1ea7n AMG c\u1ee7a Mercedes-Benz.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"\/o-to\/mercedes-benz-e-300-amg\/\"><strong>Mercedes-Benz E 300 AMG<\/strong><\/a> phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p s\u1eed d\u1ee5ng tri\u1ebft l\u00fd thi\u1ebft k\u1ebf ng\u00f4n ng\u1eef \u201cSensual Purity\u201d 2.0 th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi g\u00f3c c\u1ea1nh h\u01a1n. Th\u1ec3 hi\u1ec7n qua g\u00f3i ngo\u1ea1i th\u1ea5t AMG v\u00e0 b\u1ed9 m\u00e2m 10 ch\u1ea5u k\u00e9p th\u1ec3 thao k\u00edch th\u01b0\u1edbc 19-inch. \u0110\u00e8n pha thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi v\u1edbi c\u00e1c chi ti\u1ebft b\u00ean trong \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eafp x\u1ebfp l\u1ea1i tr\u00f4ng g\u1ecdn v\u00e0 s\u1eafc s\u1ea3o h\u01a1n, s\u1eed d\u1ee5ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 chi\u1ebfu s\u00e1ng Multi-Beam LED cao c\u1ea5p.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1118\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p02.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz E 300 AMG\" width=\"700\" height=\"396\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p02.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p02-300x170.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nH\u01a1n n\u1eefa, l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t kim c\u01b0\u01a1ng sang tr\u1ecdng, ph\u1ea7n n\u1eafp ca p\u00f4 k\u00e9o d\u00e0i n\u1ed5i b\u1eadt v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u01b0\u1eddng g\u00e2n d\u1eadp n\u1ed5i m\u1ea1nh m\u1ebd v\u00e0 c\u1ee9ng c\u00e1p, khoang cabin \u0111\u1ea9y v\u1ec1 ph\u00eda sau c\u00f9ng thi\u1ebft k\u1ebf v\u00f2m mui xe d\u1ea1ng coup\u00e9. \u1ede ph\u00eda sau, c\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi k\u00e9o d\u00e0i c\u00e1 t\u00ednh h\u01a1n, \u1ee9ng d\u1ee5ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 chi\u1ebfu s\u00e1ng LED \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eafp x\u1ebfp nh\u01b0 nh\u1eefng vi\u00ean pha l\u00ea t\u1ef1a v\u00e0o nhau ph\u00e1t s\u00e1ng, thanh m\u1ea1 chrome s\u00e1ng b\u00f3ng k\u1ebft n\u1ed1i gi\u1eefa hai c\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu l\u00e0m \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n cho s\u1ef1 sang tr\u1ecdng.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1119 aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p03.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz E 300 AMG\" width=\"700\" height=\"396\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p03.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p03-300x170.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">N\u1ed9i th\u1ea5t<\/h2>\n<figure id=\"attachment_1120\" aria-describedby=\"caption-attachment-1120\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1120\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p04.jpg\" alt=\"N\u1ed9i Th\u1ea5t Mercedes-Benz E 300 AMG\" width=\"700\" height=\"396\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p04.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p04-300x170.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1120\" class=\"wp-caption-text\">N\u1ed9i Th\u1ea5t Mercedes-Benz E 300 AMG<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u00e0 m\u1eabu xe cao c\u1ea5p nh\u1ea5t c\u1ee7a d\u00f2ng E-Class, v\u00ec v\u1eady Mercedes-Benz lu\u00f4n \u01b0u \u00e1i v\u1ec1 m\u1eb7t trang b\u1ecb cho E 300 AMG. \u1ede th\u1ebf h\u1ec7 n\u00e2ng c\u1ea5p v\u1eeba ra m\u1eaft th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng xe sang Vi\u1ec7t Nam, E 300 AMG v\u1edbi khoang n\u1ed9i th\u1ea5t s\u1eed d\u1ee5ng Nappa th\u01b0\u1ee3ng h\u1ea1ng c\u00f9ng \u1ed1p g\u1ed7 open pore m\u00e0u \u0111en huy\u00ean b\u00ed. Gh\u1ebf l\u00e1i thi\u1ebft k\u1ebf th\u1ec3 thao \u00f4m s\u00e1t ng\u01b0\u1eddi s\u1eed d\u1ee5ng ch\u1ea5t li\u1ec7u da Nappa cao c\u1ea5p. H\u00e0ng gh\u1ebf sau tho\u00e1ng \u0111\u00e3ng, tr\u1ea7n xe v\u00e0 kho\u1ea3ng kh\u00f4ng du\u1ed7i ch\u00e2n c\u1ef1c k\u1ef3 tho\u1ea3i m\u00e1i cho h\u00e0nh kh\u00e1ch nh\u1edd chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf l\u00ean \u0111\u1ebfn 2.939 mm.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1121\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p05.jpg\" alt=\"N\u1ed9i Th\u1ea5t Mercedes-Benz E 300 AMG\" width=\"700\" height=\"396\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p05.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p05-300x170.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nV\u00f4 l\u0103ng th\u1ec3 thao D-Cut b\u1ecdc da Nappa \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi v\u1edbi ph\u1ea7n ch\u1ea5u v\u00f4 l\u0103ng 6 ch\u1ea5u k\u00e9p nh\u1ecf h\u01a1n, t\u00edch h\u1ee3p n\u00fat b\u1ea5m c\u1ea3m \u1ee9ng ti\u1ec7n d\u1ee5ng (Touch Control Buttons) c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh ch\u1ee9c n\u0103ng ga t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng (Cruise Control) v\u00e0 gi\u1edbi h\u1ea1n t\u1ed1c \u0111\u1ed9 (Speed Limit). Ngo\u00e0i ra, c\u1eeda s\u1ed5 tr\u1eddi to\u00e0n c\u1ea3nh Panorama si\u00eau r\u1ed9ng t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 th\u1ebf h\u1ec7 tr\u01b0\u1edbc, \u0111\u00e8n vi\u1ec1n n\u1ed9i th\u1ea5t v\u1edbi 64 m\u00e0u c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh m\u00e0u s\u1eafc v\u00e0 \u0111\u1ed9 s\u00e1ng theo s\u1edf th\u00edch c\u00e1 nh\u00e2n.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1122\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p06.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz E 300 AMG\" width=\"700\" height=\"396\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p06.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p06-300x170.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">\u0110\u1ed9ng c\u01a1<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1123\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p07.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz E 300 AMG\" width=\"700\" height=\"396\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p07.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p07-300x170.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nPhi\u00ean b\u1ea3n <a href=\"\/o-to\/mercedes-benz-e-300-amg\/\">E 300 AMG<\/a> n\u00e2ng c\u1ea5p v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng c\u1ed7 m\u00e1y v\u1edbi m\u00e3 M264. \u0110\u00e2y l\u00e0 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 I4 dung t\u00edch 2.0 lit cho c\u00f4ng su\u1ea5t c\u1ef1c \u0111\u1ea1i \u0111\u1ea1t 258 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i v\u00f2ng tua m\u00e1y 6.100 v\u00f2ng\/ph\u00fat, m\u00f4 men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i \u0111\u1ea1t 370 Nm ta\u0323i 1.650 \u2013 4.000 vo\u0300ng\/phu\u0301t, qua \u0111\u00f3 gi\u00fap xe t\u0103ng t\u1ed1c 0 -100 km\/h ch\u1ec9 trong 6,2 gi\u00e2y v\u00e0 t\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u1ed1i \u0111a l\u00ean \u0111\u1ebfn 250 km\/h. \u0110i k\u00e8m l\u00e0 h\u1ed9p s\u1ed1 9G-TRONIC k\u1ebft h\u1ee3p l\u1eaby chuy\u1ec3n s\u1ed1 th\u1ec3 thao gi\u00fap t\u0103ng th\u00eam ph\u1ea5n kh\u00edch trong khi l\u00e1i xe.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u0110\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft, c\u00e1c k\u1ef9 s\u01b0 Mercedes-Benz \u0111\u00e3 tinh ch\u1ec9nh kh\u1ed1i \u0111\u1ed9ng c\u01a1 M264 tr\u00ean E-Class \u0111\u1ec3 chi\u1ebfc xe v\u1eadn h\u00e0nh m\u1ea1nh m\u1ebd v\u00e0 m\u01b0\u1ee3t m\u00e0 h\u01a1n. \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, phi\u00ean b\u1ea3n E 300 AMG s\u1eed d\u1ee5ng h\u1ec7 th\u1ed1ng treo AGILITY CONTROL v\u1edbi tr\u1ecdng t\u00e2m xe \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ea1 th\u1ea5p 15mm, \u0111\u00e2y l\u00e0 \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n c\u1ea7n \u0111\u1ec3 tho\u1ea3 m\u00e3n t\u1ed1c \u0111\u1ed9 cho nh\u1eefng tay l\u00e1i y\u00eau c\u1ea3m gi\u00e1c th\u1ec3 thao v\u00e0 chinh ph\u1ee5c. Ch\u01b0a h\u1ebft, E 300 AMG \u0111em \u0111\u1ebfn cho ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i 5 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 v\u1eadn h\u00e0nh, bao g\u1ed3m &#8220;Comfort&#8221;, &#8220;ECO&#8221;, &#8220;Sport&#8221;, &#8220;Sport+&#8221; v\u00e0 \u201cIndividual\u201d, t\u1ea5t c\u1ea3 th\u00f4ng qua n\u00fat \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n DYNAMIC SELECT. \u0110\u1ed3ng th\u1eddi, ch\u1ebf \u0111\u1ed9 \u201cESP Sport\u201d c\u00f3 th\u1ec3 d\u1ec5 d\u00e0ng can thi\u1ec7p v\u00e0 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh khi c\u1ea7n thi\u1ebft \u0111\u1ec3 gi\u1ea3m can thi\u1ec7p tr\u01b0\u1ee3t t\u1eeb c\u00f4ng ngh\u1ec7 ESP c\u1ee7a xe.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">An to\u00e0n v\u00e0 ti\u1ec7n nghi<\/h2>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">An to\u00e0n<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1124\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p08.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz E 300 AMG\" width=\"700\" height=\"396\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p08.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p08-300x170.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nTh\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe h\u01a1i \u0111\u1ebfn t\u1eeb \u0110\u1ee9c &#8211; Mercedes-Benz lu\u00f4n l\u00e0 s\u1ef1 l\u1ef1a ch\u1ecdn h\u00e0ng \u0111\u1ea7u d\u00e0nh cho kh\u00e1ch h\u00e0ng h\u1ea1ng sang kh\u1eafp to\u00e0n c\u1ea7u, nh\u1edd v\u00e0o trang b\u1ecb c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng an to\u00e0n ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng\/ th\u1ee5 \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ec3 b\u1ea3o v\u1ec7 ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i trong m\u1ecdi t\u00ecnh hu\u1ed1ng.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n E 300 AMG n\u00e2ng c\u1ea5p l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean trang b\u1ecb H\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 phanh ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng Active Brake Assist, h\u1ec7 th\u1ed1ng s\u1ebd t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng phanh m\u1ed9t ph\u1ea7n nh\u1eb1m gi\u1ea3m thi\u1ec3u kh\u1ea3 n\u0103ng va ch\u1ea1m ho\u1eb7c h\u1ea1n ch\u1ebf thi\u1ec7t h\u1ea1i khi va ch\u1ea1m n\u1ebfu ph\u00e1t hi\u1ec7n v\u1eadt th\u1ec3 di chuy\u1ec3n b\u1ea5t th\u01b0\u1eddng tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng, k\u1ec3 c\u1ea3 \u0111\u1ee9ng im khi xe di chuy\u1ec3n \u1edf t\u1ed1c \u0111\u1ed9 th\u1ea5p.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1125\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p09.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz E 300 AMG\" width=\"700\" height=\"396\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p09.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p09-300x170.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ngo\u00e0i ra, phi\u00ean b\u1ea3n E 300 AMG n\u00e2ng c\u1ea5p c\u00f2n c\u00f3 c\u00e1c trang b\u1ecb an to\u00e0n kh\u00e1c nh\u01b0:<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Camera 360o<br \/>\nGu\u031bo\u031bng chi\u00ea\u0301u h\u1ea1\u0302u ch\u00f4\u0301ng cho\u0301i t\u01b0\u0323 \u0111\u1ecd\u0302ng<br \/>\nGu\u031bo\u031bng chi\u00ea\u0301u h\u1ea1\u0302u be\u0302n ngoa\u0300i chi\u0309nh &amp; g\u1ea1\u0302p \u0111i\u1eb9\u0302n<br \/>\nH\u1eb9\u0302 th\u00f4\u0301ng h\u00f4\u0303 tr\u01a1\u0323 \u0111\u00f4\u0303 xe chu\u0309 \u0111\u1ecd\u0302ng Active Parking Assist ti\u0301ch h\u01a1\u0323p PARKTRONIC<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Ch\u01b0\u0301c na\u0306ng ca\u0309nh ba\u0301o m\u00e2\u0301t t\u1ea1\u0302p trung ATTENTION ASSIST<br \/>\nH\u1eb9\u0302 th\u00f4\u0301ng t\u01b0\u0323 \u0111\u1ecd\u0302ng ba\u0309o v\u1eb9\u0302 PRE-SAFE\u00ae<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">H\u1eb9\u0302 th\u00f4\u0301ng ch\u00f4\u0301ng bo\u0301 c\u01b0\u0301ng phanh ABS; H\u00f4\u0303 tr\u01a1\u0323 l\u01b0\u0323c phanh kh\u00e2\u0309n c\u00e2\u0301p BAS; Ch\u00f4\u0301ng tru\u031b\u01a1\u0323t khi ta\u0306ng t\u00f4\u0301c ASR; \u00d4\u0309n \u0111i\u0323nh tha\u0302n xe \u0111i\u1eb9\u0302n t\u01b0\u0309 ESP va\u0300 h\u00f4\u0303 tr\u01a1\u0323 \u00f4\u0309n \u0111i\u0323nh xe khi gio\u0301 th\u00f4\u0309i ngang<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">H\u1eb9\u0302 th\u00f4\u0301ng phanh ADAPTIVE v\u01a1\u0301i ch\u01b0\u0301c na\u0306ng h\u00f4\u0303 tr\u01a1\u0323 d\u01b0\u0300ng xe (HOLD) va\u0300 h\u00f4\u0303 tr\u01a1\u0323 kh\u01a1\u0309i ha\u0300nh ngang d\u00f4\u0301c (Hill-Start Assist)<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">\u0110e\u0300n phanh Adaptive nh\u00e2\u0301p nha\u0301y khi phanh g\u00e2\u0301p<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Tu\u0301i khi\u0301 phi\u0301a tru\u031b\u01a1\u0301c; tu\u0301i khi\u0301 be\u0302n ho\u0302ng phi\u0301a tru\u031b\u01a1\u0301c; tu\u0301i khi\u0301 c\u01b0\u0309a s\u00f4\u0309, tu\u0301i khi\u0301 cho \u0111\u00e2\u0300u g\u00f4\u0301i ngu\u031b\u01a1\u0300i la\u0301i<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">T\u01b0\u0323a \u0111\u00e2\u0300u \u0111i\u00ea\u0300u chi\u0309nh \u0111u\u031b\u01a1\u0323c cho t\u00e2\u0301t ca\u0309 ca\u0301c gh\u00ea\u0301<br \/>\nDa\u0302y \u0111ai an toa\u0300n 3 \u0111i\u00ea\u0309m cho t\u00e2\u0301t ca\u0309 ca\u0301c gh\u00ea\u0301 v\u01a1\u0301i b\u1ecd\u0302 ca\u0306ng \u0111ai kh\u00e2\u0309n c\u00e2\u0301p &amp; gi\u01a1\u0301i ha\u0323n l\u01b0\u0323c si\u00ea\u0301t<br \/>\nC\u00e2\u0300n ga\u0323t nu\u031b\u01a1\u0301c mu\u031ba v\u01a1\u0301i ca\u0309m bi\u00ea\u0301n mu\u031ba<br \/>\nH\u1eb9\u0302 th\u00f4\u0301ng kho\u0301a c\u01b0\u0309a trung ta\u0302m v\u01a1\u0301i ch\u01b0\u0301c na\u0306ng t\u01b0\u0323 \u0111\u1ecd\u0302ng kho\u0301a khi xe cha\u0323y va\u0300 m\u01a1\u0309 kho\u0301a trong tru\u031b\u01a1\u0300ng h\u01a1\u0323p kh\u00e2\u0309n c\u00e2\u0301p<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">L\u00f4\u0301p xe runflat<\/li>\n<\/ul>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">Ti\u1ec7n nghi<\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1126\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p10.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz E 300 AMG\" width=\"700\" height=\"396\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p10.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/E-300-AMG-p10-300x170.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Gh\u00ea\u0301 ngu\u031b\u01a1\u0300i la\u0301i &amp; ha\u0300nh kha\u0301ch phi\u0301a tru\u031b\u01a1\u0301c \u0111i\u00ea\u0300u chi\u0309nh \u0111i\u1eb9\u0302n<br \/>\nB\u1ecd\u0302 nh\u01a1\u0301 3 vi\u0323 tri\u0301 cho gh\u00ea\u0301 tru\u031b\u01a1\u0301c, tay la\u0301i &amp; gu\u031bo\u031bng chi\u00ea\u0301u h\u1ea1\u0302u be\u0302n ngoa\u0300i<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lu\u031bng gh\u00ea\u0301 sau g\u1ea1\u0302p \u0111u\u031b\u01a1\u0323c<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u1ed5ng s\u1ea1c Type C cho h\u00e0ng gh\u1ebf sau<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ch\u01b0\u0301c na\u0306ng sa\u0323c kho\u0302ng da\u0302y<br \/>\nH\u1eb9\u0302 th\u00f4\u0301ng a\u0302m thanh Burmester\u00ae c\u00f4ng su\u1ea5t 590 watt.<br \/>\nH\u1eb9\u0302 th\u00f4\u0301ng d\u00e2\u0303n \u0111u\u031b\u01a1\u0300ng &amp; \u0111i\u0323nh vi\u0323 v\u1eb9\u0302 tinh toa\u0300n c\u00e2\u0300u GPS ti\u0301ch h\u01a1\u0323p ba\u0309n \u0111\u00f4\u0300 Vi\u1eb9\u0302t Nam<br \/>\nC\u00f4\u0309ng k\u00ea\u0301t n\u00f4\u0301i (USB type C) truy\u00ea\u0300n tho\u0302ng \u0111a phu\u031bo\u031bng ti\u1eb9\u0302n phi\u0301a du\u031b\u01a1\u0301i t\u01b0\u0323a tay trung ta\u0302m<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ch\u01b0\u0301c na\u0306ng k\u00ea\u0301t n\u00f4\u0301i Apple Carplay va\u0300 Android Auto<br \/>\n\u0110i\u00ea\u0300u ho\u0300a khi\u0301 h\u1ea1\u0302u t\u01b0\u0323 \u0111\u1ecd\u0302ng 3 vu\u0300ng THERMOTRONIC<br \/>\nH\u1eb9\u0302 th\u00f4\u0301ng kho\u0301a xe tho\u0302ng minh &amp; kh\u01a1\u0309i \u0111\u1ecd\u0302ng b\u0103\u0300ng nu\u0301t b\u00e2\u0301m KEYLESS-GO<br \/>\nMa\u0300n che n\u0103\u0301ng ki\u0301nh sau chi\u0309nh \u0111i\u1eb9\u0302n<br \/>\nMa\u0300n che n\u0103\u0301ng cho c\u01b0\u0309a s\u00f4\u0309 hai be\u0302n phi\u0301a sau<br \/>\nCh\u01b0\u0301c na\u0306ng c\u01b0\u0309a hi\u0301t<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ti\u0301n hi\u1eb9\u0302u a\u0302m thanh khi m\u01a1\u0309\/kho\u0301a c\u01b0\u0309a<br \/>\nCh\u01b0\u0301c na\u0306ng ki\u00ea\u0309m soa\u0301t t\u00f4\u0301c \u0111\u1ecd\u0302 Cruise Control v\u01a1\u0301i SPEEDTRONIC<br \/>\n\u0110\u00f4\u0300ng h\u00f4\u0300 hi\u00ea\u0309n thi\u0323 nhi\u1eb9\u0302t \u0111\u1ecd\u0302 ngoa\u0300i tr\u01a1\u0300i<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<h4 style=\"background-color: #e0e0e0; padding: 5px; text-align: left;\"><strong>Gi\u00e1 xe Mercedes-Benz E 300 AMG (V1)<\/strong><\/h4>\n<p><strong>Gi\u00e1:<\/strong> <strong style=\"color: #00adef;\">3.129.000.000 VN\u0110<\/strong><\/p>\n<p style=\"border-radius: 3px; background-color: #00adef; color: white; padding: 5px; text-align: left; font-size: 80%;\"><strong>&#8211; Khuy\u1ebfn m\u00e3i &amp; \u01b0u \u0111\u00e3i<\/strong><br \/>\n<em>* Qu\u00fd kh\u00e1ch vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 hotline t\u01b0 v\u1ea5n, nh\u1eadn th\u00f4ng tin \u01b0u \u0111\u00e3i v\u00e0 khuy\u1ec5n m\u00e3i.<\/em><\/p>\n\t<div id=\"gap-1255495012\" class=\"gap-element clearfix\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-1255495012 {\n  padding-top: 20px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\r\n\r\n<div class=\"row row-small\"  id=\"row-110420608\">\r\n\r\n\n\t<div id=\"col-885974718\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"tel:0366488888\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n    <span>B\u00c1O GI\u00c1 L\u0102N B\u00c1NH<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-885974718 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\n\t<div id=\"col-1152925753\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"tel:0366488888\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n  <i class=\"icon-phone\" ><\/i>  <span>03.664.88888<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-1152925753 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\r\n<\/div>\n","protected":false},"featured_media":1128,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[84],"product_tag":[85,71,90],"_links":{"self":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1116"}],"collection":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1116"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1128"}],"wp:attachment":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1116"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=1116"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=1116"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}