{"id":1137,"date":"2021-07-21T14:35:38","date_gmt":"2021-07-21T14:35:38","guid":{"rendered":"\/?post_type=product&#038;p=1137"},"modified":"2022-05-11T11:18:55","modified_gmt":"2022-05-11T11:18:55","slug":"mercedes-amg-a-35-4matic","status":"publish","type":"product","link":"\/o-to\/mercedes-amg-a-35-4matic\/","title":{"rendered":"Mercedes-AMG A 35 4MATIC (V1)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Sau nhi\u1ec1u ng\u00e0y ch\u1edd \u0111\u1ee3i, m\u1eabu Sedan hi\u1ec7u n\u0103ng cao Mercedes-AMG A 35 4MATIC c\u0169ng \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c \u201ctr\u00ecnh l\u00e0ng\u201d kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t v\u1edbi m\u1ee9c gi\u00e1 b\u00e1n ra 2.259 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng. Mercedes-Benz A-Class th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 4 s\u1edf h\u1eefu nhi\u1ec1u n\u00e2ng c\u1ea5p \u0111\u00e1ng gi\u00e1, di\u1ec7n m\u1ea1o \u0111\u1eadm ch\u1ea5t AMG c\u00f9ng kh\u00f4ng gian n\u1ed9i th\u1ea5t \u0111\u1ea7y ti\u1ec7n nghi. \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, th\u1ebf h\u1ec7 A-Class m\u1edbi c\u00f3 s\u1ee9c m\u1ea1nh \u0111\u00e1ng n\u1ec3, h\u01a1n 300 m\u00e3 l\u1ef1c c\u00f9ng kh\u1ea3 n\u0103ng b\u1ee9t t\u1ed1c c\u1ef1c \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng khi ch\u01b0a m\u1ea5t \u0111\u1ebfn 5 gi\u00e2y \u0111\u1ec3 t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0 \u2013 100 km\/h.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1377\" aria-describedby=\"caption-attachment-1377\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1377\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p13.jpg\" alt=\"Mercedes-AMG A 35 4MATIC\" width=\"700\" height=\"452\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p13.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p13-300x194.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1377\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-AMG A 35 4MATIC<\/figcaption><\/figure>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Mercedes-AMG A 35 4MATIC Sedan<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sau h\u01a1n m\u1ed9t n\u0103m ra m\u1eaft th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng to\u00e0n c\u1ea7u v\u00e0 c\u00f3 m\u1eb7t t\u1ea1i Malaysia v\u00e0o th\u00e1ng 9\/2019, phi\u00ean b\u1ea3n Mercedes-Benz A-Class th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 4 \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam. \u0110\u00e2y l\u00e0 m\u1eabu xe hi\u1ec7u su\u1ea5t cao, \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadp kh\u1ea9u nguy\u00ean chi\u1ebfc v\u00e0 c\u0169ng l\u00e0 bi\u1ebfn th\u1ec3 Sedan \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a A-Class \u0111\u1ee9ng v\u00e0o h\u00e0ng ng\u0169 hi\u1ec7u n\u0103ng cao AMG v\u1edbi m\u00e3 hi\u1ec7u \u201835\u201d. Mercedes-AMG A 35 4MATIC Sedan th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi h\u1ee9a h\u1eb9n s\u1ebd l\u00e0 chi\u1ebfc Sedan th\u1ec3 thao th\u1eddi th\u01b0\u1ee3ng v\u00e0 \u201cb\u00f9ng n\u1ed5\u201d trong ph\u00e2n kh\u00fac t\u1ea7m trung c\u0169ng nh\u01b0 mang l\u1ea1i c\u1ea3m gi\u00e1c l\u00e1i ph\u1ea5n kh\u00edch tr\u1ecdn t\u1eebng gi\u00e2y cho ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1365\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p01.jpg\" alt=\"Mercedes-AMG A 35 4MATIC\" width=\"700\" height=\"461\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p01.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p01-300x198.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Ngo\u1ea1i th\u1ea5t cu\u1ed1n h\u00fat v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf th\u1ec3 thao c\u00e1 t\u00ednh<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"\/o-to\/mercedes-amg-a-35-4matic\/\"><strong>Mercedes-AMG A 35 4MATIC<\/strong><\/a> g\u00e2y \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng ngay t\u1eeb c\u00e1i nh\u00ecn \u0111\u1ea7u ti\u00ean b\u1edfi di\u1ec7n m\u1ea1o \u0111\u1eadm ch\u1ea5t th\u1ec3 thao AMG c\u00f9ng nh\u1eefng \u0111\u01b0\u1eddng n\u00e9t tr\u1ebb trung. Xe c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc t\u1ed5ng th\u1ec3 kh\u00e1 nh\u1ecf g\u1ecdn v\u1edbi chi\u1ec1u d\u00e0i x r\u1ed9ng x cao l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 4555 x 1796 x 1434 mm c\u00f9ng chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 2729 mm, mang l\u1ea1i c\u1ea3m gi\u00e1c Mercedes-AMG A 35 4MATIC c\u00f3 th\u1ec3 \u201cl\u01b0\u1edbt\u201d nhanh tr\u00ean m\u1ecdi cung \u0111\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1366\" aria-describedby=\"caption-attachment-1366\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1366\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p02.jpg\" alt=\"Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Mercedes-AMG A 35 4MATIC\" width=\"700\" height=\"462\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p02.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p02-300x198.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1366\" class=\"wp-caption-text\">Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Mercedes-AMG A 35 4MATIC<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nh\u00ecn tr\u1ef1c di\u1ec7n, th\u1ebf h\u1ec7 A-Class m\u1edbi c\u00f3 thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1ea7u xe cu\u1ed1n h\u00fat v\u1edbi l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t nan \u0111\u00f4i v\u00e0 ng\u00f4i sao th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u \u1edf gi\u1eefa. H\u1ed1c gi\u00f3 xe d\u1ea1ng 2 nan ngang \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00e0m t\u1ed1i m\u00e0u n\u1ed5i b\u1eadt tr\u00ean m\u1eb7t ca-l\u0103ng v\u00e0 c\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc \u0111\u01b0\u1ee3c vi\u1ec1n crom s\u00e1ng b\u00f3ng, mang l\u1ea1i v\u1ebb \u0111\u1eb9p c\u00e1 t\u00ednh v\u00e0 n\u0103ng \u0111\u1ed9ng h\u01a1n. B\u00ean tr\u00ean l\u00e0 c\u1ee5m \u0111\u00e8n tr\u01b0\u1edbc Full-LED t\u00edch h\u1ee3p d\u1ea3i \u0111\u00e8n LED chi\u1ebfu s\u00e1ng ban ng\u00e0y v\u00f4 c\u00f9ng s\u1eafc n\u00e9t v\u00e0 t\u00edch h\u1ee3p ch\u1ee9c n\u0103ng t\u1eaft\/m\u1edf \u0111\u00e8n pha t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1367\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p03.jpg\" alt=\"Mercedes-AMG A 35 4MATIC\" width=\"700\" height=\"457\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p03.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p03-300x196.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nPh\u1ea7n h\u00f4ng xe c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c trau chu\u1ed1t v\u1edbi nh\u1eefng \u0111\u01b0\u1eddng n\u00e9t m\u1ec1m m\u1ea1i ch\u1ea1y th\u1eb3ng t\u1eeb h\u1ed1c b\u00e1nh xe tr\u01b0\u1edbc \u0111\u1ebfn h\u1ed1c b\u00e1nh xe sau. Thi\u1ebft k\u1ebf \u0111u\u00f4i xe Mercedes-AMG A 35 4MATIC c\u00f3 ki\u1ec3u d\u00e1ng m\u1edbi l\u1ea1 v\u1edbi c\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu d\u1ea1ng LED c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc nh\u1ecf g\u1ecdn v\u00e0 kh\u00e1 b\u1eaft m\u1eaft c\u00f9ng hai \u1ed1ng x\u1ea3 m\u1ea1 crom b\u00ean d\u01b0\u1edbi.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1369\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p05.jpg\" alt=\"Mercedes-AMG A 35 4MATIC\" width=\"700\" height=\"454\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p05.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p05-300x195.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nY\u1ebfu t\u1ed1 t\u1ea1o n\u00ean s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t cho phi\u00ean b\u1ea3n A-Class th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 4 ch\u00ednh l\u00e0 b\u1ed9 m\u00e2m xe th\u1ec3 thao AMG 19-inch 5 ch\u1ea5u k\u00e9p \u0111i c\u00f9ng c\u1ee5m phanh \u0111\u0129a AMG hi\u1ec7u su\u1ea5t cao. \u0110\u00e2y l\u00e0 chi ti\u1ebft th\u1ec3 hi\u1ec7n r\u00f5 kh\u00ed ch\u1ea5t AMG v\u00e0 gi\u00fap ngo\u1ea1i h\u00ecnh Mercedes-AMG A 35 4MATIC th\u00eam ph\u1ea7n b\u1ec1 th\u1ebf v\u00e0 uy nghi.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1370\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p06.jpg\" alt=\"Mercedes-AMG A 35 4MATIC\" width=\"700\" height=\"464\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p06.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p06-300x199.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\n<strong><a href=\"\/o-to\/mercedes-amg-a-35-4matic\/\">Mercedes-AMG A 35 4MATIC<\/a><\/strong> \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam v\u1edbi 8 m\u00e0u s\u01a1n ngo\u1ea1i th\u1ea5t, mang l\u1ea1i s\u1ef1 l\u1ef1a ch\u1ecdn \u0111a d\u1ea1ng v\u00e0 \u0111\u00e1p \u1ee9ng nhu c\u1ea7u, s\u1edf th\u00edch c\u1ee7a nhi\u1ec1u Kh\u00e1ch h\u00e0ng.<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Tr\u1eafng Polar (149).<\/li>\n<li>\u0110en (696).<\/li>\n<li>Tr\u1eafng Digital (144).<\/li>\n<li>\u0110en Cosmos (191).<\/li>\n<li>Xanh Denim (667).<\/li>\n<li>B\u1ea1c Iridium (775).<\/li>\n<li>X\u00e1m Mountain (787).<\/li>\n<li>B\u1ea1c Mojave (859).<\/li>\n<\/ul>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1371\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p07.jpg\" alt=\"Mercedes-AMG A 35 4MATIC\" width=\"700\" height=\"466\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p07.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p07-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">N\u1ed9i th\u1ea5t cao c\u1ea5p v\u00e0 th\u1eddi th\u01b0\u1ee3ng<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">A-Class th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 4 s\u1edf h\u1eefu khoang cabin th\u1eddi th\u01b0\u01a1ng v\u00e0 tinh x\u1ea3o v\u1edbi c\u00e1c c\u00f4ng ngh\u1ec7 m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1ee7a Mercedes-Benz. Theo \u0111\u00f3, t\u1eeb v\u1eadt li\u1ec7u \u0111\u1ebfn c\u00e1ch b\u1ed1 tr\u00ed, A 35 4MATIC Sedan \u0111\u1ec1u h\u01b0\u1edbng \u0111\u1ebfn s\u1ef1 cao c\u1ea5p v\u01b0\u1ee3t tr\u1ed9i so v\u1edbi ph\u00e2n kh\u00fac. N\u1ed9i th\u1ea5t \u1ed1p s\u1ee3i v\u1ea3i m\u00e0u \u0111en c\u00f9ng ch\u1ea5t li\u1ec7u da th\u01b0\u1ee3ng h\u1ea1ng v\u00e0 m\u1ed9t s\u1ed1 chi ti\u1ebft b\u1ecdc kim lo\u1ea1i n\u1ed5i b\u1eadt. Gh\u1ebf ng\u1ed3i tr\u00ean xe \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf theo phong c\u00e1ch th\u1ec3 thao, b\u1eaft m\u1eaft v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u01b0\u1eddng ch\u1ec9 m\u00e0u \u0111\u1ecf v\u1edbi 2 b\u00ean t\u1ef1a l\u01b0ng v\u00e0 ph\u1ea7n \u0111\u1ec7m \u00f4m s\u00e1t c\u01a1 th\u1ec3 ng\u01b0\u1eddi ng\u1ed3i. C\u00f9ng v\u1edbi \u0111\u00f3 l\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e8n vi\u1ec1n 64 m\u00e0u s\u1eafc c\u00f3 th\u1ec3 t\u00f9y ch\u1ec9nh theo \u00fd th\u00edch, mang l\u1ea1i m\u1ed9t kh\u00f4ng gian n\u1ed9i th\u1ea5t \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng v\u00e0 lung linh h\u01a1n.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1372\" aria-describedby=\"caption-attachment-1372\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1372\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p08.jpg\" alt=\"N\u1ed9i Th\u1ea5t Mercedes-AMG A 35 4MATIC\" width=\"700\" height=\"462\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p08.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p08-300x198.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1372\" class=\"wp-caption-text\">N\u1ed9i Th\u1ea5t Mercedes-AMG A 35 4MATIC<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">V\u00f4-l\u0103ng c\u1ee7a Mercedes-AMG A 35 4MATIC Sedan c\u00f3 ki\u1ec3u d\u00e1ng th\u1ec3 thao 3 ch\u1ea5u b\u1ecdc da Nappa v\u00e0 t\u00edch h\u1ee3p c\u00e1c n\u00fat \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u1ea3m \u1ee9ng. Xe s\u1eed d\u1ee5ng b\u1ea3ng \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 t\u1ed1c \u0111\u1ed9 k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh 7-inch c\u00f3 \u0111\u1ed9 ph\u00e2n gi\u1ea3i cao. \u0110\u00e1ng ch\u00fa \u00fd, th\u1ebf h\u1ec7 A-Class m\u1edbi c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u1ea3i tr\u00ed th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi MBUX (Mercedes-Benz User Experience) v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng 10,25 inch. \u0110\u00e2y l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng h\u1ec7 th\u1ed1ng tr\u1ea3i nghi\u1ec7m ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, cho ph\u00e9p th\u1ef1c hi\u1ec7n c\u00e1c thao t\u00e1c nh\u01b0 m\u1edf Media, \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u00e8n vi\u1ec1n n\u1ed9i th\u1ea5t\u2026 k\u00edch ho\u1ea1t th\u00f4ng qua c\u00e2u l\u1ec7nh \u201cHey Mercedes\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1374\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p10.jpg\" alt=\"Mercedes-AMG A 35 4MATIC\" width=\"700\" height=\"380\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p10.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p10-300x163.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nNgo\u00e0i ra, Mercedes-AMG A 35 4MATIC Sedan c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111i\u1ec1u h\u00f2a kh\u00ed h\u1eadu t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng THERMOTRONIC c\u00f3 th\u1ec3 t\u00f9y ch\u1ec9nh nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 v\u00e0 lu\u1ed3ng gi\u00f3 t\u1ea1i m\u1ed7i v\u1ecb tr\u00ed ng\u1ed3i. C\u1eeda gi\u00f3 \u0111i\u1ec1u h\u00f2a h\u00ecnh tr\u00f2n, b\u1ecdc kim lo\u1ea1i kh\u00f4ng g\u1ec9, c\u00f3 thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 ph\u1ea3n l\u1ef1c c\u1ee7a m\u00e1y bay c\u0169ng l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n n\u1ed5i b\u1eadt \u1edf khoang l\u00e1i Mercedes-AMG A 35 4MATIC Sedan.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1375\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p11.jpg\" alt=\"Mercedes-AMG A 35 4MATIC\" width=\"700\" height=\"380\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p11.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p11-300x163.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">C\u1ea3m gi\u00e1c l\u00e1i ph\u1ea5n kh\u00edch v\u1edbi s\u1ee9c m\u1ea1nh \u0111\u1ed9ng c\u01a1 m\u1ea1nh m\u1ebd<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mercedes-Benz A-Class th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 4 c\u00f3 s\u1ee9c m\u1ea1nh v\u1eadn h\u00e0nh \u201c\u0111\u00e1ng n\u1ec3\u201d t\u1eeb kh\u1ed1i \u0111\u1ed9ng c\u01a1 M260 ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi v\u00e0 s\u1eed d\u1ee5ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 t\u0103ng \u00e1p cu\u1ed9n k\u00e9p. S\u1ee9c m\u1ea1nh 306 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i 5800-6100 v\u00f2ng\/ph\u00fat v\u00e0 s\u1ee9c k\u00e9o c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 400 Nm t\u1ea1i 3000 &#8211; 4000 v\u00f2ng\/ph\u00fat \u0111\u01b0\u1ee3c truy\u1ec1n qua h\u1ed9p s\u1ed1 ly h\u1ee3p k\u00e9p AMG SPEEDSHIFT 7G-DCT, gi\u00fap phi\u00ean b\u1ea3n A 35 4MATIC Sedan c\u00f3 th\u1ec3 t\u0103ng t\u1ed1c nhanh ch\u00f3ng t\u1eeb 0 \u2013 100 km\/h ch\u1ec9 trong 4,8 gi\u00e2y, t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng v\u1edbi nhi\u1ec1u m\u1eabu xe th\u1ec3 thao s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 6 ho\u1eb7c 8 xylanh.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1376\" aria-describedby=\"caption-attachment-1376\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1376\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p12.jpg\" alt=\"\u0110\u1ed9ng c\u01a1 Mercedes-AMG A 35 4MATIC\" width=\"700\" height=\"466\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p12.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p12-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1376\" class=\"wp-caption-text\">\u0110\u1ed9ng c\u01a1 Mercedes-AMG A 35 4MATIC<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Qua tr\u1ea3i nghi\u1ec7m l\u00e1i th\u1ef1c t\u1ebf, Mercedes-AMG A 35 4MATIC Sedan mang l\u1ea1i c\u1ea3m gi\u00e1c c\u1ea7m l\u00e1i ch\u1eafc ch\u1eafn, \u00eam \u00e1i v\u00e0 c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng b\u00e1m \u0111\u01b0\u1eddng t\u1ed1t khi v\u00e0o cua ho\u1eb7c khi c\u1ea7n t\u0103ng t\u1ed1c nh\u1edd h\u1ec7 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng 4 b\u00e1nh AMG Performance 4MATIC ph\u00e2n b\u1ed5 s\u1ee9c k\u00e9o ch\u00ednh x\u00e1c \u0111\u1ebfn t\u1eebng b\u00e1nh xe. Ngo\u00e0i ra, v\u1edbi c\u1ee5m chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i AMG DYNAMIC SELECT v\u1edbi 5 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 v\u1eadn h\u00e0nh: Slippery; Comfort, Sport, Sport+ v\u00e0 Individual, b\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 t\u00f9y ch\u1ec9nh ch\u1ebf \u0111\u1ed9 l\u00e1i t\u1eeb nh\u1eb9 nh\u00e0ng \u0111\u1ebfn ph\u1ea5n kh\u00edch, t\u00f9y theo \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n m\u1eb7t \u0111\u01b0\u1eddng kh\u00e1c nhau.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1377\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p13.jpg\" alt=\"Mercedes-AMG A 35 4MATIC\" width=\"700\" height=\"452\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p13.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p13-300x194.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">C\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n v\u00e0 ti\u1ec7n nghi hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">An to\u00e0n v\u00e0 ti\u1ec7n nghi l\u00e0 y\u1ebfu t\u1ed1 lu\u00f4n \u0111\u01b0\u1ee3c Mercedes-Benz ch\u00fa tr\u1ecdng h\u00e0ng \u0111\u1ea7u. Minh ch\u1ee9ng l\u00e0 t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c d\u00f2ng xe \u0111\u1ebfn t\u1eeb th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u ng\u00f4i sao ba c\u00e1nh nh\u01b0 C-Class, E-Class, Mercedes-Benz GLC, GLE, GLS\u2026\u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb c\u00e1c c\u00f4ng ngh\u1ec7 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i b\u1eadc nh\u1ea5t nh\u1eb1m \u0111\u1ea3m b\u1ea3o an to\u00e0n tuy\u1ec7t \u0111\u1ed1i v\u00e0 mang l\u1ea1i s\u1ef1 tho\u1ea3i m\u00e1i t\u1ed1i \u0111a cho m\u1ecdi h\u00e0nh kh\u00e1c. V\u00e0 th\u1ebf h\u1ec7 A-Class m\u1edbi Mercedes-AMG A 35 4MATIC Sedan c\u0169ng v\u1eady.<\/p>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">An to\u00e0n<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Kh\u00f4ng ch\u1ec9 s\u1edf h\u1eefu c\u00e1c trang b\u1ecb an to\u00e0n ti\u00eau chu\u1ea9n tr\u00ean c\u00e1c m\u1eabu xe h\u1ea1ng sang, Mercedes-AMG A 35 4MATIC Sedan c\u00f2n c\u00f3 nhi\u1ec1u c\u00f4ng ngh\u1ec7 n\u1ed5i b\u1eadt nh\u01b0:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng treo th\u1ec3 thao AMG.<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng l\u00e1i Direct-Steer tr\u1ee3 l\u1ef1c \u0111i\u1ec7n v\u1edbi tr\u1ee3 l\u1ef1c v\u00e0 t\u1ec9 s\u1ed1 truy\u1ec1n l\u00e1i bi\u1ebfn thi\u00ean theo t\u1ed1c \u0111\u1ed9.<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111\u1ed7 xe ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng Active Parking Assist t\u00edch h\u1ee3p PARKTRONIC.<\/li>\n<li>Camera l\u00f9i.<\/li>\n<li>Ch\u1ee9c n\u0103ng c\u1ea3nh b\u00e1o m\u1ea5t t\u1eadp trung ATTENTION ASSIST.<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u1ed1ng b\u00f3 c\u1ee9ng phanh ABS; H\u1ed7 tr\u1ee3 l\u1ef1c phanh kh\u1ea9n c\u1ea5p BAS; Ch\u1ed1ng tr\u01b0\u1ee3t khi t\u0103ng t\u1ed1c ASR; \u1ed4n \u0111\u1ecbnh th\u00e2n xe \u0111i\u1ec7n t\u1eed ESP.<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng phanh ADAPTIVE v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng h\u1ed7 tr\u1ee3 d\u1eebng xe (HOLD) v\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u1edfi h\u00e0nh ngang d\u1ed1c (Hill-Start Assist).<\/li>\n<li>Ch\u1ee9c n\u0103ng ki\u1ec3m so\u00e1t t\u1ed1c \u0111\u1ed9 Cruise Control v\u1edbi SPEEDTRONIC cho ph\u00e9p \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh t\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u1ed1i \u0111a mong mu\u1ed1n trong khu v\u1ef1c b\u1ecb gi\u1edbi h\u1ea1n t\u1ed1c \u0111\u1ed9.<\/li>\n<li>Phanh tay \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u0111i\u1ec7n v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng nh\u1ea3 phanh th\u00f4ng minh.<\/li>\n<li>T\u00fai kh\u00ed ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc; t\u00fai kh\u00ed b\u00ean h\u00f4ng ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc; t\u00fai kh\u00ed c\u1eeda s\u1ed5; t\u00fai kh\u00ed cho \u0111\u1ea7u g\u1ed1i ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i.<\/li>\n<li>D\u00e2y \u0111ai an to\u00e0n 3 \u0111i\u1ec3m cho t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c gh\u1ebf v\u1edbi b\u1ed9 c\u0103ng \u0111ai kh\u1ea9n c\u1ea5p &amp; gi\u1edbi h\u1ea1n l\u1ef1c si\u1ebft.<\/li>\n<\/ul>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">Ti\u1ec7n nghi<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">B\u00ean c\u1ea1nh v\u1ebb ngo\u00e0i th\u1ec3 thao, Mercedes-AMG A 35 4MATIC Sedan c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao khi c\u00f3 kh\u00f4ng gian n\u1ed9i th\u1ea5t ti\u1ec7n nghi v\u00e0 tho\u1ea3i m\u00e1i t\u1ea1i m\u1ecdi v\u1ecb tr\u00ed ng\u1ed3i. Mercedes-AMG A 35 4MATIC l\u00e0 m\u1eabu xe d\u1eabn \u0111\u1ea7u trong ph\u00e2n kh\u00fac v\u1ec1 kho\u1ea3ng kh\u00f4ng ph\u00eda tr\u00ean cho h\u00e0ng gh\u1ebf sau v\u1edbi 944 mm. H\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 2 c\u00f3 kh\u00f4ng gian \u0111\u1ec3 ch\u00e2n v\u00e0 tr\u1ea7n xe \u0111\u1ee7 d\u00f9ng v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi l\u1edbn cao 1,70 m\u00e9t. Khoang h\u00e0nh l\u00fd 420 l\u00edt, \u0111\u1ee7 r\u1ed9ng \u0111\u1ec3 b\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 mang theo nh\u1eefng \u0111\u1ed3 d\u00f9ng c\u1ea7n thi\u1ebft khi \u0111i d\u00e3 ngo\u1ea1i hay \u0111i du l\u1ecbch. Ngo\u00e0i ra, h\u00e0ng gh\u1ebf sau c\u1ee7a xe c\u00f2n c\u00f3 th\u1ec3 g\u1eadp l\u1ea1i, cho ph\u00e9p b\u1ea1n m\u1edf r\u1ed9ng dung t\u00edch khoang h\u00e0nh l\u00fd v\u00e0 ch\u1ee9a nhi\u1ec1u \u0111\u1ed3 h\u01a1n, th\u1eadm ch\u00ed c\u1ea3 nh\u1eefng v\u1eadt d\u1ee5ng c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc l\u1edbn.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1378\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p14.jpg\" alt=\"Mercedes-AMG A 35 4MATIC\" width=\"700\" height=\"465\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p14.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/A-35-4MATIC-p14-300x199.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nKh\u00f4ng ch\u1ec9 v\u1eady, gh\u1ebf ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n v\u00e0 b\u1ed9 nh\u1edb 3 v\u1ecb tr\u00ed, gh\u1ebf ph\u1ee5 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh c\u01a1. Xe s\u1edf h\u1eefu Touchpad \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u1ea3m \u1ee9ng th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi tr\u00ean b\u1ec7 trung t\u00e2m v\u00e0 t\u00edch h\u1ee3p c\u00e1c c\u00f4ng ngh\u1ec7 k\u1ebft n\u1ed1i th\u00f4ng minh nh\u01b0 Apple Carplay, Android Auto, USB type C v\u00e0 c\u00f3 c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i nh\u01b0 kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng b\u1eb1ng n\u00fat b\u1ea5m KEYLESS-START, kh\u00f3a c\u1eeda \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n t\u1eeb xa v\u00e0 m\u00e3 h\u00f3a \u0111\u1ed9ng c\u01a1 ch\u1ed1ng tr\u1ed9m\u2026<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"\/o-to\/mercedes-amg-a-35-4matic\/\"><strong>Mercedes-AMG A 35 4MATIC<\/strong><\/a> Sedan v\u1edbi kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh m\u1ea1nh m\u1ebd c\u00f9ng thi\u1ebft k\u1ebf n\u1ed9i ngo\u1ea1i th\u1ea5t in \u0111\u1eadm phong c\u00e1ch AMG l\u00e0 l\u1ef1a ch\u1ecdn l\u00fd t\u01b0\u1edfng cho nh\u1eefng tay l\u00e1i \u0111am m\u00ea xe th\u1ec3 thao v\u00e0 t\u1ed1c \u0111\u1ed9.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<h4 style=\"background-color: #e0e0e0; padding: 5px; text-align: left;\"><strong>Gi\u00e1 xe Mercedes-AMG A 35 4MATIC (V1)<\/strong><\/h4>\n<p><strong>Gi\u00e1:<\/strong> <strong style=\"color: #00adef;\">2.429.000.000 VN\u0110<\/strong><\/p>\n<p style=\"border-radius: 3px; background-color: #00adef; color: white; padding: 5px; text-align: left; font-size: 80%;\"><strong>&#8211; Khuy\u1ebfn m\u00e3i &amp; \u01b0u \u0111\u00e3i<\/strong><br \/>\n<em>* Qu\u00fd kh\u00e1ch vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 hotline t\u01b0 v\u1ea5n, nh\u1eadn th\u00f4ng tin \u01b0u \u0111\u00e3i v\u00e0 khuy\u1ec5n m\u00e3i.<\/em><\/p>\n\t<div id=\"gap-1807826722\" class=\"gap-element clearfix\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-1807826722 {\n  padding-top: 20px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\r\n\r\n<div class=\"row row-small\"  id=\"row-865346787\">\r\n\r\n\n\t<div id=\"col-1281269360\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"tel:0366488888\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n    <span>B\u00c1O GI\u00c1 L\u0102N B\u00c1NH<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-1281269360 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\n\t<div id=\"col-1905452813\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"tel:0366488888\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n  <i class=\"icon-phone\" ><\/i>  <span>098.188.1215<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-1905452813 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\r\n<\/div>\n","protected":false},"featured_media":1142,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[91],"product_tag":[92,71],"_links":{"self":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1137"}],"collection":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1137"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1142"}],"wp:attachment":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1137"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=1137"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=1137"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}