{"id":1149,"date":"2021-07-21T14:47:38","date_gmt":"2021-07-21T14:47:38","guid":{"rendered":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/?post_type=product&#038;p=1149"},"modified":"2022-05-11T11:25:26","modified_gmt":"2022-05-11T11:25:26","slug":"mercedes-benz-glb-200-amg","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/o-to\/mercedes-benz-glb-200-amg\/","title":{"rendered":"Mercedes-Benz GLB 200 AMG (V1)"},"content":{"rendered":"<p>D\u00f2ng SUV m\u1edbi Mercedes-Benz GLB ch\u00ednh th\u1ee9c tr\u00ecnh l\u00e0ng th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n Mercedes-Benz GLB 200 AMG. \u0110\u00e2y l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n h\u1ed9i t\u1ee5 \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 nh\u1eefng y\u1ebfu t\u1ed1 m\u00e0 b\u1ea1n tr\u00f4ng ch\u1edd \u1edf m\u1eabu SUV h\u1ea1ng sang: Thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 b\u1ec1n b\u1ec9 v\u00e0 nhi\u1ec1u trang b\u1ecb tuy\u1ec7t v\u1eddi.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1380\" aria-describedby=\"caption-attachment-1380\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1380\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-01.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLB 200 AMG\" width=\"700\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-01.jpg 715w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-01-300x97.jpg 300w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-01-600x193.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1380\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-Benz GLB 200 AMG<\/figcaption><\/figure>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Mercedes-Benz GLB 200 AMG<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">B\u00ean c\u1ea1nh c\u00e1c d\u00f2ng Sedan, MPV, Coupe &amp; Cabriolets, t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam, Mercedes-Benz c\u0169ng r\u1ea5t th\u00e0nh c\u00f4ng v\u1edbi c\u00e1c d\u00f2ng SUV nh\u01b0 GLA, GLC, GLE\u2026 Nh\u1eb1m mang \u0111\u1ebfn th\u00eam nhi\u1ec1u s\u1ef1 l\u1ef1a ch\u1ecdn cho ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng, m\u1ed9t d\u00f2ng SUV ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi c\u1ee7a Mercedes-Benz \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c xu\u1ea5t hi\u1ec7n t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam: Mercedes-Benz GLB. Trong \u0111\u00f3, Mercedes-Benz GLB 200 AMG l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a d\u00f2ng SUV m\u1edbi n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c ra m\u1eaft v\u00e0o th\u00e1ng 9\/2020.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mercedes-Benz GLB 200 AMG \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 l\u00e0 l\u00e0n gi\u00f3 m\u1edbi trong ph\u00e2n kh\u00fac SUV h\u1ea1ng sang 7 ch\u1ed7 v\u1edbi nh\u1eefng kh\u00e1c bi\u1ec7t v\u1ec1 \u0111\u1ed9ng c\u01a1, thi\u1ebft k\u1ebf v\u00e0 c\u1ea3 c\u00f4ng ngh\u1ec7. B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3, phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e0y c\u00f2n l\u00e0 m\u1ea3nh gh\u00e9p ho\u00e0n thi\u1ec7n danh m\u1ee5c s\u1ea3n ph\u1ea9m c\u1ee7a h\u00e3ng Mercedes-Benz t\u1ea1i n\u01b0\u1edbc ta.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Ngo\u1ea1i th\u1ea5t<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">So v\u1edbi nh\u1eefng m\u1eabu SUV kh\u00e1c c\u1ee7a Mercedes-Benz, Mercedes-Benz GLB 200 AMG s\u1edf h\u1eefu m\u1ed9t v\u1ebb ngo\u00e0i v\u00f4 c\u00f9ng \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t. \u1ee8ng d\u1ee5ng phong c\u00e1ch Sensual Purity (s\u1ef1 g\u1ee3i c\u1ea3m thu\u1ea7n khi\u1ebft), c\u00e1c nh\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf Mercedes-Benz \u0111\u00e3 t\u1ea1o ra m\u1eabu xe cu\u1ed1n h\u00fat m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi ngay t\u1eeb \u00e1nh nh\u00ecn \u0111\u1ea7u ti\u00ean. C\u1ee5 th\u1ec3, v\u1edbi d\u00e1ng v\u1ebb t\u1ea1o c\u1ea3m gi\u00e1c vu\u00f4ng v\u1ee9c, k\u1ebft h\u1ee3p c\u00f9ng g\u00f3i ngo\u1ea1i th\u1ea5t AMG Line \u0111\u00e3 gi\u00fap m\u1eabu xe GLB 200 AMG to\u00e1t l\u00ean v\u1ebb th\u1ec3 thao.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1379\" aria-describedby=\"caption-attachment-1379\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1379\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/2mercedes-benz-glb-200-amg-01.jpg\" alt=\"Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Mercedes-Benz GLB 200 AMG\" width=\"700\" height=\"466\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/2mercedes-benz-glb-200-amg-01.jpg 530w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/2mercedes-benz-glb-200-amg-01-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1379\" class=\"wp-caption-text\">Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Mercedes-Benz GLB 200 AMG<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"\/o-to\/mercedes-benz-glb-200-amg\/\"><strong>Mercedes-Benz GLB 200 AMG<\/strong><\/a> Nh\u00ecn t\u1eeb ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc l\u00e0m g\u1ee3i nh\u1edb h\u00ecnh \u1ea3nh \u201ckh\u1ed1i h\u1ed9p\u201c c\u1ee7a G-Class. Trong \u0111\u00f3, ph\u1ea7n \u0111\u1ea7u xe \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf r\u1ed9ng ngang v\u1edbi h\u1ed1c gi\u00f3 to b\u1ea3n c\u00f9ng l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t kim c\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i . K\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi \u0111\u00f3 l\u00e0 c\u1ee5m \u0111\u00e8n tr\u01b0\u1edbc d\u1ea1ng LED to\u00e0n ph\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u01a1n gi\u1ea3n, m\u1ea1ch l\u1ea1c v\u1edbi 2 vi\u1ec1n LED \u0111\u1ed1i x\u1ee9ng tr\u00ean d\u01b0\u1edbi.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1381\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-03.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLB 200 AMG\" width=\"700\" height=\"466\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-03.jpg 530w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-03-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nV\u1edbi chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng v\u1edbi Mercedes-Benz GLC, ph\u1ea7n th\u00e2n xe c\u1ee7a Mercedes-Benz GLB v\u00e0 c\u1ea3 Mercedes-Benz GLB 200 AMG l\u1ea1i v\u00f4 c\u00f9ng kh\u00e1c bi\u1ec7t v\u1edbi tr\u1ee5 C gi\u1eadt c\u1ea5p, h\u1ed1c b\u00e1nh xe c\u01a1 b\u1eafp, m\u00e2m xe AMG 19-inch 5 ch\u1ea5u k\u00e9p kh\u1ecfe kho\u1eafn. Ngo\u00e0i ra, gi\u00e1 n\u00f3c m\u00e0u nh\u00f4m b\u00f3ng c\u00f2n l\u00e0m t\u0103ng t\u00ednh ch\u1ea5t \u0111a d\u1ee5ng c\u1ee7a m\u1eabu xe n\u00e0y.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1382\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-04.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLB 200 AMG\" width=\"700\" height=\"466\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-04.jpg 530w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-04-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nThi\u1ebft k\u1ebf thu\u00f4n d\u00e0i \u1edf \u0111u\u00f4i xe GLB 200 AMG l\u1ea1i khi\u1ebfn ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng li\u00ean t\u01b0\u1edfng \u0111\u1ebfn \u201cng\u01b0\u1eddi anh em\u201d GLS. Song song \u0111\u00f3 l\u00e0 s\u1ef1 k\u1ebft h\u1ee3p h\u00e0i h\u00f2a c\u00f9ng \u0111\u00e8n h\u1eadu LED v\u1edbi \u0111\u1ed3 h\u1ecda s\u1ee3i quang theo d\u1ea1ng h\u1ed9p. Nh\u1edd \u0111\u00f3 gi\u00fap xe c\u00e0ng \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng v\u00e0 d\u1ec5 nh\u1eadn di\u1ec7n h\u01a1n t\u1eeb ph\u00eda sau.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1383\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-05.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLB 200 AMG\" width=\"700\" height=\"466\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-05.jpg 530w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-05-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">N\u1ed9i th\u1ea5t<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">B\u01b0\u1edbc v\u00e0o khoang xe, GLB 200 AMG ngay l\u1eadp t\u1ee9c g\u00e2y \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf mang \u0111\u1ebfn c\u1ea3m gi\u00e1c th\u1ec3 thao, n\u0103ng \u0111\u1ed9ng. M\u1eabu xe 7 ch\u1ed7 n\u00e0y s\u1edf h\u1eefu kh\u00f4ng gian v\u00f4 c\u00f9ng r\u1ed9ng r\u00e3i, tho\u1ea3i m\u00e1i \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t th\u00edch h\u1ee3p cho gia \u0111\u00ecnh. Trong \u0111\u00f3, h\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 3 tr\u00ean c\u1ee7a xe v\u1eabn ph\u00f9 h\u1ee3p cho 2 ng\u01b0\u1eddi l\u1edbn (v\u1edbi chi\u1ec1u cao d\u01b0\u1edbi 1,69 m).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u00f9ng v\u1edbi \u0111\u00f3, Mercedes-Benz GLB 200 AMG c\u00f2n mang \u0111\u1ebfn c\u1ea3m gi\u00e1c sang tr\u1ecdng \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng v\u1edbi c\u00e1c chi ti\u1ebft \u1ed1p v\u00e2n s\u1ee3i carbon v\u00e0 da Artico. Ngo\u00e0i ra, tay l\u00e1i th\u1ec3 thao b\u1ecdc da Nappa v\u1edbi c\u00e1c n\u00fat \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u1ea3m \u1ee9ng \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n b\u1ed5 th\u00f4ng minh c\u00f2n gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng d\u1ec5 d\u00e0ng thao t\u00e1c nh\u01b0ng kh\u00f4ng b\u1ecb xao nh\u00e3ng khi l\u00e1i xe. \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, b\u00ean trong xe c\u00f2n c\u00f3 h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e8n vi\u1ec1n n\u1ed9i th\u1ea5t l\u00ean \u0111\u1ebfn 64 m\u00e0u gi\u00fap b\u1ea1n d\u1ec5 d\u00e0ng c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u00f4ng gian ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi s\u1edf th\u00edch.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1385\" aria-describedby=\"caption-attachment-1385\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1385\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-07.jpg\" alt=\"N\u1ed9i Th\u1ea5t Mercedes-Benz GLB 200 AMG\" width=\"700\" height=\"466\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-07.jpg 530w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-07-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1385\" class=\"wp-caption-text\">N\u1ed9i Th\u1ea5t Mercedes-Benz GLB 200 AMG<\/figcaption><\/figure>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">\u0110\u1ed9ng c\u01a1<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nh\u1edd s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 I4 v\u1edbi dung t\u00edch c\u00f4ng t\u00e1c 1332 (cc), GLB 200 AMG \u0111\u1ea1t c\u00f4ng su\u1ea5t c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 120 kW [163 hp] t\u1ea1i 5500 v\u00f2ng\/ph\u00fat v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 250 Nm t\u1ea1i 1620 &#8211; 4000 v\u00f2ng\/ph\u00fat. \u0110i\u1ec3m n\u1ed5i b\u1eadt c\u1ee7a m\u1eabu SUV n\u00e0y l\u00e0 s\u1eed d\u1ee5ng n\u1ec1n t\u1ea3ng MFA2 (Modular Front-wheel-drive Architecture 2) v\u1edbi h\u1ec7 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng c\u1ea7u tr\u01b0\u1edbc, tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng xe nh\u1eb9 h\u01a1n 70kg so v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi anh em GLC 200, \u0111\u00f3 gi\u00fap xe di chuy\u1ec3n linh ho\u1ea1t h\u01a1n \u1edf nhi\u1ec1u \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n giao th\u00f4ng.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1386\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-08.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLB 200 AMG\" width=\"700\" height=\"466\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-08.jpg 530w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-08-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nMercedes-Benz GLB 200 AMG cung c\u1ea5p cho ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng \u0111\u1ebfn 4 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 v\u1eadn h\u00e0nh kh\u00e1c nhau: Comfort, ECO, Sport v\u00e0 Individual. Ch\u1ec9 c\u1ea7n \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n DYNAMIC SELECT, ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i s\u1ebd tha h\u1ed3 tr\u1ea3i nghi\u1ec7m nh\u1eefng phong c\u00e1ch l\u00e1i kh\u00e1c nhau ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi s\u1edf th\u00edch c\u00e1 nh\u00e2n. \u0110\u1ed3ng th\u1eddi, th\u1ed1ng treo c\u1ee7a xe c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft l\u1eadp theo h\u01b0\u1edbng \u00eam \u00e1i nh\u1eb1m mang \u0111\u1ebfn tr\u1ea3i nghi\u1ec7m d\u1ec5 ch\u1ecbu cho to\u00e0n b\u1ed9 h\u00e0nh kh\u00e1ch tr\u00ean xe.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">An to\u00e0n v\u00e0 ti\u1ec7n nghi<\/h2>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">An to\u00e0n<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Kh\u00f4ng ch\u1ec9 mang \u0111\u1ebfn s\u1ef1 \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p v\u00e0 ti\u1ec7n l\u1ee3i cho ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng, Mercedes-Benz GLB 200 AMG c\u00f2n trang b\u1ecb h\u00e0ng lo\u1ea1t c\u00f4ng ngh\u1ec7 gi\u00fap \u0111\u1ea3m b\u1ea3o an to\u00e0n cho to\u00e0n b\u1ed9 h\u00e0nh kh\u00e1ch tr\u00ean xe. Trong \u0111\u00f3 n\u1ed5i b\u1eadt v\u1edbi c\u00e1c c\u00f4ng ngh\u1ec7 nh\u01b0: h\u1ec7 th\u1ed1ng c\u1ea3m bi\u1ebfn PARKTRONIC, c\u1ea3nh b\u00e1o m\u1ea5t t\u1eadp trung ATTENTION ASSIST, phanh tay \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u0111i\u1ec7n v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng nh\u1ea3 phanh th\u00f4ng minh; l\u1ed1p ch\u1ed1ng x\u1ecbt (Runflat), h\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u1edfi h\u00e0nh ngang d\u1ed1c Hill-start assist, t\u00fai kh\u00ed \u0111\u1ea7u g\u1ed1i cho ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i, t\u00fai kh\u00ed c\u1eeda s\u1ed5\u2026.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1387\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-09.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLB 200 AMG\" width=\"700\" height=\"466\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-09.jpg 530w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-09-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">Ti\u1ec7n nghi<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"\/o-to\/mercedes-benz-glb-200-amg\/\"><strong>Mercedes-Benz GLB 200 AMG<\/strong><\/a> \u0111\u00e3 th\u1eadt s\u1ef1 chinh ph\u1ee5c kh\u00e1ch h\u00e0ng l\u00e0 nh\u1eefng t\u00edn \u0111\u1ed3 c\u00f4ng ngh\u1ec7 v\u1edbi c\u00e1c ti\u1ec7n nghi h\u00e0ng \u0111\u1ea7u. Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb b\u1ea3ng \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 t\u1ed1c \u0111\u1ed9 k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng cao k\u00edch th\u01b0\u1edbc 10,25 inch v\u00e0 m\u00e0n h\u00ecnh gi\u1ea3i tr\u00ed trung t\u00e2m mang \u0111\u1ebfn tr\u1ea3i nghi\u1ec7m s\u1eafc n\u00e9t, hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i cho h\u00e0nh kh\u00e1ch. Kh\u00f4ng nh\u1eefng th\u1ebf, ch\u1ee7 s\u1edf h\u1eefu xe c\u00f2n c\u00f3 th\u1ec3 c\u00e1 nh\u00e2n h\u00f3a th\u00f4ng tin hi\u1ec3n th\u1ecb tr\u00ean v\u1edbi c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng nh\u01b0 d\u1eabn \u0111\u01b0\u1eddng, th\u1eddi gian v\u00e0 th\u1eddi ti\u1ebft, ti\u00eau th\u1ee5 nhi\u00ean li\u1ec7u, k\u1ebft n\u1ed1i v\u00e0 gi\u1ea3i tr\u00ed. GLB 200 AMG c\u0169ng s\u1edf h\u1eefu trang b\u1ecb giao di\u1ec7n MBUX (Mercedes-Benz User Experience) th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi nh\u1ea5t. \u0110\u1ed3ng th\u1eddi, \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n touchpad \u1edf b\u1ec7 trung t\u00e2m nay \u0111\u00e3 ph\u1eb3ng h\u01a1n so v\u1edbi th\u1ebf h\u1ec7 tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3, ghi nh\u1eadn th\u00f4ng tin nh\u1ea1y h\u01a1n v\u00e0 mang \u0111\u1ebfn hi\u1ec7u \u1ee9ng ch\u1ea1m r\u1ea5t sinh \u0111\u1ed9ng.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u00f9ng v\u1edbi \u0111\u00f3 l\u00e0 nh\u1eefng ti\u1ec7n nghi h\u00e0ng \u0111\u1ea7u kh\u00e1c m\u00e0 ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng kh\u00f4ng th\u1ec3 b\u1ecf qua nh\u01b0: Ch\u1ee9c n\u0103ng k\u1ebft n\u1ed1i Apple Carplay v\u00e0 Android Auto, \u0111i\u1ec1u h\u00f2a kh\u00ed h\u1eadu t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 2 v\u00f9ng THERMOTRONIC, h\u1ec7 th\u1ed1ng kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng b\u1eb1ng n\u00fat b\u1ea5m Keyless Start, kh\u00f3a c\u1eeda \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n t\u1eeb xa v\u00e0 m\u00e3 h\u00f3a \u0111\u1ed9ng c\u01a1 ch\u1ed1ng tr\u1ed9m, ch\u1ee9c n\u0103ng \u0111\u00f3ng m\u1edf c\u1eeda sau b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n EASY-PACK\u2026<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1388\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-10.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLB 200 AMG\" width=\"700\" height=\"384\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-10.jpg 530w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glb-200-amg-10-300x165.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"\/o-to\/mercedes-benz-glb-200-amg\/\"><strong>Mercedes-Benz GLB 200 AMG<\/strong><\/a> l\u00e0 s\u1ef1 l\u1ef1a ch\u1ecdn h\u1ea5p d\u1eabn cho nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111ang c\u00f3 \u00fd \u0111\u1ecbnh chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i CUV\/SUV ph\u1ed5 th\u00f4ng l\u00ean SUV h\u1ea1ng sang v\u00e0 c\u1ea3 nh\u1eefng kh\u00e1ch h\u00e0ng l\u1ea7n \u0111\u1ea7u s\u1edf h\u1eefu \u00f4 t\u00f4, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t v\u1edbi c\u00e1c gia \u0111\u00ecnh tr\u1ebb th\u00e0nh \u0111\u1ea1t. Ngay h\u00f4m nay, h\u00e3y li\u00ean h\u1ec7 v\u1edbi h\u1ec7 th\u1ed1ng Vietnam Star g\u1ea7n nh\u1ea5t \u0111\u1ec3 bi\u1ebft th\u00eam v\u1ec1 \u01b0u \u0111\u00e3i, gi\u00e1 b\u00e1n, gi\u00e1 l\u0103n b\u00e1nh&#8230; c\u1ee7a Mercedes-Benz GLB 200 AMG.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<h4 style=\"background-color: #e0e0e0; padding: 5px; text-align: left;\"><strong>Gi\u00e1 xe Mercedes-Benz\u00a0GLB 200 AMG (V1)<\/strong><\/h4>\n<p><strong>Gi\u00e1:<\/strong> <strong style=\"color: #00adef;\">2.069.000.000 VN\u0110<\/strong><\/p>\n<p style=\"border-radius: 3px; background-color: #00adef; color: white; padding: 5px; text-align: left; font-size: 80%;\"><strong>&#8211; Khuy\u1ebfn m\u00e3i &amp; \u01b0u \u0111\u00e3i<\/strong><br \/>\n<em>* Qu\u00fd kh\u00e1ch vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 hotline t\u01b0 v\u1ea5n, nh\u1eadn th\u00f4ng tin \u01b0u \u0111\u00e3i v\u00e0 khuy\u1ec5n m\u00e3i.<\/em><\/p>\n\t<div id=\"gap-1425242016\" class=\"gap-element clearfix\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-1425242016 {\n  padding-top: 20px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\r\n\r\n<div class=\"row row-small\"  id=\"row-1007053007\">\r\n\r\n\n\t<div id=\"col-80262182\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"#popup\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n    <span>B\u00c1O GI\u00c1 L\u0102N B\u00c1NH<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-80262182 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\n\t<div id=\"col-1129491693\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"tel:0981881215\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n  <i class=\"icon-phone\" ><\/i>  <span>098.188.1215<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-1129491693 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\r\n<\/div>\n","protected":false},"featured_media":1152,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[93],"product_tag":[94,96,71,95],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1149"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1149"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1152"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1149"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=1149"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=1149"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}