{"id":1172,"date":"2021-07-22T01:21:41","date_gmt":"2021-07-22T01:21:41","guid":{"rendered":"\/?post_type=product&#038;p=1172"},"modified":"2022-05-11T11:28:55","modified_gmt":"2022-05-11T11:28:55","slug":"mercedes-benz-s-450-l-luxury","status":"publish","type":"product","link":"\/o-to\/mercedes-benz-s-450-l-luxury\/","title":{"rendered":"Mercedes-Benz S 450 L Luxury (V1)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Mercedes-Benz S 450 L Luxury<\/strong> m\u1edbi \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c l\u1ed9 di\u1ec7n t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam v\u00e0o nh\u1eefng th\u00e1ng cu\u1ed1i n\u0103m 2021. V\u1edbi nh\u1eefng n\u00e2ng c\u1ea5p m\u1edbi trong c\u1ea3 thi\u1ebft k\u1ebf, trang b\u1ecb v\u00e0 c\u1ea3 kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh, phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e0y h\u1ed9i t\u1ee5 \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 c\u00e1c y\u1ebfu t\u1ed1 c\u1ee7a S-Class th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi: quy\u1ebfn r\u0169, \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p v\u00e0 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i.<\/p>\n<figure id=\"attachment_2206\" aria-describedby=\"caption-attachment-2206\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-2206\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-01-800x257.jpg\" alt=\"Mercedes Benz S 450 L Luxury\" width=\"700\" height=\"225\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-01-800x257.jpg 800w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-01-768x247.jpg 768w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-01-300x97.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-01-600x193.jpg 600w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-01.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-2206\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes Benz S 450 L Luxury<\/figcaption><\/figure>\n<h2><strong>Mercedes-Benz S 450 L Luxury<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u0169ng trong trong khu\u00f4n kh\u1ed5 s\u1ef1 ki\u1ec7n, b\u1ed9 \u0111\u00f4i S-Class th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 7 (W223) \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ra m\u1eaft ngay trong ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 m\u1edf \u0111\u1ea7u \u201cLuxury. Sophisticated\u201d: Mercedes-Benz S 450 L v\u00e0 Mercedes-Benz S 450 L Luxury. Trong \u0111\u00f3, phi\u00ean b\u1ea3n Mercedes-Benz S 450 L Luxury nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c r\u1ea5t nhi\u1ec1u s\u1ef1 quan t\u00e2m c\u1ee7a kh\u00e1ch h\u00e0ng khi \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 sung h\u00e0ng lo\u1ea1t trang b\u1ecb c\u00f4ng ngh\u1ec7 cao m\u1edbi.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">S-Class kh\u00f4ng ch\u1ec9 l\u00e0 linh h\u1ed3n, tr\u00e1i tim m\u00e0 c\u00f2n l\u00e0 \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a nh\u1eefng g\u00ec quy\u1ebfn r\u0169 nh\u1ea5t t\u1ecfa ra khi nh\u1eafc \u0111\u1ebfn Mercedes-Benz. Th\u1eeba h\u01b0\u1edfng \u0111\u1eb7c t\u00ednh n\u00e0y, Mercedes-Benz S 450 L Luxury c\u0169ng thu h\u00fat m\u1ecdi \u00e1nh nh\u00ecn ngay t\u1eeb nh\u1eefng ph\u00fat gi\u00e2y \u0111\u1ea7u ti\u00ean b\u1eb1ng s\u1ef1 quy\u1ebfn r\u0169 r\u1ea5t ri\u00eang c\u1ee7a m\u00ecnh.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-2210 aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-06.jpg\" alt=\"Mercedes Benz S 450 L Luxury\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-06.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-06-300x169.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-06-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nK\u1ebft h\u1ee3p c\u00f9ng vi\u1ec7c l\u1eafng nghe kh\u00e1ch h\u00e0ng v\u00e0 k\u1ebft tinh c\u1ee7a c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n ti\u1ec1n nhi\u1ec7m, t\u1eebng chi ti\u1ebft n\u1ed9i &#8211; ngo\u1ea1i th\u1ea5t, kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh, trang b\u1ecb ti\u1ec7n nghi v\u00e0 an to\u00e0n tr\u00ean Mercedes-Benz S 450 L Luxury \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00e3ng ch\u0103m ch\u00fat m\u1ed9t c\u00e1ch k\u1ef9 l\u01b0\u1ee1ng. T\u1eeb \u0111\u00f3, kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u00f3 th\u1ec3 c\u1ea3m nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eefng gi\u00e1 tr\u1ecb v\u01b0\u1ee3t th\u1eddi gian tr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n S-Class Luxury n\u00e0y.<\/p>\n<h2><strong>Ngo\u1ea1i th\u1ea5t Mercedes-Benz S 450 L Luxury<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Tinh hoa c\u1ee7a ng\u00f4n ng\u1eef Sensual Purity (S\u1ef1 g\u1ee3i c\u1ea3m thu\u1ea7n khi\u1ebft) <\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ngay t\u1eeb ph\u1ea7n \u0111\u1ea7u xe, kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u00f3 th\u1ec3 nh\u1eadn th\u1ea5y s\u1ef1 thay \u0111\u1ed5i c\u1ee7a Mercedes-Benz S 450 L Luxury m\u1edbi so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n ti\u1ec1n nhi\u1ec7m. C\u1ee5 th\u1ec3, ph\u1ea7n l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed5i th\u00e0nh lo\u1ea1i 4 nan \u0111\u01a1n: 3 nan \u0111\u01a1n ngang v\u00e0 1 nan \u0111\u01a1n d\u1ecdc \u1edf v\u1ecb tr\u00ed trung t\u00e2m l\u01b0\u1edbi.<\/p>\n<figure id=\"attachment_2211\" aria-describedby=\"caption-attachment-2211\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-2211 size-full\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-07.jpg\" alt=\"Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Xe Mercedes-Benz S 450 L Luxury\" width=\"700\" height=\"516\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-07.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-07-543x400.jpg 543w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-07-300x221.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-07-600x442.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-2211\" class=\"wp-caption-text\">Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Xe Mercedes-Benz S 450 L Luxury<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">S\u1ef1 \u0111\u1ed9t ph\u00e1 trong ngo\u1ea1i th\u1ea5t c\u1ee7a Mercedes-Benz S 450 L Luxury c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00f4 tr\u01b0\u01a1ng qua c\u1ee5m \u0111\u00e8n tr\u01b0\u1edbc v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf s\u1eafc s\u1ea3o h\u01a1n. \u0110\u00e8n s\u1eed d\u1ee5ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 Multi-Beam LED v\u1edbi d\u1ea3i \u0111\u00e8n LED chi\u1ebfu s\u00e1ng ban ng\u00e0y. \u0110\u00e2y l\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e8n th\u00f4ng minh, c\u00f3 th\u1ec3 b\u1eadt\/t\u1eaft t\u1eebng v\u00f9ng c\u1ee7a \u0111\u00e8n pha ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng v\u00e0 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh v\u00f9ng chi\u1ebfu s\u00e1ng t\u1ed1i \u01b0u tr\u00ean t\u1eebng \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n m\u1eb7t \u0111\u01b0\u1eddng, kh\u00f4ng l\u00e0m ch\u00f3i m\u1eaft ng\u01b0\u1eddi \u0111i c\u00f9ng chi\u1ec1u c\u0169ng nh\u01b0 ng\u01b0\u1ee3c chi\u1ec1u di chuy\u1ec3n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-2212 aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-08.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz S 450 L Luxury\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-08.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-08-300x169.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-08-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nNh\u00ecn t\u1eeb b\u00ean h\u00f4ng, kh\u00e1ch h\u00e0ng d\u1ec5 d\u00e0ng nh\u1eadn th\u1ea5y Mercedes-Benz S 450 L Luxury c\u00f3 ph\u1ea7n n\u1eafp capo k\u00e9o d\u00e0i \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a c\u00e1c m\u1eabu Sedan \u201cnh\u00e0\u201d Mercedes-Benz, tr\u1ee5 C b\u1ec1 th\u1ebf v\u00e0 c\u00e1c \u0111\u01b0\u1eddng g\u00e2n d\u1eadp n\u1ed5i tr\u00ean xe. T\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi nhau m\u1ed9t c\u00e1ch c\u00f3 t\u00ednh to\u00e1n, mang \u0111\u1ebfn cho xe t\u1ec9 l\u1ec7 c\u00e2n \u0111\u1ed1i ho\u00e0n h\u1ea3o, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi t\u0103ng t\u00ednh kh\u00ed \u0111\u1ed9ng h\u1ecdc t\u1ed1i \u01b0u.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-2215 aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-12-685x400.jpg\" alt=\"Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Xe Mercedes-Benz S 450 L Luxury\" width=\"685\" height=\"400\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-12-685x400.jpg 685w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-12-300x175.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-12-600x351.jpg 600w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-12.jpg 700w\" sizes=\"(max-width: 685px) 100vw, 685px\" \/><br \/>\nM\u00e2m xe c\u1ee7a phi\u00ean b\u1ea3n Luxury c\u1ee7a S-Class n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c thay b\u1eb1ng lo\u1ea1i 20-inch \u0111a ch\u1ea5u m\u00e0u b\u1ea1c s\u00e1ng b\u00f3ng, gi\u00fap xe trong c\u1ef1c k\u1ef3 cu\u1ed1n h\u00fat d\u00f9 \u0111\u1ee9ng y\u00ean hay l\u01b0\u1edbt tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng ph\u1ed1. Tuy nhi\u00ean, ph\u1ea7n \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o nh\u1ea5t c\u1ee7a ph\u1ea7n h\u00f4ng xe Mercedes-Benz S 450 L Luxury l\u1ea1i n\u1eb1m \u1edf tay n\u1eafm c\u1eeda.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-2213 size-full\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-10.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz S 450 L Luxury\" width=\"700\" height=\"457\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-10.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-10-613x400.jpg 613w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-10-300x196.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-10-600x392.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nMercedes-Benz S 450 L Luxury v\u00e0 S-Class th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 7 n\u00f3i chung s\u1eed d\u1ee5ng tay n\u1eafm c\u1eeda c\u00f3 thi\u1ebft k\u1ebf d\u1ea1ng \u1ea9n. Khi k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi h\u1ec7 th\u1ed1ng kh\u00f3a xe th\u00f4ng minh v\u00e0 kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng b\u1eb1ng n\u00fat b\u1ea5m KEYLESS-GO, kh\u00e1ch h\u00e0ng ch\u1ec9 c\u1ea7n vu\u1ed1t nh\u1eb9 v\u00e0o tay n\u1eafm c\u1eeda, ph\u1ea7n tay n\u1eafm c\u1eeda s\u1ebd l\u1eadp t\u1ee9c xu\u1ea5t hi\u1ec7n, gi\u00fap kh\u00e1ch h\u00e0ng m\u1edf c\u1eeda v\u00e0 b\u01b0\u1edbc v\u00e0o b\u00ean trong xe d\u1ec5 d\u00e0ng. Thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o n\u00e0y gi\u00fap h\u00f4ng xe c\u00f3 thi\u1ebft k\u1ebf li\u1ec1n m\u1ea1ch, nh\u1edd \u0111\u00f3 t\u1ed5ng th\u1ec3 xe c\u0169ng tr\u1edf n\u00ean th\u1eddi th\u01b0\u1ee3ng, hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i h\u01a1n.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-2214 size-full\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-11.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz S 450 L Luxury\" width=\"700\" height=\"466\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-11.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-11-601x400.jpg 601w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-11-300x200.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-11-600x399.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ch\u01b0a d\u1eebng l\u1ea1i \u1edf \u0111\u00f3, ph\u1ea7n \u0111u\u00f4i xe c\u0169ng c\u00f3 s\u1ef1 \u0111\u1ed5i m\u1edbi: ch\u00ednh l\u00e0 c\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu. C\u1ee5 th\u1ec3, \u0111\u00e8n h\u1eadu Mercedes-Benz S 450 L Luxury c\u00f3 thi\u1ebft n\u1eb1m ngang v\u1edbi c\u00e1c tinh th\u1ec3 LED h\u00ecnh tam gi\u00e1c, d\u1ea1ng 3D x\u1ebfp t\u1ea7ng t\u1ea1o hi\u1ec7u \u1ee9ng v\u00f4 c\u00f9ng \u0111\u1eb9p m\u1eaft.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-medium wp-image-2215 aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-12-685x400.jpg\" alt=\"Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Xe Mercedes-Benz S 450 L Luxury\" width=\"685\" height=\"400\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-12-685x400.jpg 685w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-12-300x175.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-12-600x351.jpg 600w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-12.jpg 700w\" sizes=\"(max-width: 685px) 100vw, 685px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Danh s\u00e1ch c\u00e1c t\u00f9y ch\u1ecdn m\u00e0u ngo\u1ea1i th\u1ea5t cho Mercedes-Benz S 450 L Luxury:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>\u0110en Obsidian (197).<\/li>\n<li>\u0110en Onyx (346).<\/li>\n<li>Xanh Nautic (595).<\/li>\n<li>\u0110\u1ecf Rubellite (660).<\/li>\n<li>X\u00e1m Graphite (831).<\/li>\n<li>B\u1ea1c Mojave (859).<\/li>\n<li>B\u1ea1c High-tech (922).<\/li>\n<li>Xanh Emerald (989).<\/li>\n<\/ul>\n<h2><strong>N\u1ed9i th\u1ea5t<\/strong><\/h2>\n<h3 style=\"text-align: justify;\"><strong>Mercedes-Benz s 450 L Luxury sang tr\u1ecdng trong m\u1ecdi g\u00f3c nh\u00ecn<\/strong><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"\/o-to\/mercedes-benz-s-450-l-luxury\/\"><strong>Mercedes-Benz S 450 L Luxury<\/strong><\/a> mang \u0111\u1ebfn m\u1ed9t kh\u00f4ng gian y\u00ean t\u0129nh, v\u00f4 c\u00f9ng r\u1ed9ng r\u00e3i. Kh\u00f4ng ch\u1ec9 v\u1eady, nh\u1edd c\u00e1ch b\u1ed1 tr\u00ed th\u00f4ng minh, kh\u00f4ng gian cho h\u00e0ng gh\u1ebf sau c\u0169ng r\u1ea5t tho\u1ea3i m\u00e1i, \u0111\u1ee7 ch\u1ed7 cho 3 ng\u01b0\u1eddi l\u1edbn. C\u1eeda s\u1ed5 tr\u1eddi Panoramic si\u00eau r\u1ed9ng t\u1ea1o s\u1ef1 g\u1ea7n g\u0169i v\u1edbi thi\u00ean nhi\u00ean, r\u1ea5t ti\u1ec7n l\u1ee3i khi h\u00e0nh kh\u00e1ch mu\u1ed1n t\u1eadn h\u01b0\u1edfng nh\u1eefng c\u01a1n gi\u00f3 trong l\u00e0nh t\u1eeb b\u00ean ngo\u00e0i.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-2216 aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-13.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz S 450 L Luxury\" width=\"700\" height=\"392\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-13.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-13-300x168.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-13-600x336.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nH\u01b0\u1edbng \u0111\u1ebfn m\u1ed9t m\u1eabu xe ho\u00e0n m\u1ef9 t\u1eeb m\u1ecdi gi\u00e1c quan, n\u1ed9i th\u1ea5t Mercedes-Benz S 450 L Luxury tr\u00e0n ng\u1eadp nh\u1eefng ch\u1ea5t li\u1ec7u h\u00e0ng \u0111\u1ea7u nh\u01b0 \u1ed1p n\u1ed9i th\u1ea5t ph\u1ed1i s\u1ee3i kim lo\u1ea1i, \u1ed1p b\u1ec7 trung t\u00e2m m\u00e0u \u0111en Crystal-Look v\u00e0 da Nappa cao c\u1ea5p.<\/p>\n<figure id=\"attachment_2217\" aria-describedby=\"caption-attachment-2217\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-2217 size-full\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-14.jpg\" alt=\"N\u1ed9i Th\u1ea5t Xe Mercedes-Benz S 450 L Luxury\" width=\"700\" height=\"296\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-14.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-14-300x127.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-14-600x254.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-2217\" class=\"wp-caption-text\">N\u1ed9i Th\u1ea5t Xe Mercedes-Benz S 450 L Luxury<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u0110\u00e8n vi\u1ec1n n\u1ed9i th\u1ea5t ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng t\u00edch h\u1ee3p \u0111\u00e8n chi\u1ebfu logo, cho ph\u00e9p t\u00f9y ch\u1ec9nh m\u00e0u s\u1eafc v\u00e0 \u0111\u1ed9 s\u00e1ng theo s\u1edf th\u00edch. Trang b\u1ecb n\u00e0y g\u00f3p ph\u1ea7n t\u00f4n th\u00eam s\u1ef1 tinh x\u1ea3o tr\u00ean b\u1ec1 m\u1eb7t c\u00e1c chi ti\u1ebft n\u1ed9i th\u1ea5t v\u00e0 gi\u00fap b\u00ean trong xe tr\u1edf n\u00ean lung linh, huy\u1ec1n \u1ea3o h\u01a1n khi di chuy\u1ec3n v\u00e0o ban \u0111\u00eam.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-2218 aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-15.jpg\" alt=\"N\u1ed9i Th\u1ea5t Xe Mercedes-Benz S 450 L Luxury\" width=\"700\" height=\"392\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-15.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-15-300x168.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-15-600x336.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\n\u0110\u1ed1i di\u1ec7n h\u00e0ng gh\u1ebf tr\u01b0\u1edbc l\u00e0 b\u1ea3ng t\u00e1p l\u00f4 b\u1ecdc da Nappa tr\u1ea3i d\u00e0i v\u1edbi nhi\u1ec1u trang b\u1ecb hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i. T\u00edch h\u1ee3p tr\u00ean \u0111\u00f3 l\u00e0 v\u00f4 l\u0103ng 3 ch\u1ea5u b\u1ecdc da Nappa, t\u00edch h\u1ee3p n\u00fat \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n b\u1eb1ng c\u1ea3m \u1ee9ng. M\u00e0n h\u00ecnh \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n trung t\u00e2m khu v\u1ef1c ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc 12,3 inch, hi\u1ec3n th\u1ecb r\u00f5 n\u00e9t c\u00e1c th\u00f4ng s\u1ed1 trong m\u1ecdi \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n \u00e1nh s\u00e1ng.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-2219 aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-16.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz S 450 L Luxury\" width=\"700\" height=\"392\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-16.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-16-300x168.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-16-600x336.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nB\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3, so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n Mercedes-Benz S 450 L, Mercedes-Benz S 450 L Luxury c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb th\u00eam ch\u1ee9c n\u0103ng hi\u1ec3n th\u1ecb th\u00f4ng tin tr\u00ean k\u00ednh ch\u1eafn gi\u00f3. Ch\u1ee9c n\u0103ng n\u00e0y gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i h\u1ea1n ch\u1ebf \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00ecnh tr\u1ea1ng c\u00fai \u0111\u1ea7u \u0111\u1ec3 nh\u00ecn th\u00f4ng tin tr\u00ean t\u00e1p-l\u00f4, t\u1eeb \u0111\u00f3 gi\u00fap qu\u00e1 tr\u00ecnh v\u1eadn h\u00e0nh xe an to\u00e0n h\u01a1n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-2220 aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-17.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz S 450 L Luxury\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-17.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-17-300x169.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-17-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nH\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u1ea3i tr\u00ed tr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 c\u0169ng r\u1ea5t hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, \u0111\u00fang t\u1ea7m v\u1edbi ph\u00e2n kh\u00fac m\u00e0 xe h\u01b0\u1edbng t\u1edbi. C\u00e1c trang b\u1ecb gi\u1ea3i tr\u00ed bao g\u1ed3m: H\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u1ea3i tr\u00ed \u0111a ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi MBUX v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh OLED 12.8 inch, h\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u1ea3i tr\u00ed cao c\u1ea5p cho h\u00e0ng gh\u1ebf sau MBUX High-End, m\u00e1y t\u00ednh b\u1ea3ng t\u00edch h\u1ee3p \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n MBUX cho h\u00e0ng gh\u1ebf sau, 2 tai nghe kh\u00f4ng d\u00e2y cao c\u1ea5p, t\u00ednh n\u0103ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u1eed ch\u1ec9 MBUX, h\u1ec7 th\u1ed1ng \u00e2m thanh cao c\u1ea5p Burmester\u00ae 3D surround,&#8230;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-2221 aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-18.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz S 450 L Luxury\" width=\"700\" height=\"334\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-18.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-18-300x143.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-18-600x286.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\n<strong>C\u00e1c t\u00f9y ch\u1ecdn m\u00e0u n\u1ed9i th\u1ea5t cho Mercedes-Benz S 450 L Luxury:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>\u0110en (501).<\/li>\n<li>N\u00e2u Sienna (504).<\/li>\n<li>V\u00e0ng Macchiato (505).<\/li>\n<li>\u0110\u1ecf Carmine (507).<\/li>\n<li>X\u00e1m B\u1ea1c (508).<\/li>\n<\/ul>\n<h2><strong>\u0110\u1ed9ng c\u01a1 c\u00f3 s\u1ee9c m\u1ea1nh v\u01b0\u1ee3t tr\u1ed9i<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u0110\u1eb1ng sau s\u1ef1 \u0111i\u1ec1m t\u0129nh, uy nghi \u1ea5y l\u00e0 kh\u1ed1i \u0111\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng I6, dung t\u00edch c\u00f4ng t\u00e1c 2999 (cc) c\u00f3 s\u1ee9c m\u1ea1nh v\u01b0\u1ee3t tr\u1ed9i, c\u00f3 c\u00f4ng su\u1ea5t c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 270 kW [367 hp] t\u1ea1i 5500 &#8211; 6100 v\u00f2ng\/ph\u00fat, m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 500 Nm t\u1ea1i 1600 &#8211; 4500 v\u00f2ng\/ph\u00fat. S\u1ee9c m\u1ea1nh c\u1ee7a \u0111\u1ed9ng c\u01a1 n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c truy\u1ec1n qua h\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 9 c\u1ea5p 9G-TRONIC, h\u1ec7 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng c\u1ea7u sau. Theo s\u1ed1 li\u1ec7u c\u1ee7a nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t, trong \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n ti\u00eau chu\u1ea9n, xe c\u00f3 th\u1ec3 b\u1ee9t t\u1ed1c t\u1eeb 0-100 km\/h ch\u1ec9 trong 5,3 gi\u00e2y v\u00e0 \u0111\u1ea1t v\u1eadn t\u1ed1c t\u1ed1i \u0111a 250 km\/h.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-2222 aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-19.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz S 450 L Luxury\" width=\"700\" height=\"383\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-19.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-19-300x164.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-19-600x328.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nM\u1ed9t y\u1ebfu t\u1ed1 g\u00f3p ph\u1ea7n v\u00e0o kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh c\u1ee7a phi\u00ean b\u1ea3n cao c\u1ea5p d\u00f2ng S-Class l\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng treo kh\u00ed n\u00e9n AIRMATIC, gi\u1ea3m x\u00f3c \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n bi\u1ebfn thi\u00ean li\u00ean t\u1ee5c t\u00f9y theo \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n \u0111\u01b0\u1eddng, h\u1ec7 th\u1ed1ng l\u00e1i Direct-Steer tr\u1ee3 l\u1ef1c \u0111i\u1ec7n v\u00e0 t\u1ec9 s\u1ed1 truy\u1ec1n l\u00e1i bi\u1ebfn thi\u00ean theo t\u1ed1c \u0111\u1ed9. Nh\u1edd \u0111\u00f3 mang \u0111\u1ebfn s\u1ef1 \u0111\u1ea7m ch\u1eafc, v\u1eefng tay l\u00e1i khi v\u00e0o cua hay khi di chuy\u1ec3n tr\u00ean \u0111o\u1ea1n \u0111\u01b0\u1eddng g\u1ed3 gh\u1ec1, d\u1ed1c \u0111\u00e1.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ch\u01b0a d\u1eebng l\u1ea1i \u1edf \u0111\u00f3, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 m\u1edbi c\u1ee7a Mercedes-Benz S 450 L Luxury &#8211; EQ Boost, gi\u00fap xe c\u00f3 th\u00eam s\u1ee9c m\u1ea1nh khi c\u1ea7n thi\u1ebft, c\u0169ng nh\u01b0 gi\u00fap xe kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng m\u1ed9t c\u00e1ch \u00eam d\u1ecbu h\u01a1n, Ngo\u00e0i ra, khi \u0111ang ch\u1ea1y tr\u1edbn (Gliding Mode), ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i ch\u1ec9 c\u1ea7n chuy\u1ec3n sang ch\u1ebf \u0111\u1ed9 ti\u1ebft ki\u1ec7m nhi\u00ean li\u1ec7u (Eco) tr\u00ean DYNAMIC SELECT, xe s\u1ebd t\u1ea1m ng\u1eaft \u0111\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng, t\u1eeb \u0111\u00f3 gi\u00fap gi\u1ea3m ti\u00eau th\u1ee5 nhi\u00ean li\u1ec7u t\u1ed1i \u01b0u m\u00e0 kh\u00f4ng \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng \u0111\u1ebfn kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh c\u1ee7a xe.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-2223 size-full\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-20.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz S 450 L Luxury\" width=\"700\" height=\"461\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-20.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-20-607x400.jpg 607w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-20-300x198.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-20-600x395.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ngo\u00e0i ra, v\u1edbi c\u1ee5m chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i DYNAMIC SELECT, kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u00f3 th\u1ec3 d\u1ec5 d\u00e0ng c\u00e1 nh\u00e2n h\u00f3a c\u1ea3m gi\u00e1c l\u00e1i gi\u1eefa s\u1ef1 \u00eam \u00e1i, th\u1ec3 thao, ti\u1ebft ki\u1ec7m nhi\u00ean li\u1ec7u ho\u1eb7c c\u00e1c \u0111\u1eb7c t\u00ednh v\u1eadn h\u00e0nh \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft l\u1eadp ri\u00eang.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tuy nhi\u00ean \u0111\u00f3 ch\u01b0a ph\u1ea3i l\u00e0 t\u1ea5t c\u1ea3, phi\u00ean b\u1ea3n S 450 L Luxury n\u00e0y c\u00f2n mang \u0111\u1ebfn kh\u00e1ch h\u00e0ng g\u00f3i h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 l\u00e1i Driving Assistance Package. H\u1ec7 th\u1ed1ng n\u00e0y bao g\u1ed3m c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng: Active blind spot assist (gi\u00e1m s\u00e1t \u0111i\u1ec3m m\u00f9 ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng), Active lane keeping assist (h\u1ed7 tr\u1ee3 gi\u1eef l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng) v\u00e0 Active brake assist (h\u1ec7 th\u1ed1ng phanh ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng). B\u1eb1ng c\u00e1ch n\u00e0y, kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u1ebfn \u0111\u00edch m\u1ed9t c\u00e1ch an to\u00e0n trong t\u00e2m th\u1ebf v\u00f4 c\u00f9ng tho\u1ea3i m\u00e1i.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-2224 aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-21.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz S 450 L Luxury\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-21.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-21-300x169.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-21-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>\u0110\u1ea3m b\u1ea3o an to\u00e0n v\u00e0 ti\u1ec7n nghi tr\u00ean m\u1ecdi h\u00e0nh tr\u00ecnh<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">An to\u00e0n v\u00e0 ti\u1ec7n nghi l\u00e0 2 y\u1ebfu t\u1ed1 lu\u00f4n \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t l\u00ean h\u00e0ng \u0111\u1ea7u trong c\u00e1c \u201csi\u00eau ph\u1ea9m\u201d Mercedes-Benz. V\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n Mercedes-Benz S 450 L Luxury c\u0169ng kh\u00f4ng ngo\u1ea1i l\u1ec7 khi \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00edch h\u1ee3p h\u00e0ng lo\u1ea1t c\u00f4ng ngh\u1ec7 h\u1ed7 tr\u1ee3 l\u00e1i th\u00f4ng minh, trang b\u1ecb ti\u1ec7n nghi h\u00e0ng \u0111\u1ea7u, nh\u1eb1m \u0111\u1ea3m b\u1ea3o an to\u00e0n tuy\u1ec7t \u0111\u1ed1i c\u0169ng nh\u01b0 mang l\u1ea1i s\u1ef1 tho\u1ea3i m\u00e1i nh\u01b0 \u1edf nh\u00e0 cho m\u1ecdi h\u00e0nh kh\u00e1ch.<\/p>\n<h3><strong>Trang b\u1ecb ti\u1ec7n nghi:<\/strong><\/h3>\n<ul>\n<li>Gh\u1ebf ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i v\u00e0 h\u00e0nh kh\u00e1ch ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n<\/li>\n<li>B\u1ed9 nh\u1edb 3 v\u1ecb tr\u00ed cho gh\u1ebf tr\u01b0\u1edbc, tay l\u00e1i v\u00e0 g\u01b0\u01a1ng chi\u1ebfu h\u1eadu b\u00ean ngo\u00e0i.<\/li>\n<li>H\u00e0ng gh\u1ebf sau \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n v\u1edbi b\u1ed9 nh\u1edb gh\u1ebf, t\u1ef1a \u0111\u1ea7u sang tr\u1ecdng c\u1ee1 l\u1edbn, gh\u1ebf h\u00e0nh kh\u00e1ch ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1eeb gh\u1ebf sau, t\u1ef1a tay trung t\u00e2m c\u00f3 ng\u0103n \u0111\u1ec3 \u0111\u1ed3 v\u00e0 khay \u0111\u1ec3 c\u1ed1c<\/li>\n<li>Gh\u1ebf th\u01b0\u01a1ng gia v\u1edbi \u0111\u1ec7m \u0111\u1ee1 v\u00e0 massage b\u1eafp \u0111\u1ee1 ch\u00e2n.<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng s\u01b0\u1edfi &#8211; th\u00f4ng gi\u00f3 cho h\u00e0ng gh\u1ebf tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 sau.<\/li>\n<li>H\u00e0ng gh\u1ebf sau ti\u1ec7n nghi v\u1edbi gh\u1ebf 2 b\u00ean c\u00f3 ch\u1ee9c n\u0103ng massage cao c\u1ea5p<\/li>\n<li>K\u00ednh xe nhi\u1ec1u l\u1edbp c\u00e1ch nhi\u1ec7t v\u00e0 c\u00e1ch \u00e2m<\/li>\n<li>Ch\u1ee9c n\u0103ng k\u1ebft n\u1ed1i Apple Carplay v\u00e0 Android Auto<\/li>\n<li>Ch\u1ee9c n\u0103ng s\u1ea1c kh\u00f4ng d\u00e2y cho h\u00e0ng gh\u1ebf tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 gh\u1ebf sau<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng d\u1eabn \u0111\u01b0\u1eddng &amp; \u0111\u1ecbnh v\u1ecb v\u1ec7 tinh to\u00e0n c\u1ea7u GPS t\u00edch h\u1ee3p b\u1ea3n \u0111\u1ed3 Vi\u1ec7t Nam<\/li>\n<li>\u0110i\u1ec1u h\u00f2a kh\u00ed h\u1eadu t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng THERMOTRONIC cho h\u00e0ng gh\u1ebf tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 sau.<\/li>\n<li>M\u00e0n che n\u1eafng k\u00ednh sau ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n<\/li>\n<li>M\u00e0n che n\u1eafng cho c\u1eeda s\u1ed5 hai b\u00ean ph\u00eda sau ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n<\/li>\n<\/ul>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-2225 size-full\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-22.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz S 450 L Luxury\" width=\"700\" height=\"524\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-22.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-22-534x400.jpg 534w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-22-300x225.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-22-600x449.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<h3 style=\"text-align: justify;\"><strong>Trang b\u1ecb an to\u00e0n:<\/strong><\/h3>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng t\u00fai kh\u00ed cho h\u00e0ng gh\u1ebf sau &#8211; \u0111\u00e2y trang b\u1ecb an to\u00e0n c\u1ee7a \u00f4 t\u00f4 l\u1ea7n \u0111\u1ea7u xu\u1ea5t hi\u1ec7n tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi.<\/li>\n<li>T\u00ednh n\u0103ng \u0111\u00e1nh l\u00e1i tr\u1ee5c b\u00e1nh sau gi\u00fap cho g\u00f3c \u0111\u00e1nh l\u00e1i l\u1edbn, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi gia t\u0103ng t\u00ednh \u1ed5n \u0111\u1ecbnh cho xe khi ch\u1ea1y \u1edf t\u1ed1c \u0111\u1ed9 cao.<\/li>\n<li>T\u00ednh n\u0103ng h\u1ed7 tr\u1ee3 gi\u1eef kho\u1ea3ng c\u00e1ch ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng DISTRONIC.<\/li>\n<li>T\u00ednh n\u0103ng h\u1ed7 tr\u1ee3 gi\u1eef l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng Active Lane Keeping Assist.<\/li>\n<li>Camera 360\u00b0 v\u1edbi \u0111\u1ed9 ph\u00e2n gi\u1ea3i cao.<\/li>\n<li>Ch\u1ee9c n\u0103ng hi\u1ec3n th\u1ecb th\u00f4ng tin tr\u00ean k\u00ednh ch\u1eafn gi\u00f3.<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111\u1ed7 xe ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng Active Parking Assist t\u00edch h\u1ee3p PARKTRONIC<\/li>\n<li>Ch\u1ee9c n\u0103ng c\u1ea3nh b\u00e1o m\u1ea5t t\u1eadp trung ATTENTION ASSIST.<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng b\u1ea3o v\u1ec7 PRE-SAFE\u00ae v\u00e0 PRE-SAFE\u00ae Sound.<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u1ed1ng b\u00f3 c\u1ee9ng phanh ABS; H\u1ed7 tr\u1ee3 l\u1ef1c phanh kh\u1ea9n c\u1ea5p BAS; Ch\u1ed1ng tr\u01b0\u1ee3t khi t\u0103ng t\u1ed1c ASR; \u1ed4n \u0111\u1ecbnh th\u00e2n xe \u0111i\u1ec7n t\u1eed ESP v\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 \u1ed5n \u0111\u1ecbnh xe khi gi\u00f3 th\u1ed5i ngang H\u1ec7 th\u1ed1ng phanh th\u00edch \u1ee9ng (Adaptive) v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng h\u1ed7 tr\u1ee3 d\u1eebng xe (HOLD) v\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u1edfi h\u00e0nh ngang d\u1ed1c (Hill-Start Assist).<\/li>\n<li>Phanh tay \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u0111i\u1ec7n v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng nh\u1ea3 phanh th\u00f4ng minh.<\/li>\n<li>T\u00fai kh\u00ed ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc, t\u00fai kh\u00ed b\u00ean h\u00f4ng ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc &amp; sau, t\u00fai kh\u00ed c\u1eeda s\u1ed5 v\u00e0 t\u00fai kh\u00ed cho ng\u01b0\u1eddi ng\u1ed3i \u1edf h\u00e0ng gh\u1ebf sau.<\/li>\n<li>D\u00e2y \u0111ai an to\u00e0n 3 \u0111i\u1ec3m cho t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c gh\u1ebf v\u1edbi b\u1ed9 c\u0103ng \u0111ai kh\u1ea9n c\u1ea5p &amp; gi\u1edbi h\u1ea1n l\u1ef1c si\u1ebft.<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng kh\u00f3a c\u1eeda trung t\u00e2m v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng kh\u00f3a khi xe ch\u1ea1y v\u00e0 m\u1edf kh\u00f3a trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p kh\u1ea9n c\u1ea5p.<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng hi\u1ec3n th\u1ecb \u00e1p su\u1ea5t l\u1ed1p TPMS.<\/li>\n<li>B\u1ed9 v\u00e1 l\u1ed1p kh\u1ea9n c\u1ea5p Tirefit.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-2226 aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-23.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz S 450 L Luxury\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-23.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-23-300x169.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-Luxury-22-23-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nV\u1edbi nhi\u1ec1u trang b\u1ecb \u0111\u00e1ng gi\u00e1, <a href=\"\/o-to\/mercedes-benz-s-450-l-luxury\/\"><strong>Mercedes-Benz S 450 L Luxury<\/strong><\/a> \u0111\u00e3 v\u01b0\u1ee3t xa m\u1ecdi mong \u0111\u1ee3i v\u1ec1 s\u1ef1 ho\u00e0n h\u1ea3o v\u00e0 chinh ph\u1ee5c kh\u00f4ng \u00edt tay l\u00e1i b\u1edfi s\u1ef1 uy nghi v\u00e0 sang tr\u1ecdng c\u1ee7a m\u00ecnh. Ngay h\u00f4m nay, h\u00e3y li\u00ean h\u1ec7 v\u1edbi Vietnam Star \u0111\u1ec3 bi\u1ebft th\u00eam v\u1ec1 th\u00f4ng tin, gi\u00e1 l\u0103n b\u00e1nh v\u00e0 \u01b0u \u0111\u00e3i d\u00e0nh cho m\u1eabu xe n\u00e0y.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<h4 style=\"background-color: #e0e0e0; padding: 5px; text-align: left;\"><strong>Gi\u00e1 xe Mercedes-Benz S 450 L Luxury (V1)<\/strong><\/h4>\n<p><strong>Gi\u00e1:<\/strong> <strong style=\"color: #00adef;\">5.549.000.000 VN\u0110<\/strong><\/p>\n<p style=\"border-radius: 3px; background-color: #00adef; color: white; padding: 5px; text-align: left; font-size: 80%;\"><strong>&#8211; Khuy\u1ebfn m\u00e3i &amp; \u01b0u \u0111\u00e3i<\/strong><br \/>\n<em>* Qu\u00fd kh\u00e1ch vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 hotline t\u01b0 v\u1ea5n, nh\u1eadn th\u00f4ng tin \u01b0u \u0111\u00e3i v\u00e0 khuy\u1ec5n m\u00e3i.<\/em><\/p>\n\t<div id=\"gap-1289018789\" class=\"gap-element clearfix\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-1289018789 {\n  padding-top: 20px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\r\n\r\n<div class=\"row row-small\"  id=\"row-574864618\">\r\n\r\n\n\t<div id=\"col-1381564375\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"tel:0366488888\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n    <span>B\u00c1O GI\u00c1 L\u0102N B\u00c1NH<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-1381564375 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\n\t<div id=\"col-585165021\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"tel:0366488888\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n  <i class=\"icon-phone\" ><\/i>  <span>098.188.1215<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-585165021 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\r\n<\/div>\n","protected":false},"featured_media":2231,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[101],"product_tag":[71,127,128,129],"_links":{"self":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1172"}],"collection":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1172"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2231"}],"wp:attachment":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1172"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=1172"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=1172"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}