{"id":1248,"date":"2021-07-22T03:33:48","date_gmt":"2021-07-22T03:33:48","guid":{"rendered":"\/?post_type=product&#038;p=1248"},"modified":"2022-05-11T11:28:36","modified_gmt":"2022-05-11T11:28:36","slug":"mercedes-benz-s-450-l","status":"publish","type":"product","link":"\/o-to\/mercedes-benz-s-450-l\/","title":{"rendered":"Mercedes-Benz S 450 L (V1)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Mercedes-Benz S 450 L<\/strong> m\u1edbi ch\u00ednh th\u1ee9c ra m\u1eaft kh\u00e1ch h\u00e0ng th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam v\u00e0o th\u00e1ng 11\/2021. V\u1edbi nh\u1eefng c\u1eadp nh\u1eadt v\u00e0 thay \u0111\u1ed5i m\u1edbi so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n ti\u1ec1n nhi\u1ec7m, Mercedes-Benz S 450 L h\u1ee9a h\u1eb9n s\u1ebd gi\u00fap d\u00f2ng S-Class khi\u1ebfn c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 ph\u1ea3i e d\u00e8 c\u0169ng nh\u01b0 ti\u1ebfp t\u1ee5c d\u1eabn \u0111\u1ea7u trong ph\u00e2n kh\u00fac.<\/p>\n<figure id=\"attachment_2182\" aria-describedby=\"caption-attachment-2182\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-2182\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-01.jpg\" alt=\"Mercedes Benz S 450 L\" width=\"700\" height=\"225\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-01.jpg 1200w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-01-800x257.jpg 800w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-01-768x247.jpg 768w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-01-300x97.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-01-600x193.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-2182\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes Benz S 450 L<\/figcaption><\/figure>\n<h2><strong>Mercedes-Benz S 450 L<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>S-Class<\/strong> l\u00e0 d\u00f2ng xe thu\u1ed9c ph\u00e2n kh\u00fac Sedan h\u1ea1ng sang c\u1ee1 l\u1edbn c\u1ee7a Mercedes-Benz. \u0110\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n d\u1ef1a tr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n ti\u1ec1n nhi\u1ec7m Ponton ra m\u1eaft v\u00e0o n\u0103m 1954, \u0111\u1ebfn n\u0103m 1972, d\u00f2ng xe n\u00e0y ch\u00ednh th\u1ee9c \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed5i t\u00ean th\u00e0nh S-Class. Tr\u1ea3i qua 7 th\u1ebf h\u1ec7 bao g\u1ed3m: W116 (1972 \u2013 1980), W126 (1980 \u2013 1991), W140 \/ C140 (1991 \u2013 1998), W220 (1998 \u2013 2005), W221 (2006 \u2013 2013), W222 (2014 \u2013 2020) v\u00e0 nay l\u00e0 W223, d\u00f2ng Sedan h\u1ea1ng sang n\u00e0y v\u1eabn l\u00e0 s\u1ef1 l\u1ef1a ch\u1ecdn h\u00e0ng \u0111\u1ea7u c\u1ee7a c\u00e1c doanh nh\u00e2n v\u00e0 ch\u00ednh kh\u00e1ch n\u1ed5i ti\u1ebfng tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">V\u1eeba qua, Mercedes-Benz Vietnam Virtual Show 2021 \u2013 BEYOND \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c di\u1ec5n ra, thu h\u00fat nhi\u1ec1u s\u1ef1 quan t\u00e2m c\u1ee7a kh\u00e1ch h\u00e0ng v\u00e0 c\u1ea3 gi\u1edbi chuy\u00ean gia. Trong s\u1ef1 ki\u1ec7n l\u1ea7n n\u00e0y, Mercedes-Benz S 450 L l\u00e0 m\u1ed9t trong hai phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1ee7a S-Class \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u00ecnh l\u00e0ng (phi\u00ean b\u1ea3n c\u00f2n l\u1ea1i l\u00e0 Mercedes-Benz S 450 L Luxury). Qua nh\u1eefng h\u00ecnh \u1ea3nh \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u00f3 th\u1ec3 th\u1ea5y, kh\u00f4ng ch\u1ec9 c\u1ea3i ti\u1ebfn trong thi\u1ebft k\u1ebf, c\u00e1c ti\u1ec7n nghi v\u00e0 kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh c\u1ee7a xe c\u0169ng s\u1edf h\u1eefu nh\u1eefng n\u00e2ng c\u1ea5p v\u01b0\u1ee3t b\u1eadc so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n ti\u1ec1n nhi\u1ec7m.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-2187 size-full\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-06.jpg\" alt=\"Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Mercedes-Benz S 450 L 2011\" width=\"700\" height=\"392\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-06.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-06-300x168.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-06-600x336.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<h2><strong>Ngo\u1ea1i th\u1ea5t<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">V\u1eabn s\u1eed d\u1ee5ng ng\u00f4n ng\u1eef thi\u1ebft k\u1ebf Sensual Purity (S\u1ef1 thu\u1ea7n khi\u1ebft g\u1ee3i c\u1ea3m) \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng, c\u00f9ng c\u00e1c th\u00f4ng s\u1ed1 D\u00e0i x R\u1ed9ng x Cao l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 5300 x 1937 x 1503 (mm), t\u1ed5ng quan Mercedes-Benz S 450 L to\u00e1t l\u00ean s\u1ef1 cu\u1ed1n h\u00fat ngay t\u1eeb \u00e1nh nh\u00ecn \u0111\u1ea7u ti\u00ean.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u1ede ph\u1ea7n \u0111\u1ea7u xe, bi\u1ec3u t\u01b0\u1ee3ng \u201cng\u00f4i sao 3 c\u00e1nh\u201d c\u1ee7a h\u00e3ng v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t \u0111\u1ea7y ki\u00eau h\u00e3nh tr\u00ean n\u1eafp capo. V\u1edbi l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t, Mercedes-Benz S 450 L \u0111\u00e3 thay m\u1edbi b\u1eb1ng lo\u1ea1i 4 nan \u0111\u01a1n: 3 nan n\u1eb1m ngang v\u00e0 1 nan n\u1eb1m d\u1ecdc m\u1ea1 chrome s\u00e1ng b\u00f3ng.<\/p>\n<figure id=\"attachment_2183\" aria-describedby=\"caption-attachment-2183\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-2183\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-02.jpg\" alt=\"Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Mercedes-Benz S 450 L\" width=\"700\" height=\"392\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-02.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-02-300x168.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-02-600x336.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-2183\" class=\"wp-caption-text\">Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Mercedes-Benz S 450 L<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">So v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc, thi\u1ebft k\u1ebf c\u1ee7a c\u1ee5m \u0111\u00e8n pha Mercedes-Benz S 450 L tr\u00f4ng s\u1eafc s\u1ea3o h\u01a1n, t\u0103ng v\u1ebb th\u1eddi th\u01b0\u1ee3ng cho xe. Nh\u1edd \u1ee9ng d\u1ee5ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 Multibeam-Led, \u0111\u00e8n pha c\u1ee7a xe kh\u00f4ng ch\u1ec9 c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng chi\u1ebfu s\u00e1ng l\u00ean \u0111\u1ebfn 650m khi tr\u1eddi t\u1ed1i m\u00e0 c\u00f2n c\u00f3 t\u00ednh n\u0103ng b\u1eadt\/t\u1eaft t\u1eebng v\u00f9ng c\u1ee7a \u0111\u00e8n pha m\u1ed9t c\u00e1ch ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng v\u00f4 c\u00f9ng \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o, tr\u00e1nh g\u00e2y ch\u00f3i m\u1eaft cho nh\u1eefng ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n di chuy\u1ec3n c\u00f9ng chi\u1ec1u c\u0169ng nh\u01b0 \u1edf chi\u1ec1u ng\u01b0\u1ee3c l\u1ea1i.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-2189 aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-08.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz S 450 L\" width=\"700\" height=\"392\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-08.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-08-300x168.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-08-600x336.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nTuy nhi\u00ean ph\u1ea7n thay \u0111\u1ed5i ngo\u1ea1i h\u00ecnh l\u1edbn nh\u1ea5t ch\u00ednh l\u00e0 b\u00ean h\u00f4ng xe. B\u00ean c\u1ea1nh \u0111i k\u00e8m v\u1edbi \u0111\u00f3 m\u00e2m 19-inch \u0111a ch\u1ea5u k\u00e9p m\u00e0u b\u1ea1c s\u00e1ng b\u00f3ng m\u1edbi, tr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n Mercedes-Benz S 450 L v\u00e0 S-Class m\u1edbi n\u00f3i chung, ph\u1ea7n tay n\u1eafm c\u1eeda \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf \u1ea9n ho\u00e0n to\u00e0n. \u0110i\u1ec1u n\u00e0y gi\u00fap t\u1ed5ng th\u1ec3 th\u00e2n xe c\u00f3 thi\u1ebft k\u1ebf li\u1ec1n m\u1ea1ch. \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi h\u1ec7 th\u1ed1ng kh\u00f3a xe th\u00f4ng minh v\u00e0 kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng b\u1eb1ng n\u00fat b\u1ea5m KEYLESS-GO, nh\u1eefng \u0111i\u1ec1u m\u00e0 ch\u1ee7 xe c\u1ea7n l\u00e0m ch\u1ec9 l\u00e0 vu\u1ed1t nh\u1eb9 v\u00e0o tay n\u1eafm c\u1eeda. L\u00fac n\u00e0y, tay n\u1eafm c\u1eeda s\u1ebd t\u1ef1 hi\u1ec7n ra v\u00e0 kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u00f3 th\u1ec3 tho\u1ea3i m\u00e1i m\u1edf c\u1eeda xe.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-2190 aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-09.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz S 450 L\" width=\"700\" height=\"392\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-09.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-09-300x168.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-09-600x336.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nThi\u1ebft k\u1ebf ph\u00eda sau xe c\u0169ng v\u00f4 c\u00f9ng \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o v\u1edbi c\u1ea3n sau \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf li\u1ec1n kh\u1ed1i theo ph\u01b0\u01a1ng ngang v\u1edbi thanh chrome \u00f4m tr\u1ecdn hai \u1ed1ng x\u1ea3. C\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu xe \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi n\u1eb1m ngang v\u1edbi c\u00e1c tinh th\u1ec3 LED h\u00ecnh tam gi\u00e1c, d\u1ea1ng 3D x\u1ebfp t\u1ea7ng, gi\u00fap cho xe c\u00f3 v\u1ebb ngo\u00e0i cu\u1ed1n h\u00fat h\u01a1n so v\u1edbi c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n ti\u1ec1n nhi\u1ec7m tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-2191 aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-10.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz S 450 L\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-10.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-10-300x169.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-10-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<h3 style=\"text-align: justify;\"><strong>Danh s\u00e1ch nh\u1eefng m\u00e0u ngo\u1ea1i th\u1ea5t c\u1ee7a Mercedes-Benz S 450 L:<\/strong><\/h3>\n<ul>\n<li>-\u0110en Obsidian (197).<\/li>\n<li>-\u0110en Onyx (346).<\/li>\n<li>-Xanh Nautic (595).<\/li>\n<li>-\u0110\u1ecf Rubellite (660).<\/li>\n<li>-X\u00e1m Graphite (831).<\/li>\n<li>-B\u1ea1c Mojave (859).<\/li>\n<li>-B\u1ea1c High-tech (922).<\/li>\n<li>-Xanh Emerald (989).<\/li>\n<\/ul>\n<h2><strong>N\u1ed9i th\u1ea5t<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ngay khi b\u01b0\u1edbc v\u00e0o trong khoang xe, kh\u00e1ch h\u00e0ng s\u1ebd ngay l\u1eadp t\u1ee9c c\u1ea3m nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t th\u1ebf gi\u1edbi t\u00e1ch bi\u1ec7t so v\u1edbi b\u00ean ngo\u00e0i. Kh\u00f4ng ch\u1ec9 r\u1ed9ng r\u00e3i, tho\u1ea3i m\u00e1i, c\u00e1c chi ti\u1ebft b\u00ean trong xe c\u00f2n gi\u00fap th\u1ecfa m\u00e3n c\u00e1c gi\u00e1c quan c\u1ee7a kh\u00e1ch h\u00e0ng.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ph\u1ea7n n\u1ed9i th\u1ea5t v\u1eabn \u0111\u1eadm ch\u1ea5t Mercedes-Benz v\u1edbi ch\u1ea5t li\u1ec7u da Nappa cao c\u1ea5p c\u00f9ng 3 m\u00e0u n\u1ed9i th\u1ea5t s\u00e0nh \u0111i\u1ec7u \u0110en (801), N\u00e2u Sienna (804), V\u00e0ng Macchiato (805). V\u1edbi chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf l\u00ean \u0111\u1ebfn 3216 (mm), m\u1eabu Sedan h\u1ea1ng sang s\u1edf h\u1eefu kh\u00f4ng gian n\u1ed9i th\u1ea5t v\u00f4 c\u00f9ng r\u1ed9ng r\u00e3i. Ngo\u00e0i ra, xe c\u00f2n c\u00f3 \u0111\u00e8n vi\u1ec1n n\u1ed9i th\u1ea5t t\u00edch h\u1ee3p \u0111\u00e8n chi\u1ebfu logo gi\u00fap kh\u00e1ch h\u00e0ng d\u1ec5 d\u00e0ng t\u1ea1o ra m\u1ed9t kh\u00f4ng gian \u00e1nh s\u00e1ng ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi s\u1edf th\u00edch b\u1ea3n th\u00e2n.<\/p>\n<figure id=\"attachment_2184\" aria-describedby=\"caption-attachment-2184\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-2184\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-03.jpg\" alt=\"N\u1ed9i Th\u1ea5t Xe Mercedes-Benz S 450 L\" width=\"700\" height=\"392\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-03.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-03-300x168.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-03-600x336.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-2184\" class=\"wp-caption-text\">N\u1ed9i Th\u1ea5t Xe Mercedes-Benz S 450 L<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ph\u00eda b\u00ean tr\u00ean tr\u1ea7n Mercedes-Benz S 450 L l\u00e0 c\u1eeda s\u1ed5 tr\u1eddi si\u00eau r\u1ed9ng Panoramic. B\u00ean c\u1ea1nh t\u1ea1o c\u1ea3m gi\u00e1c cabin xe \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1edf r\u1ed9ng h\u01a1n, kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u00f2n c\u00f3 th\u1ec3 m\u1edf c\u1eeda s\u1ed5 tr\u1eddi n\u00e0y khi di chuy\u1ec3n \u1edf nh\u1eefng khu v\u1ef1c \u00edt n\u1eafng ho\u1eb7c bu\u1ed5i t\u1ed1i \u0111\u1ec3 t\u1eadn h\u01b0\u1edfng kh\u00f4ng kh\u00ed trong l\u00e0nh b\u00ean ngo\u00e0i.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-2193 aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-12.jpg\" alt=\"Xe Mercedes-Benz S 450 L\" width=\"700\" height=\"392\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-12.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-12-300x168.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-12-600x336.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nN\u1ed9i th\u1ea5t Mercedes-Benz S 450 L \u0111\u01b0\u1ee3c \u1ed1p g\u1ed7 poplar open-pore m\u00e0u x\u00e1m Anthracite, trong \u0111\u00f3 \u1ed1p b\u1ec7 trung t\u00e2m m\u00e0u \u0111en Crystal-Look. Ngo\u00e0i ra, tay l\u00e1i \u0111a ch\u1ee9c n\u0103ng c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ecdc da Nappa v\u00f4 c\u00f9ng \u00eam \u00e1i v\u00e0 tho\u1ea3i m\u00e1i.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-2194 aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-13.jpg\" alt=\"Xe Mercedes-Benz S 450 L\" width=\"700\" height=\"338\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-13.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-13-300x145.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-13-600x290.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<h2><strong>\u0110\u1ed9ng c\u01a1<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u1ede phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi n\u00e0y, h\u00e3ng c\u0169ng \u0111\u00e3 n\u00e2ng c\u1ea5p \u0111\u1ed9ng c\u01a1 tr\u1edf n\u00ean m\u1ea1nh m\u1ebd h\u01a1n. Theo \u0111\u00f3 Mercedes-Benz S 450 L s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 I6 v\u1edbi dung t\u00edch c\u00f4ng t\u00e1c 2999cc, cho ra c\u00f4ng su\u1ea5t c\u1ef1c \u0111\u1ea1i \u0111\u1ea1t 270 kW [367 hp] t\u1ea1i 5500 &#8211; 6100 v\u00f2ng\/ph\u00fat v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i \u0111\u1ea1t 500 Nm t\u1ea1i 1600 &#8211; 4500 v\u00f2ng\/ph\u00fat. Song song \u0111\u00f3, xe c\u0169ng s\u1eed d\u1ee5ng h\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 9 c\u1ea5p 9G-TRONIC c\u00f9ng d\u1eabn \u0111\u1ed9ng c\u1ea7u sau.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nh\u1edd \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng c\u1ea5p \u0111\u1ed9ng c\u01a1, Mercedes-Benz S 450 L \u0111\u00e3 r\u00fat ng\u1eafn th\u1eddi gian t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0 \u2013 100 km\/h ch\u1ec9 trong v\u00f2ng 5,3 gi\u00e2y, v\u1eadn t\u1ed1c t\u1ed1i \u0111a \u0111\u1ea1t 250km\/h. Kh\u00f4ng nh\u1eefng th\u1ebf, khi s\u1eed d\u1ee5ng c\u1ee5m chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i DYNAMIC SELECT, kh\u00e1ch h\u00e0ng d\u1ec5 d\u00e0ng l\u1ef1a ch\u1ecdn ho\u1eb7c thi\u1ebft l\u1eadp ch\u1ebf \u0111\u1ed9 l\u00e1i ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi b\u1ea3n th\u00e2n nh\u01b0: Eco, Comfort, Sport, Individual.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">H\u01a1n th\u1ebf n\u1eefa, Mercedes-Benz S 450 L m\u1edbi c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 EQ Boost gi\u00fap xe c\u00f3 th\u00eam s\u1ee9c m\u1ea1nh khi c\u1ea7n thi\u1ebft, c\u0169ng nh\u01b0 gi\u00fap xe kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng m\u1ed9t c\u00e1ch \u00eam d\u1ecbu h\u01a1n. \u0110\u1ed3ng th\u1eddi, khi ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i \u0111ang ch\u1ea1y tr\u1edbn (Gliding Mode) v\u00e0 chuy\u1ec3n sang ch\u1ebf \u0111\u1ed9 Eco, t\u00ednh n\u0103ng n\u00e0y cho ph\u00e9p xe t\u1ea1m ng\u1eaft \u0111\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng \u0111\u1ec3 gi\u1ea3m ti\u00eau th\u1ee5 nhi\u00ean li\u1ec7u.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-2195\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-14-607x400.jpg\" alt=\"\" width=\"700\" height=\"461\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-14-607x400.jpg 607w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-14-768x506.jpg 768w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-14-300x198.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-14-600x395.jpg 600w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-14.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<h2><strong>An to\u00e0n v\u00e0 ti\u1ec7n nghi<\/strong><\/h2>\n<h3><strong>An to\u00e0n<\/strong><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">M\u1ed9t trong nh\u1eefng nguy\u00ean nh\u00e2n gi\u00fap cho S-Class c\u0169ng nh\u01b0 <strong>Mercedes-Benz S 450 L<\/strong> \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00e1c chuy\u00ean gia \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao ch\u00ednh l\u00e0 n\u1eb1m \u1edf y\u1ebfu t\u1ed1 an to\u00e0n. Nh\u1eefng c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n h\u00e0ng \u0111\u1ea7u kh\u00f4ng ch\u1ec9 gi\u00fap kh\u00e1ch h\u00e0ng l\u00e1i xe an to\u00e0n h\u01a1n m\u00e0 c\u00f2n gi\u00fap gi\u1ea3m thi\u1ec3u t\u1ed1i \u0111a th\u01b0\u01a1ng vong trong v\u00e0 c\u1ea3 sau khi x\u1ea3y ra tai n\u1ea1n. Trong \u0111\u00f3 n\u1ed5i b\u1eadt h\u1ec7 th\u1ed1ng t\u00fai kh\u00ed cho h\u00e0ng gh\u1ebf sau &#8211; \u0111\u00e2y trang b\u1ecb an to\u00e0n c\u1ee7a \u00f4 t\u00f4 l\u1ea7n \u0111\u1ea7u xu\u1ea5t hi\u1ec7n tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Nh\u1eefng t\u00ednh n\u0103ng v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 h\u1ed7 tr\u1ee3 l\u00e1i xe an to\u00e0n kh\u00e1c tr\u00ean Mercedes-Benz S 450 L bao g\u1ed3m:<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">G\u00f3i h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 l\u00e1i Driving Assistance Package.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">T\u00ednh n\u0103ng h\u1ed7 tr\u1ee3 gi\u1eef kho\u1ea3ng c\u00e1ch ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng DISTRONIC<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">T\u00ednh n\u0103ng h\u1ed7 tr\u1ee3 gi\u1eef l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng Active Lane Keeping Assist<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Camera 360\u00b0 v\u1edbi \u0111\u1ed9 ph\u00e2n gi\u1ea3i cao, cho ph\u00e9p ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i nh\u00ecn to\u00e0n c\u1ea3nh xung quanh xe.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">G\u01b0\u01a1ng chi\u1ebfu h\u1eadu b\u00ean trong v\u00e0 b\u00ean ngo\u00e0i ch\u1ed1ng ch\u00f3i t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">H\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111\u1ed7 xe ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng Active Parking Assist t\u00edch h\u1ee3p PARKTRONIC<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Ch\u1ee9c n\u0103ng c\u1ea3nh b\u00e1o m\u1ea5t t\u1eadp trung ATTENTION ASSIST<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">H\u1ec7 th\u1ed1ng t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng b\u1ea3o v\u1ec7 PRE-SAFE\u00ae v\u00e0 PRE-SAFE\u00ae Sound<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">H\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u1ed1ng b\u00f3 c\u1ee9ng phanh ABS; H\u1ed7 tr\u1ee3 l\u1ef1c phanh kh\u1ea9n c\u1ea5p BAS; Ch\u1ed1ng tr\u01b0\u1ee3t khi t\u0103ng t\u1ed1c ASR; \u1ed4n \u0111\u1ecbnh th\u00e2n xe \u0111i\u1ec7n t\u1eed ESP v\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 \u1ed5n \u0111\u1ecbnh xe khi gi\u00f3 th\u1ed5i ngang.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">H\u1ec7 th\u1ed1ng phanh th\u00edch \u1ee9ng (Adaptive) v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng h\u1ed7 tr\u1ee3 d\u1eebng xe (HOLD) v\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u1edfi h\u00e0nh ngang d\u1ed1c (Hill-Start Assist).<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Phanh tay \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u0111i\u1ec7n v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng nh\u1ea3 phanh th\u00f4ng minh<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">\u0110\u00e8n phanh th\u00edch \u1ee9ng nh\u1ea5p nh\u00e1y khi phanh g\u1ea5p<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">T\u00fai kh\u00ed ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc, t\u00fai kh\u00ed b\u00ean h\u00f4ng ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 sau, t\u00fai kh\u00ed c\u1eeda s\u1ed5 v\u00e0 t\u00fai kh\u00ed cho ng\u01b0\u1eddi ng\u1ed3i \u1edf h\u00e0ng gh\u1ebf sau<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">D\u00e2y \u0111ai an to\u00e0n 3 \u0111i\u1ec3m cho t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c gh\u1ebf v\u1edbi b\u1ed9 c\u0103ng \u0111ai kh\u1ea9n c\u1ea5p v\u00e0 gi\u1edbi h\u1ea1n l\u1ef1c si\u1ebft.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">H\u1ec7 th\u1ed1ng kh\u00f3a c\u1eeda trung t\u00e2m v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng kh\u00f3a khi xe ch\u1ea1y v\u00e0 m\u1edf kh\u00f3a trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p kh\u1ea9n c\u1ea5p.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">H\u1ec7 th\u1ed1ng hi\u1ec3n th\u1ecb \u00e1p su\u1ea5t l\u1ed1p TPMS.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">B\u1ed9 v\u00e1 l\u1ed1p kh\u1ea9n c\u1ea5p Tirefit.<\/li>\n<\/ul>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-2186 aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-05.jpg\" alt=\"Xe Mercedes-Benz S 450 L\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-05.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-05-300x169.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-05-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<h3><strong>Ti\u1ec7n nghi<\/strong><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"\/o-to\/mercedes-benz-s-450-l\"><strong>Mercedes-Benz S 450 L<\/strong><\/a> mang \u0111\u1ebfn h\u00e0ng lo\u1ea1t c\u00e1c c\u00f4ng ngh\u1ec7 gi\u00fap kh\u00e1ch h\u00e0ng gi\u1ea3i tr\u00ed ho\u1eb7c x\u1eed l\u00fd c\u00f4ng vi\u1ec7c ngay tr\u00ean xe. B\u00ean c\u1ea1nh h\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u1ea3i tr\u00ed \u0111a ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi MBUX v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh OLED 12.8 inch, m\u1eabu xe n\u00e0y c\u00f2n cung c\u1ea5p c\u00e1c ti\u1ec7n nghi c\u00f4ng ngh\u1ec7 kh\u00e1c nh\u01b0 h\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u1ea3i tr\u00ed cao c\u1ea5p cho h\u00e0ng gh\u1ebf sau MBUX High-End, 2 tai nghe kh\u00f4ng d\u00e2y cao c\u1ea5p, h\u1ec7 th\u1ed1ng \u00e2m thanh cao c\u1ea5p Burmester\u00ae 3D surround mang \u0111\u1ebfn \u00e2m thanh ch\u00e2n th\u1eadt s\u1ed1ng \u0111\u1ed9ng,&#8230;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"size-full wp-image-2197 aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-16.jpg\" alt=\"Xe Mercedes-Benz S 450 L\" width=\"700\" height=\"392\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-16.jpg 700w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-16-300x168.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2022\/03\/Mercedes-Benz-S-450-L-2011-16-600x336.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nNgo\u00e0i c\u00f4ng ngh\u1ec7, Mercedes-Benz S 450 L c\u00f2n trang b\u1ecb c\u00e1c ti\u1ec7n nghi \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p ngay tr\u00ean khoang xe nh\u01b0 ch\u1ee9c n\u0103ng massage cao c\u1ea5p cho h\u00e0ng gh\u1ebf sau, t\u1ef1a tay trung t\u00e2m c\u00f3 ng\u0103n \u0111\u1ec3 \u0111\u1ed3 v\u00e0 khay \u0111\u1ec3 c\u1ed1c, gh\u1ebf th\u01b0\u01a1ng gia v\u1edbi \u0111\u1ec7m \u0111\u1ee1 b\u1eafp \u0111\u1ee1 ch\u00e2n c\u00f3 t\u00ednh n\u0103ng massage, \u0111i\u1ec1u h\u00f2a kh\u00ed h\u1eadu 4 v\u00f9ng t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng THERMOTRONIC, h\u1ec7 th\u1ed1ng s\u01b0\u1edfi v\u00e0 th\u00f4ng gi\u00f3 cho c\u1ea3 2 h\u00e0ng gh\u1ebf, k\u00ednh xe c\u00e1ch nhi\u1ec7t v\u00e0 c\u00e1ch \u00e2m \u0111\u1ec3 \u0111\u1ea3m b\u1ea3o s\u1ef1 ri\u00eang t\u01b0,&#8230;<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">K\u1ebf th\u1eeba nh\u1eefng tinh hoa c\u1ee7a phi\u00ean b\u1ea3n c\u0169 v\u00e0 b\u1ed5 sung th\u00eam nhi\u1ec1u ti\u1ec7n nghi h\u01a1n, Mercedes-Benz S 450 L s\u1ebd gi\u00fap b\u1ea1n gi\u1ea3i tr\u00ed, th\u01b0 gi\u00e3n ho\u1eb7c k\u1ec3 c\u1ea3 x\u1eed l\u00fd c\u00f4ng vi\u1ec7c ngay tr\u00ean khoang xe. Ngo\u00e0i ra, m\u1eb7c d\u00f9 l\u00e0 d\u00f2ng xe th\u01b0\u01a1ng gia th\u1ebf nh\u01b0ng m\u1eabu xe n\u00e0y v\u1eabn mang l\u1ea1i tr\u1ea3i nghi\u1ec7m l\u00e1i tuy\u1ec7t v\u1eddi. Li\u00ean h\u1ec7 v\u1edbi Vietnam Star ngay h\u00f4m nay \u0111\u1ec3 nh\u1eadn t\u01b0 v\u1ea5n v\u00e0 c\u1eadp nh\u1eadt gi\u00e1 l\u0103n b\u00e1nh c\u1ee7a Mercedes-Benz S 450 L.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<h4 style=\"background-color: #e0e0e0; padding: 5px; text-align: left;\"><strong>Gi\u00e1 xe Mercedes-Benz S 450 L (V1)<\/strong><\/h4>\n<p><strong>Gi\u00e1:<\/strong> <strong style=\"color: #00adef;\">5.059.000.000 VN\u0110<\/strong><\/p>\n<p style=\"border-radius: 3px; background-color: #00adef; color: white; padding: 5px; text-align: left; font-size: 80%;\"><strong>&#8211; Khuy\u1ebfn m\u00e3i &amp; \u01b0u \u0111\u00e3i<\/strong><br \/>\n<em>* Qu\u00fd kh\u00e1ch vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 hotline t\u01b0 v\u1ea5n, nh\u1eadn th\u00f4ng tin \u01b0u \u0111\u00e3i v\u00e0 khuy\u1ec5n m\u00e3i.<\/em><\/p>\n\t<div id=\"gap-1019525739\" class=\"gap-element clearfix\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-1019525739 {\n  padding-top: 20px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\r\n\r\n<div class=\"row row-small\"  id=\"row-1121965996\">\r\n\r\n\n\t<div id=\"col-49563673\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"tel:0366488888\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n    <span>B\u00c1O GI\u00c1 L\u0102N B\u00c1NH<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-49563673 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\n\t<div id=\"col-2087110643\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"tel:0366488888\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n  <i class=\"icon-phone\" ><\/i>  <span>03.664.88888<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-2087110643 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\r\n<\/div>\n","protected":false},"featured_media":2202,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[101],"product_tag":[71,126,113],"_links":{"self":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1248"}],"collection":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1248"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2202"}],"wp:attachment":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1248"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=1248"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=1248"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}