{"id":1878,"date":"2021-09-22T08:27:39","date_gmt":"2021-09-22T08:27:39","guid":{"rendered":"\/?post_type=product&#038;p=1878"},"modified":"2022-05-11T11:33:02","modified_gmt":"2022-05-11T11:33:02","slug":"mercedes-benz-gle-450-4matic","status":"publish","type":"product","link":"\/o-to\/mercedes-benz-gle-450-4matic\/","title":{"rendered":"Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC (V1)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"\/o-to\/mercedes-benz-gle-450-4matic\/\"><strong>Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC<\/strong><\/a> m\u1edbi h\u1ee9a h\u1eb9n s\u1ebd l\u00e0 \u0111\u1ea1i di\u1ec7n ti\u00eau bi\u1ec3u cho th\u1ebf h\u1ec7 SUV hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i. B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3, nh\u1edd s\u1eed d\u1ee5ng kh\u1ed1i \u0111\u1ed9ng c\u01a1 I6 t\u00edch h\u1ee3p h\u1ec7 th\u1ed1ng mild-hybrid EQ Boost, xe c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng b\u1ee9t t\u1ed1c c\u1ef1c \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng, \u0111\u1ee7 s\u1ee9c \u0111\u1ec3 c\u00f9ng b\u1ea1n chinh ph\u1ee5c m\u1ecdi cung \u0111\u01b0\u1eddng. V\u1edbi nhi\u1ec1u c\u1ea3i ti\u1ebfn trong thi\u1ebft k\u1ebf n\u1ed9i ngo\u1ea1i th\u1ea5t v\u00e0 nh\u1eefng trang b\u1ecb \u0111i k\u00e8m, Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC m\u1edbi h\u1ee9a h\u1eb9n s\u1ebd l\u00e0 \u0111\u1ea1i di\u1ec7n ti\u00eau bi\u1ec3u cho th\u1ebf h\u1ec7 SUV hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i. B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3, nh\u1edd s\u1eed d\u1ee5ng kh\u1ed1i \u0111\u1ed9ng c\u01a1 I6 t\u00edch h\u1ee3p h\u1ec7 th\u1ed1ng mild-hybrid EQ Boost, xe c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng b\u1ee9t t\u1ed1c c\u1ef1c \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng, \u0111\u1ee7 s\u1ee9c \u0111\u1ec3 c\u00f9ng b\u1ea1n chinh ph\u1ee5c m\u1ecdi cung \u0111\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1879\" aria-describedby=\"caption-attachment-1879\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1879\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-01.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC\" width=\"800\" height=\"257\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-01.jpg 715w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-01-300x97.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-01-600x193.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1879\" class=\"wp-caption-text\">ngo\u1ea1i th\u1ea5t xe Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC<\/figcaption><\/figure>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">T\u1ed5ng quan v\u1ec1 Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">T\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng xe \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t, Mercedes-Benz GLE l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng d\u00f2ng SUV \u0111\u01b0\u1ee3c nhi\u1ec1u kh\u00e1ch h\u00e0ng y\u00eau th\u00edch v\u00e0 khi\u1ebfn kh\u00f4ng \u00edt \u0111\u1ed1i th\u1ee7 c\u00f9ng ph\u00e2n kh\u00fac ph\u1ea3i d\u00e8 ch\u1eebng.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1880\" aria-describedby=\"caption-attachment-1880\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1880\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-02.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC\" width=\"800\" height=\"453\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-02.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-02-300x170.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1880\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Trong n\u0103m 2019, Mercedes-Benz GLE ti\u1ebfp t\u1ee5c b\u1ee9t ph\u00e1 v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC. GLE 450 4MATIC th\u1ebf h\u1ec7 V167 s\u1eed d\u1ee5ng ng\u00f4n ng\u1eef thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1ee7a d\u00f2ng SUV Mercedes-Benz, h\u01b0\u1edbng t\u1edbi phong c\u00e1ch hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i nh\u01b0ng v\u1eabn gi\u1eef \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u00ed ch\u1ea5t huy\u1ec1n tho\u1ea1i. \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, v\u1edbi h\u00e0ng lo\u1ea1t n\u00e2ng c\u1ea5p c\u1ef1c k\u00ec \u0111\u00e1ng gi\u00e1, Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC ch\u1eafc ch\u1eafn s\u1ebd tr\u1edf th\u00e0nh m\u1eabu xe th\u1ec3 thao \u0111a d\u1ee5ng \u0111\u01b0\u1ee3c nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi s\u0103n \u0111\u00f3n.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Ngo\u1ea1i th\u1ea5t \u0111\u1eadm ch\u1ea5t th\u1ec3 thao v\u00e0 n\u0103ng \u0111\u1ed9ng<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">B\u01b0\u1edbc sang th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 4, di\u1ec7n m\u1ea1o Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC g\u1ea7n nh\u01b0 \u0111\u01b0\u1ee3c \u201cl\u1ed9t x\u00e1c\u201d ho\u00e0n to\u00e0n. Thi\u1ebft k\u1ebf t\u1ed5ng th\u1ec3 xe l\u00e0 s\u1ef1 k\u1ebft h\u1ee3p h\u00e0i h\u00f2a gi\u1eefa phong c\u00e1ch quy\u1ebfn r\u0169, sang tr\u1ecdng v\u00e0 kh\u00ed ch\u1ea5t kh\u1ecfe kho\u1eafn \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng AMG.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1881\" aria-describedby=\"caption-attachment-1881\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1881\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-03.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC\" width=\"800\" height=\"469\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-03.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-03-300x176.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1881\" class=\"wp-caption-text\">Ngo\u1ea1i th\u1ea5t xe Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nh\u00ecn tr\u1ef1c di\u1ec7n, Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC c\u1ee9ng c\u00e1p b\u1edfi l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t kim c\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o v\u1edbi m\u1ed9t nan l\u1edbn, logo ng\u00f4i sao 3 c\u00e1nh n\u1ed5i b\u1eadt \u1edf gi\u1eefa. C\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc th\u1ec3 thao m\u1ea1 chrome s\u00e1ng b\u00f3ng k\u1ebft h\u1ee3p h\u1ed1c gi\u00f3 d\u1ea1ng 2 thanh ngang, kh\u1eafc h\u1ecda r\u00f5 n\u00e9t s\u1ef1 h\u1ea7m h\u1ed1 v\u00e0 c\u00e1 t\u00ednh. C\u1ee5m \u0111\u00e8n tr\u01b0\u1edbc Multibeam LED, c\u00f3 thi\u1ebft k\u1ebf h\u00ecnh thang v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c tinh ch\u1ec9nh nh\u1ecf g\u1ecdn. T\u00edch h\u1ee3p v\u1edbi \u0111\u00f3 l\u00e0 d\u1ea3i \u0111\u00e8n LED chi\u1ebfu s\u00e1ng ban ng\u00e0y b\u1eaft m\u1eaft<\/p>\n<figure id=\"attachment_1882\" aria-describedby=\"caption-attachment-1882\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1882\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-04.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC\" width=\"800\" height=\"450\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-04.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-04-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1882\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ph\u1ea7n h\u00f4ng xe c\u0169ng c\u00f3 s\u1ef1 thay \u0111\u1ed5i. Nh\u1eefng \u0111\u01b0\u1eddng g\u00e2n d\u1eadp n\u1ed5i \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c lo\u1ea1i b\u1ecf v\u00e0 thay v\u00e0o \u0111\u00f3 l\u00e0 nh\u1eefng \u0111\u01b0\u1eddng n\u00e9t uy\u1ec3n chuy\u1ec3n h\u01a1n. Ti\u1ebfn v\u1ec1 ph\u00eda sau, c\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu v\u00e0 \u0111\u00e8n phanh th\u1ee9 ba \u1ee9ng d\u1ee5ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 LED, kh\u00f4ng c\u00f2n thi\u1ebft k\u1ebf d\u1ea1ng 3 t\u1ea7ng m\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ea3i ti\u1ebfn nh\u1ecf nh\u1eafn, s\u1eafc c\u1ea1nh h\u01a1n. Quan s\u00e1t t\u1eeb xa, c\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu m\u1edbi nh\u01b0 m\u1ed9t chi\u1ebfc l\u00e1 thanh m\u1ea3nh v\u1edbi nh\u1eefng kh\u1ed1i \u0111\u00e8n s\u1eafp x\u1ebfp b\u00ean trong.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1883\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-05.jpg\" alt=\"Ngo\u1ea1i th\u1ea5t xe Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC\" width=\"800\" height=\"450\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-05.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-05-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u0110i\u1ec3m nh\u1ea5n ngo\u1ea1i th\u1ea5t \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd trong th\u1ebf h\u1ec7 GLE m\u1edbi ch\u00ednh l\u00e0 b\u1ed9 m\u00e2m xe th\u1ec3 thao AMG 20-inch 5 ch\u1ea5u k\u00e9p v\u1ea1m v\u1ee1, l\u1ea5p \u0111\u1ea7y c\u00e1c v\u00f2m b\u00e1nh xe vu\u00f4ng v\u1ee9c. T\u1ea5t c\u1ea3 nh\u1eefng trang b\u1ecb mang \u0111\u1eadm ch\u1ea5t AMG gi\u00fap Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC to\u00e1t l\u00ean tinh th\u1ea7n th\u1ec3 thao n\u0103ng \u0111\u1ed9ng ngay t\u1eeb c\u00e1i nh\u00ecn \u0111\u1ea7u ti\u00ean.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1884\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-06.jpg\" alt=\"ngo\u1ea1i th\u1ea5t xe Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC\" width=\"800\" height=\"450\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-06.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-06-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Khoang n\u1ed9i th\u1ea5t r\u1ed9ng r\u00e3i, cu\u1ed1n h\u00fat v\u1edbi c\u00e1c ch\u1ea5t li\u1ec7u th\u01b0\u1ee3ng h\u1ea1ng<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">B\u01b0\u1edbc v\u00e0o b\u00ean trong, khoang n\u1ed9i th\u1ea5t Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC c\u0169ng cho th\u1ea5y c\u00f3 s\u1ef1 \u0111\u1ea7u t\u01b0 r\u00f5 r\u1ec7t. C\u1ee5 th\u1ec3, \u1edf phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e0y, Mercedes-Benz \u0111\u00e3 t\u0103ng chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf th\u00eam 80mm l\u00ean 2995mm, nh\u1edd \u0111\u00f3 kh\u00f4ng gian n\u1ed9i th\u1ea5t v\u00e0 kho\u1ea3ng \u0111\u1ec3 ch\u00e2n tr\u1edf n\u00ean r\u1ed9ng r\u00e3i, tho\u1ea3i m\u00e1i cho c\u1ea3 h\u00e0nh kh\u00e1ch \u1edf h\u00e0ng gh\u1ebf tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 sau.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1885\" aria-describedby=\"caption-attachment-1885\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1885\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-07.jpg\" alt=\"N\u1ed9i th\u1ea5t Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC\" width=\"800\" height=\"450\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-07.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-07-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1885\" class=\"wp-caption-text\">N\u1ed9i th\u1ea5t Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">T\u1ea5t c\u1ea3 gh\u1ebf ng\u1ed3i \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ecdc da cao c\u1ea5p, g\u00f3i n\u1ed9i th\u1ea5t Exclusive mang \u0111\u1ebfn s\u1ef1 sang tr\u1ecdng v\u00e0 tinh t\u1ebf cho t\u1eebng chi ti\u1ebft nh\u1ecf nh\u1ea5t. H\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e8n vi\u1ec1n n\u1ed9i th\u1ea5t 64 m\u00e0u s\u1eafc c\u00e0ng gi\u00fap kh\u00f4ng gian tr\u1edf n\u00ean lung linh v\u00e0 cu\u1ed1n h\u00fat h\u01a1n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1886 aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-08.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC\" width=\"800\" height=\"450\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-08.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-08-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><br \/>\nC\u1ea3i ti\u1ebfn \u0111\u00e1ng l\u01b0u \u00fd nh\u1ea5t trong khoang n\u1ed9i th\u1ea5t Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi l\u00e0 trang b\u1ecb h\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 3 v\u1edbi 2 ch\u1ed7 ng\u1ed3i r\u1ed9ng r\u00e3i, n\u00e2ng s\u1ed1 ch\u1ed7 ng\u1ed3i l\u00ean 7 v\u1ecb tr\u00ed. Nh\u1edd kh\u1ea3 n\u0103ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ed9 nghi\u00eang linh ho\u1ea1t c\u1ee7a h\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 2, h\u00e0nh kh\u00e1ch c\u00f3 th\u1ec3 di chuy\u1ec3n xu\u1ed1ng h\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 3 d\u1ec5 d\u00e0ng. \u0110\u1ed3ng th\u1eddi h\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 2 v\u00e0 3 \u0111\u1ec1u c\u00f3 th\u1ec3 g\u1eadp l\u1ea1i n\u1ebfu ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng mu\u1ed1n m\u1edf r\u1ed9ng kh\u00f4ng gian ch\u1ee9a \u0111\u1ed3 ph\u00eda sau.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1887\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-09.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC\" width=\"800\" height=\"450\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-09.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-09-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><br \/>\n\u0110i\u1ec3m nh\u1ea5n n\u1ed5i b\u1eadt \u1edf khoang l\u00e1i l\u00e0 v\u00f4-l\u0103ng 3 ch\u1ea5u b\u1ecdc da Nappa t\u00edch h\u1ee3p c\u00e1c n\u00fat \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n. \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC s\u1edf h\u1eefu h\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u1ea3i tr\u00ed th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi v\u00e0 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng 12,3 inch cho ph\u00e9p \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n b\u1eb1ng gi\u1ecdng n\u00f3i LINGUATRONIC, k\u00edch ho\u1ea1t th\u00f4ng qua c\u00e2u l\u1ec7nh \u201cHey Mercedes\u201d. H\u1ec7 th\u1ed1ng \u00e2m thanh Burmester\u00ae 13 loa, c\u00f4ng su\u1ea5t 590 watt mang \u0111\u1ebfn ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng \u00e2m thanh audio tuy\u1ec7t h\u1ea3o c\u00f9ng \u0111i\u1ec1u h\u00f2a kh\u00ed h\u1eadu t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 2 v\u00f9ng THERMATIC, cho ph\u00e9p h\u00e0nh kh\u00e1ch t\u00f9y ch\u1ec9nh nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 theo \u00fd th\u00edch.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1888\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-10.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC\" width=\"800\" height=\"450\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-10.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-10-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1889\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-11.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC\" width=\"800\" height=\"474\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-11.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-11-300x178.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">S\u1ee9c m\u1ea1nh \u0111\u1ed9ng c\u01a1 v\u01b0\u1ee3t tr\u1ed9i<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">S\u1ee9c m\u1ea1nh v\u01b0\u1ee3t tr\u1ed9i c\u1ee7a Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC \u0111\u1ebfn t\u1eeb kh\u1ed1i \u0111\u1ed9ng c\u01a1 t\u0103ng \u00e1p M256 3.0 l\u00edt 6 xi-lanh th\u1eb3ng h\u00e0ng, c\u00f3 c\u00f4ng su\u1ea5t c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 367 hp t\u1ea1i 5500 \u2013 6100 v\u00f2ng\/ph\u00fat, m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 500 Nm t\u1ea1i 1600 &#8211; 4500 v\u00f2ng\/ph\u00fat. \u0110\u00e2y l\u00e0 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi v\u1edbi c\u00f4ng ngh\u1ec7 EQ BOOST gi\u00fap xe b\u1ee9t t\u1ed1c nhanh ch\u00f3ng.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1890\" aria-describedby=\"caption-attachment-1890\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1890\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-12.jpg\" alt=\"\u0110\u1ed9ng c\u01a1 Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC\" width=\"800\" height=\"424\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-12.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-12-300x159.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1890\" class=\"wp-caption-text\">\u0110\u1ed9ng c\u01a1 Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">K\u1ebft h\u1ee3p l\u00e0 h\u1ed9p s\u1ed1 9G-TRONIC, h\u1ec7 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng 4 b\u00e1nh to\u00e0n th\u1eddi gian 4MATIC kh\u00f4ng ch\u1ec9 mang \u0111\u1ebfn kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh m\u1ea1nh m\u1ebd ngay t\u1ea1i d\u1ea3i v\u00f2ng tua th\u1ea5p m\u00e0 c\u00f2n gi\u00fap cho vi\u1ec7c sang s\u1ed1 m\u01b0\u1ee3t m\u00e0, \u00eam \u00e1i h\u01a1n c\u0169ng nh\u01b0 c\u1eaft gi\u1ea3m l\u01b0\u1ee3ng nhi\u00ean li\u1ec7u ti\u00eau hao.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1891\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-13.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC\" width=\"800\" height=\"580\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-13.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-13-300x217.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><br \/>\nTr\u1ea3i nghi\u1ec7m c\u00e1 nh\u00e2n h\u00f3a c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00e3ng xe \u0110\u1ee9c \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t quan t\u00e2m \u1edf phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e0y. Theo \u0111\u00f3, Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb c\u1ee5m chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i DYNAMIC SELECT v\u1edbi 5 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 v\u1eadn h\u00e0nh, cho ph\u00e9p ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i c\u00f3 th\u1ec3 t\u00f9y ch\u1ec9nh theo \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n m\u1eb7t \u0111\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Trang b\u1ecb an to\u00e0n v\u00e0 ti\u1ec7n nghi hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i b\u1eadc nh\u1ea5t<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Kh\u00f4ng ch\u1ec9 \u0111\u01b0\u1ee3c bi\u1ebft \u0111\u1ebfn l\u00e0 d\u00f2ng SUV h\u1ea1ng sang \u0111\u1ea7y ti\u1ec7n nghi, Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c y\u00eau th\u00edch b\u1edfi c\u00f3 \u0111\u1ed9 an to\u00e0n cao.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1892\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-14.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC\" width=\"800\" height=\"450\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-14.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-14-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">An to\u00e0n:<\/h3>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li style=\"text-align: justify;\">H\u1ec7 th\u1ed1ng treo th\u00edch \u1ee9ng gi\u00fap vi\u1ec7c di chuy\u1ec3n tr\u00ean nh\u1eefng cung \u0111\u01b0\u1eddng g\u1ed3 gh\u1ec1 tr\u1edf n\u00ean \u00eam \u00e1i h\u01a1n.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">H\u1ec7 th\u1ed1ng l\u00e1i tr\u1ef1c ti\u1ebfp Direct-Steer tr\u1ee3 l\u1ef1c \u0111i\u1ec7n v\u1edbi tr\u1ee3 l\u1ef1c v\u00e0 t\u1ec9 s\u1ed1 truy\u1ec1n l\u00e1i bi\u1ebfn thi\u00ean theo t\u1ed1c \u0111\u1ed9.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Camera l\u00f9i.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">H\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111\u1ed7 xe ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng Active Parking Assist t\u00edch h\u1ee3p PARKTRONIC.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Ch\u1ee9c n\u0103ng c\u1ea3nh b\u00e1o m\u1ea5t t\u1eadp trung ATTENTION ASSIST.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">H\u1ec7 th\u1ed1ng t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng b\u1ea3o v\u1ec7 PRE-SAFE\u00ae v\u00e0 PRE-SAFE\u00ae Sound.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">H\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u1ed1ng b\u00f3 c\u1ee9ng phanh ABS, h\u1ed7 tr\u1ee3 l\u1ef1c phanh kh\u1ea9n c\u1ea5p BAS, ch\u1ed1ng tr\u01b0\u1ee3t khi t\u0103ng t\u1ed1c ASR, \u1ed5n \u0111\u1ecbnh th\u00e2n xe \u0111i\u1ec7n t\u1eed ESP v\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 \u1ed5n \u0111\u1ecbnh xe khi gi\u00f3 th\u1ed5i ngang.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Ch\u1ee9c n\u0103ng ECO start\/stop.H\u1ec7 th\u1ed1ng phanh ADAPTIVE v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng h\u1ed7 tr\u1ee3 d\u1eebng xe (HOLD) v\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u1edfi h\u00e0nh ngang d\u1ed1c (Hill-Start Assist).<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">H\u1ed7 tr\u1ee3 xu\u1ed1ng d\u1ed1c DSR.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">T\u00fai kh\u00ed ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc, t\u00fai kh\u00ed b\u00ean h\u00f4ng ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 sau, t\u00fai kh\u00ed c\u1eeda s\u1ed5, t\u00fai kh\u00ed cho \u0111\u1ea7u g\u1ed1i ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">D\u00e2y \u0111ai an to\u00e0n 3 \u0111i\u1ec3m cho t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c gh\u1ebf v\u1edbi b\u1ed9 c\u0103ng \u0111ai kh\u1ea9n c\u1ea5p v\u00e0 gi\u1edbi h\u1ea1n l\u1ef1c si\u1ebft.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">L\u1ed1p xe runflat.<\/li>\n<\/ul>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">Ti\u1ec7n nghi:<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tr\u1ea3i nghi\u1ec7m kh\u00e1ch h\u00e0ng lu\u00f4n l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng ti\u00eau ch\u00ed \u0111\u01b0\u1ee3c Mercedes-Benz ch\u00fa tr\u1ecdng. Minh ch\u1ee9ng c\u1ee5 th\u1ec3 l\u00e0 c\u00e1c d\u00f2ng xe \u0111\u1ebfn t\u1eeb th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u n\u00e0y nh\u01b0 SEDAN, SUV\u2026\u0111\u1ec1u mang \u0111\u1ebfn s\u1ef1 tho\u1ea3i m\u00e1i cho m\u1ecdi kh\u00e1ch h\u00e0ng nh\u1edd \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb c\u00e1c c\u00f4ng ngh\u1ec7 ti\u1ec7n nghi hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1893\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-15.jpg\" alt=\"\" width=\"800\" height=\"450\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-15.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/mercedes-benz-gle-450-matic-15-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC s\u1edf h\u1eefu nhi\u1ec1u trang b\u1ecb th\u00f4ng minh nh\u01b0:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li style=\"text-align: justify;\">H\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 2 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n, mang l\u1ea1i s\u1ef1 ti\u1ec7n l\u1ee3i cho h\u00e0nh kh\u00e1ch. Ch\u1ec9 v\u1edbi thao t\u00e1c b\u1ea5m n\u00fat, b\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ed9 nghi\u00eang gh\u1ebf ph\u00f9 h\u1ee3p ho\u1eb7c g\u1eadp h\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 2 \u0111\u1ec3 t\u0103ng di\u1ec7n t\u00edch cho khoang h\u00e0nh l\u00fd.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Gh\u1ebf ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i v\u00e0 h\u00e0nh kh\u00e1ch ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n t\u00edch h\u1ee3p b\u1ed9 nh\u1edb 3 v\u1ecb tr\u00ed.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">T\u00ednh n\u0103ng k\u1ebft n\u1ed1i th\u00f4ng minh: Android Auto, Apple Carplay, k\u1ebft n\u1ed1i truy\u1ec1n th\u00f4ng \u0111a ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Touchpad \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u1ea3m \u1ee9ng d\u1ea1ng thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi tr\u00ean b\u1ec7 trung t\u00e2m.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Ch\u1ee9c n\u0103ng HANDS-FREE ACCESS.H\u1ec7 th\u1ed1ng d\u1eabn \u0111\u01b0\u1eddng v\u00e0 \u0111\u1ecbnh v\u1ecb v\u1ec7 tinh to\u00e0n c\u1ea7u GPS t\u00edch h\u1ee3p b\u1ea3n \u0111\u1ed3 Vi\u1ec7t Nam.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">H\u1ec7 th\u1ed1ng kh\u00f3a xe th\u00f4ng minh v\u00e0 kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng b\u1eb1ng n\u00fat b\u1ea5m KEYLESS-GO.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"\/o-to\/mercedes-benz-gle-450-4matic\/\"><strong>Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC<\/strong><\/a> th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi s\u1edf h\u1eefu nhi\u1ec1u n\u00e2ng c\u1ea5p \u0111\u00e1ng gi\u00e1 c\u00f9ng hi\u1ec7u su\u1ea5t v\u1eadn h\u00e0nh \u0111\u00e1ng n\u1ec3 ch\u1eafc ch\u1eafn s\u1ebd l\u00e0m h\u00e0i l\u00f2ng b\u1ea5t c\u1ee9 kh\u00e1ch h\u00e0ng n\u00e0o v\u00e0 l\u00e0 \u201ctr\u1ee3 th\u1ee7\u201d \u0111\u1eafc l\u1ef1c trong m\u1ecdi h\u00e0nh tr\u00ecnh. B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3, v\u1edbi khoang n\u1ed9i th\u1ea5t r\u1ed9ng r\u00e3i, \u0111\u00e2y l\u00e0 m\u1eabu xe l\u00fd t\u01b0\u1edfng cho c\u00e1c chuy\u1ebfn \u0111i xa c\u00f9ng gia \u0111\u00ecnh hay du l\u1ecbch c\u00f9ng b\u1ea1n b\u00e8.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<h4 style=\"background-color: #e0e0e0; padding: 5px; text-align: left;\"><strong>Gi\u00e1 xe Mercedes-Benz GLE 450 4MATIC (V1)<\/strong><\/h4>\n<p><strong>Gi\u00e1:<\/strong> <strong style=\"color: #00adef;\">4.409.000.000 VN\u0110<\/strong><\/p>\n<p style=\"border-radius: 3px; background-color: #00adef; color: white; padding: 5px; text-align: left; font-size: 80%;\"><strong>&#8211; Khuy\u1ebfn m\u00e3i &amp; \u01b0u \u0111\u00e3i<\/strong><br \/>\n<em>* Qu\u00fd kh\u00e1ch vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 hotline t\u01b0 v\u1ea5n, nh\u1eadn th\u00f4ng tin \u01b0u \u0111\u00e3i v\u00e0 khuy\u1ec5n m\u00e3i.<\/em><\/p>\n\t<div id=\"gap-587462203\" class=\"gap-element clearfix\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-587462203 {\n  padding-top: 20px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\r\n\r\n<div class=\"row row-small\"  id=\"row-28858255\">\r\n\r\n\n\t<div id=\"col-1851461636\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"tel:0366488888\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n    <span>B\u00c1O GI\u00c1 L\u0102N B\u00c1NH<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-1851461636 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\n\t<div id=\"col-1361519813\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"tel:0366488888\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n  <i class=\"icon-phone\" ><\/i>  <span>03.664.88888<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-1361519813 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\r\n<\/div>\n","protected":false},"featured_media":1902,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[112],"product_tag":[110,71,111],"_links":{"self":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1878"}],"collection":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1878"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1902"}],"wp:attachment":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1878"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=1878"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=1878"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}