{"id":1904,"date":"2021-09-22T09:29:42","date_gmt":"2021-09-22T09:29:42","guid":{"rendered":"\/?post_type=product&#038;p=1904"},"modified":"2022-05-11T11:24:36","modified_gmt":"2022-05-11T11:24:36","slug":"mercedes-amg-glb-35-4matic","status":"publish","type":"product","link":"\/o-to\/mercedes-amg-glb-35-4matic\/","title":{"rendered":"Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC (V1)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"\/o-to\/mercedes-amg-glb-35-4matic\/\"><strong>Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC<\/strong><\/a> l\u00e0 m\u1eabu xe h\u01a1i pha tr\u1ed9n gi\u1eefa nh\u1eefng \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a d\u00f2ng xe SUV v\u00e0 Mercedes-AMG, t\u1ea1o n\u00ean s\u1ef1 \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t v\u00e0 \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng h\u01a1n bao gi\u1edd h\u1ebft. Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC s\u1ebd ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng kh\u00e1ch h\u00e0ng l\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi tr\u1ebb v\u1eeba mu\u1ed1n s\u1ef1 \u0111a d\u1ee5ng c\u1ee7a SUV v\u1eeba mu\u1ed1n duy tr\u00ec \u0111am m\u00ea t\u1ed1c \u0111\u1ed9 c\u1ee7a m\u00ecnh.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC l\u00e0 m\u1eabu xe h\u01a1i pha tr\u1ed9n gi\u1eefa nh\u1eefng \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a d\u00f2ng xe SUV v\u00e0 Mercedes-AMG, t\u1ea1o n\u00ean s\u1ef1 \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t v\u00e0 \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng h\u01a1n bao gi\u1edd h\u1ebft. Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC s\u1ebd ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng kh\u00e1ch h\u00e0ng l\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi tr\u1ebb v\u1eeba mu\u1ed1n s\u1ef1 \u0111a d\u1ee5ng c\u1ee7a SUV v\u1eeba mu\u1ed1n duy tr\u00ec \u0111am m\u00ea t\u1ed1c \u0111\u1ed9 c\u1ee7a m\u00ecnh.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1911\" aria-describedby=\"caption-attachment-1911\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1911\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Mercedes-AMG-GLB-35-4MATIC-01.jpg\" alt=\"Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC\" width=\"800\" height=\"533\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Mercedes-AMG-GLB-35-4MATIC-01.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Mercedes-AMG-GLB-35-4MATIC-01-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1911\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC<\/figcaption><\/figure>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Gi\u1edbi Thi\u1ec7u Chung V\u1ec1 Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC.<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sau 2 n\u0103m ra m\u1eaft to\u00e0n c\u1ea7u, Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC hi\u1ec7n \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i ch\u00ednh h\u00e3ng v\u00e0 ch\u00ednh th\u1ee9c \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam v\u00e0o th\u00e1ng 8\/2021.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 hi\u1ec7u su\u1ea5t cao \u0111i c\u00f9ng v\u1edbi c\u00f4ng ngh\u1ec7 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, cho kh\u1ea3 n\u0103ng b\u1ee9t t\u1ed1c \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng v\u00e0 \u0111\u00e1p \u1ee9ng c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng ti\u1ec7n \u00edch v\u1eadn h\u00e0nh tho\u1ea3i m\u00e1i trong su\u1ed1t chuy\u1ebfn \u0111i cho kh\u00e1ch h\u00e0ng.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t GLB 35 4MATIC<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Di\u1ec7n m\u1ea1o b\u00ean ngo\u00e0i c\u1ee7a Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC mang \u0111\u1eadm ch\u1ea5t th\u1ec3 thao AMG, v\u1edbi \u0111\u1ea7u xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t Panamericana n\u1ed5i ti\u1ebfng c\u00f9ng v\u1edbi logo ng\u00f4i sao 3 c\u00e1nh \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a Mercedes-Benz, kh\u00e1c bi\u1ec7t ho\u00e0n to\u00e0n v\u1edbi nh\u1eefng phi\u00ean b\u1ea3n GLB tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">M\u00e2m xe c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ea3i ti\u1ebfn v\u1edbi k\u00edch th\u01b0\u1edbc l\u00ean t\u1edbi 20 inch 5 ch\u1ea5u k\u00e9p, song h\u00e0nh c\u00f9ng \u0111\u0129a phanh c\u1ee1 l\u1edbn c\u00f3 \u0111\u01b0\u1eddng k\u00ednh 350mm ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 330mm ph\u00eda sau \u0111\u1ea3m b\u1ea3o kho\u1ea3ng c\u00e1ch d\u1eebng ng\u1eafn nh\u1ea5t c\u00f3 th\u1ec3.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1912\" aria-describedby=\"caption-attachment-1912\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1912\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Mercedes-AMG-GLB-35-4MATIC-02.jpg\" alt=\"Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC\" width=\"800\" height=\"534\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Mercedes-AMG-GLB-35-4MATIC-02.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Mercedes-AMG-GLB-35-4MATIC-02-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1912\" class=\"wp-caption-text\">Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ngo\u00e0i ra, \u1edf ph\u1ea7n \u0111u\u00f4i xe h\u1ec7 th\u1ed1ng \u1ed1ng x\u1ea3 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c chuy\u1ec3n sang d\u1ea1ng tr\u00f2n, bao b\u1ecdc xung quanh l\u00e0 \u1ed1p crom s\u00e1ng b\u00f3ng li\u1ec1n m\u1ea1ch 2 b\u00ean. \u0110\u1ed3ng th\u1eddi, khu v\u1ef1c n\u00e0y c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1eafp \u0111\u1eb7t nhi\u1ec1u khe tho\u00e1t gi\u00f3 gi\u00fap c\u1ea3i thi\u1ec7n \u0111\u1eb7c t\u00ednh kh\u00ed \u0111\u1ed9ng h\u1ecdc cho xe. Nh\u00ecn chung v\u1ebb ngo\u00e0i c\u1ee7a Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC r\u1ea5t c\u1ee9ng c\u00e1p v\u1edbi nh\u1eefng \u0111\u01b0\u1eddng n\u00e9t kh\u1ecfe kho\u1eafn, ph\u00f4 di\u1ec5n \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5t th\u1ec3 thao n\u0103ng \u0111\u1ed9ng v\u00e0 thu h\u00fat m\u1ecdi \u00e1nh nh\u00ecn ngay t\u1eeb l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1914\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Mercedes-AMG-GLB-35-4MATIC-04.jpg\" alt=\"Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC.\" width=\"800\" height=\"475\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Mercedes-AMG-GLB-35-4MATIC-04.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Mercedes-AMG-GLB-35-4MATIC-04-300x178.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">N\u1ed9i Th\u1ea5t GLB 35 4MATIC<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">B\u01b0\u1edbc v\u00e0o b\u00ean trong Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC, kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u00f3 th\u1ec3 c\u1ea3m nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 sang tr\u1ecdng v\u00e0 kh\u00f4ng gian tho\u00e1ng r\u1ed9ng v\u1edbi 7 ch\u1ed7 ng\u1ed3i. \u0110\u00e2y l\u00e0 m\u1eabu xe c\u1ee1 nh\u1ecf \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Mercedes-Benz \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 ba, \u0111\u1ee7 ch\u1ed7 ng\u1ed3i cho hai ng\u01b0\u1eddi l\u1edbn cao 1,68 m\u00e9t. Ph\u1ea7n n\u1ed9i th\u1ea5t b\u00ean trong \u0111\u01b0\u1ee3c \u1ed1p v\u00e2n carbon, to\u00e0n b\u1ed9 gh\u1ebf \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ecdc da Artico m\u00e0u \u0111en, trang b\u1ecb d\u00e2y \u0111ai an to\u00e0n m\u00e0u \u0111\u1ecf, \u0111\u00e8n vi\u1ec1n n\u1ed9i th\u1ea5t 64 m\u00e0u cao c\u1ea5p c\u00f9ng \u1ed1p b\u1ec7 c\u1eeda ph\u00e1t s\u00e1ng v\u1edbi d\u00f2ng ch\u1eef AMG n\u1ed5i b\u1eadt.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1915\" aria-describedby=\"caption-attachment-1915\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1915\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Mercedes-AMG-GLB-35-4MATIC-05.jpg\" alt=\"N\u1ed9i th\u1ea5t Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC.\" width=\"800\" height=\"507\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Mercedes-AMG-GLB-35-4MATIC-05.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Mercedes-AMG-GLB-35-4MATIC-05-300x190.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1915\" class=\"wp-caption-text\">N\u1ed9i th\u1ea5t Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC.<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ngo\u00e0i ra, \u1edf ph\u1ea7n khoang l\u00e1i, v\u00f4 l\u0103ng \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ecdc da Nappa c\u00f9ng n\u00fat \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u1ea3m \u1ee9ng cho thao t\u00e1c \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n d\u1ec5 d\u00e0ng v\u00e0 b\u1ea3ng \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 m\u00e0n h\u00ecnh r\u1ed9ng 10.25 inch, cung c\u1ea5p c\u00e1c th\u00f4ng tin nhanh ch\u00f3ng, gi\u00fap t\u1ed1i \u01b0u kh\u1ea3 n\u0103ng tr\u1ea3i nghi\u1ec7m cho kh\u00e1ch h\u00e0ng.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1916\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Mercedes-AMG-GLB-35-4MATIC-06.jpg\" alt=\"N\u1ed9i th\u1ea5t Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC.\" width=\"800\" height=\"504\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Mercedes-AMG-GLB-35-4MATIC-06.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Mercedes-AMG-GLB-35-4MATIC-06-300x189.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">\u0110\u1ed9ng C\u01a1.<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC<\/strong> sau khi \u0111\u01b0\u1ee3c AMG tinh ch\u1ec9nh th\u00ec kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng cao h\u01a1n r\u1ea5t nhi\u1ec1u. V\u1edbi \u0111\u1ed9ng c\u01a1 2.0 l\u00edt t\u0103ng \u00e1p cu\u1ed9n k\u00e9p, c\u00f4ng su\u1ea5t c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 306 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i l\u00ean t\u1edbi 400 Nm, GLB 35 c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0 &#8211; 100 km\/h ch\u1ec9 sau 5,2 gi\u00e2y v\u00e0 \u0111\u1ea1t v\u1eadn t\u1ed1c t\u1ed1i \u0111a 250km\/h. T\u1eeb \u0111\u00f3 kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u00f3 th\u1ec3 c\u1ea3m nh\u1eadn s\u1ef1 t\u0103ng t\u1ed1c nh\u1ea1y b\u00e9n n\u00e0y \u1edf c\u1ea3 7 v\u1ecb tr\u00ed ng\u1ed3i tr\u00ean xe.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1917\" aria-describedby=\"caption-attachment-1917\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1917\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Mercedes-AMG-GLB-35-4MATIC-07.jpg\" alt=\" \u0110\u1ed9ng c\u01a1 Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC\" width=\"800\" height=\"500\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Mercedes-AMG-GLB-35-4MATIC-07.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Mercedes-AMG-GLB-35-4MATIC-07-300x187.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1917\" class=\"wp-caption-text\">\u0110\u1ed9ng c\u01a1 Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u00f9ng v\u1edbi \u0111\u00f3, h\u1ed9p s\u1ed1 ly h\u1ee3p k\u00e9p AMG SPEEDSHIFT DCT 8G gi\u00fap xe th\u1ef1c hi\u1ec7n chuy\u1ec3n s\u1ed1 c\u1ef1c nhanh v\u00e0 m\u01b0\u1ee3t m\u00e0. K\u1ebft h\u1ee3p c\u00f9ng ch\u1ee9c n\u0103ng RACE START gi\u00fap \u0111\u1ea9y cao v\u00f2ng tua khi \u0111\u1ec1-pa h\u1ebft ga v\u00e0 t\u00ednh to\u00e1n th\u1eddi \u0111i\u1ec3m sang s\u1ed1 t\u1ed1i \u01b0u \u0111\u1ec3 r\u00fat ng\u1eafn th\u1eddi gian t\u0103ng t\u1ed1c. H\u1ec7 th\u1ed1ng treo AMG RIDE CONTROL t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ed9 c\u1ee9ng \u1edf t\u1eebng b\u00e1nh xe \u0111\u1ec3 mang l\u1ea1i c\u1ea3m gi\u00e1c t\u1eeb \u00eam \u00e1i \u0111\u1ebfn c\u1ee9ng v\u1eefng, gi\u00fap c\u1ea3m gi\u00e1c l\u00e1i xe th\u00eam ph\u1ea7n m\u1ea1nh m\u1ebd cho kh\u00e1ch h\u00e0ng.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1918\" aria-describedby=\"caption-attachment-1918\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1918\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Mercedes-AMG-GLB-35-4MATIC-08.jpg\" alt=\" \u0110\u1ed9ng c\u01a1 Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC.\" width=\"800\" height=\"500\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Mercedes-AMG-GLB-35-4MATIC-08.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Mercedes-AMG-GLB-35-4MATIC-08-300x187.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1918\" class=\"wp-caption-text\">\u0110\u1ed9ng c\u01a1 Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC.<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ngo\u00e0i ra, c\u1ee5m chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i AMG DYNAMIC SELECT v\u1edbi nhi\u00ea\u0300u ch\u00ea\u0301 \u0111\u00f4\u0323 la\u0301i, ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi t\u1eebng ki\u1ec3u l\u00e1i xe, \u0111\u1ecba h\u00ecnh v\u00e0 th\u1eddi ti\u1ebft. H\u1ec7 th\u1ed1ng AMG Performance 4MATIC cho ph\u00e9p \u0111i\u1ec1u ph\u1ed1i linh ho\u1ea1t l\u1ef1c k\u00e9o m\u1ed9t c\u00e1ch t\u1ee9c th\u00ec gi\u1eefa c\u1ea7u tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 c\u1ea7u sau khi ch\u1ea1y tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng tr\u01a1n tr\u01b0\u1ee3t ho\u1eb7c khi v\u00e0o c\u00e1c kh\u00fac cua. T\u1eeb \u0111\u00f3 gi\u00fap xe t\u0103ng kh\u1ea3 n\u0103ng x\u1eed l\u00fd, l\u1ef1c k\u00e9o v\u00e0 ti\u00eau th\u1ee5 nhi\u00ean li\u1ec7u hi\u1ec7u qu\u1ea3.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nh\u1edd nh\u1eefng \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m v\u01b0\u1ee3t tr\u1ed9i n\u00e0y c\u1ee7a \u0111\u1ed9ng c\u01a1 v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng truy\u1ec1n \u0111\u1ed9ng Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC, kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u00f3 th\u1ec3 di chuy\u1ec3n d\u1ec5 d\u00e0ng, an to\u00e0n nh\u01b0ng v\u1eabn th\u1ecfa m\u00e3n \u0111\u01b0\u1ee3c ni\u1ec1m \u0111am m\u00ea t\u1ed1c \u0111\u1ed9 c\u1ee7a m\u00ecnh.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1919\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Mercedes-AMG-GLB-35-4MATIC-09.jpg\" alt=\"Mercedes-aAMG GLB 35 4MATIC.\" width=\"800\" height=\"533\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Mercedes-AMG-GLB-35-4MATIC-09.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/09\/Mercedes-AMG-GLB-35-4MATIC-09-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Ti\u1ec7n Nghi An To\u00e0n.<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ngo\u00e0i nh\u1eefng s\u1ef1 c\u1ea3i ti\u1ebfn v\u1ec1 n\u1ed9i th\u1ea5t, ngo\u1ea1i th\u1ea5t, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 th\u00ec y\u1ebfu t\u1ed1 ti\u1ec7n nghi, an to\u00e0n c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u00e1ch h\u00e0ng ch\u00fa tr\u1ecdng.<\/p>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">Ti\u1ec7n nghi<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb c\u1ed5ng k\u1ebft n\u1ed1i truy\u1ec1n th\u00f4ng \u0111a ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n (USB type C) ph\u00eda d\u01b0\u1edbi t\u1ef1a tay trung t\u00e2m, k\u1ebft n\u1ed1i Apple Carplay v\u00e0 Android Auto \u1edf h\u00e0ng gh\u1ebf \u0111\u1ea7u ti\u00ean, c\u00e1c h\u00e0ng gh\u1ebf c\u00f2n l\u1ea1i th\u00ec \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00edch h\u1ee3p c\u1ed5ng s\u1ea1c ti\u1ec7n l\u1ee3i. \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t h\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 2 c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh ti\u1ebfn l\u00f9i v\u00e0 ch\u1ee9c n\u0103ng ra\/v\u00e0o thu\u1eadn ti\u1ec7n EASY-ENTRY cho h\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 ba.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">H\u01a1n n\u1eefa, xe c\u00f2n c\u00f3 h\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u1ea3i tr\u00ed th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi MBUX v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng 10.25-inch, k\u1ebft n\u1ed1i Bluetooth. Ngo\u00e0i c\u00e1c ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c s\u1eed d\u1ee5ng nh\u01b0 touchpad trung t\u00e2m, ph\u00edm c\u1ea3m \u1ee9ng tr\u00ean tay l\u00e1i, hay b\u1eb1ng c\u1eed ch\u1ec9 tay th\u00ec kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u00f2n c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n b\u1eb1ng gi\u1ecdng n\u00f3i LINGUATRONIC \u2013 k\u00edch ho\u1ea1t th\u00f4ng qua c\u00e2u l\u1ec7nh \u201cHey Mercedes\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ngo\u00e0i ra, Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC c\u00f2n c\u00f3 c\u00e1c ti\u1ec7n nghi kh\u00e1c \u0111i k\u00e8m nh\u01b0:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng \u00e2m thanh Burmester\u00ae v\u1edbi 12 loa c\u00f4ng su\u1ea5t 590W mang t\u1edbi kh\u00f4ng gian \u00e2m nh\u1ea1c \u0111\u1ea7y s\u1ed1ng \u0111\u1ed9ng.<\/li>\n<li>Ch\u1ee9c n\u0103ng ki\u1ec3m so\u00e1t t\u1ed1c \u0111\u1ed9 Cruise Control v\u1edbi SPEEDTRONIC cho ph\u00e9p \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh t\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u1ed1i \u0111a mong mu\u1ed1n trong khu v\u1ef1c b\u1ecb gi\u1edbi h\u1ea1n t\u1ed1c \u0111\u1ed9.<\/li>\n<li>\u0110i\u1ec1u h\u00f2a kh\u00ed h\u1eadu t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng THERMOTRONIC.<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng kh\u00f3a xe th\u00f4ng minh Keyless Go v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng Hands Free Access.<\/li>\n<li>Ch\u1ee9c n\u0103ng \u0111\u00f3ng m\u1edf c\u1eeda sau b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n EASY-PACK.<\/li>\n<li>L\u01b0ng gh\u1ebf sau g\u1eadp l\u1ea1i t\u1ea1o th\u00e0nh m\u1eb7t ph\u1eb3ng \u0111\u1ec3 ch\u1edf \u0111\u1ed3.<\/li>\n<li>T\u00edn hi\u1ec7u \u00e2m thanh khi kh\u00f3a c\u1eeda.<\/li>\n<li>\u0110\u1ed3ng h\u1ed3 hi\u1ec3n th\u1ecb nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 ngo\u00e0i tr\u1eddi.<\/li>\n<\/ul>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">An to\u00e0n<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"\/o-to\/mercedes-amg-glb-35-4matic\/\"><strong>Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC<\/strong><\/a> t\u00edch h\u1ee3p h\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u1ed1ng b\u00f3 c\u1ee9ng phanh ABS, h\u1ed7 tr\u1ee3 l\u1ef1c phanh kh\u1ea9n c\u1ea5p BAS, ch\u1ed1ng tr\u01b0\u1ee3t khi t\u0103ng t\u1ed1c ASR v\u00e0 \u1ed5n \u0111\u1ecbnh th\u00e2n xe \u0111i\u1ec7n t\u1eed ESP gi\u00fap xe di chuy\u1ec3n \u1ed5n \u0111\u1ecbnh v\u00e0 h\u1ea1n ch\u1ebf b\u1ecb tr\u01b0\u1ee3t khi phanh g\u1ea5p.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">M\u1ed9t s\u1ed1 t\u00ednh n\u0103ng an to\u00e0n kh\u00e1c c\u00f3 th\u1ec3 k\u1ec3 \u0111\u1ebfn nh\u01b0:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng phanh ADAPTIVE v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng h\u1ed7 tr\u1ee3 d\u1eebng xe (HOLD) v\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u1edfi h\u00e0nh ngang d\u1ed1c (Hill-Start Assist).<\/li>\n<li>\u0110\u00e8n b\u00e1o r\u1ebd \u1edf c\u1ee5m \u0111\u00e8n sau v\u00e0 \u0111\u00e8n phanh th\u1ee9 ba c\u00f4ng ngh\u1ec7 LED.<\/li>\n<li>G\u01b0\u01a1ng chi\u1ebfu h\u1eadu ch\u1ed1ng ch\u00f3i t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng; g\u01b0\u01a1ng chi\u1ebfu h\u1eadu b\u00ean ngo\u00e0i ch\u1ec9nh &amp; g\u1eadp \u0111i\u1ec7n.<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng kh\u00f3a c\u1eeda trung t\u00e2m v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng kh\u00f3a khi xe ch\u1ea1y v\u00e0 m\u1edf kh\u00f3a trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p kh\u1ea9n c\u1ea5p.<\/li>\n<li>Ch\u1ee9c n\u0103ng ECO start\/stop.<\/li>\n<li>Ch\u1ee9c n\u0103ng c\u1ea3nh b\u00e1o m\u1ea5t t\u1eadp trung ATTENTION ASSIST.<\/li>\n<li>Phanh tay \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u0111i\u1ec7n v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng nh\u1ea3 phanh th\u00f4ng minh.<\/li>\n<li>\u0110\u00e8n phanh Adaptive nh\u1ea5p nh\u00e1y khi phanh g\u1ea5p.<\/li>\n<li>T\u00fai kh\u00ed ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc; t\u00fai kh\u00ed b\u00ean h\u00f4ng ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc; t\u00fai kh\u00ed c\u1eeda s\u1ed5; t\u00fai kh\u00ed b\u1ea3o v\u1ec7 \u0111\u1ea7u g\u1ed1i ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i.<\/li>\n<li>D\u00e2y \u0111ai an to\u00e0n 3 \u0111i\u1ec3m cho t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c gh\u1ebf v\u1edbi b\u1ed9 c\u0103ng \u0111ai kh\u1ea9n c\u1ea5p v\u00e0 gi\u1edbi h\u1ea1n l\u1ef1c si\u1ebft.<\/li>\n<li>C\u1ea7n g\u1ea1t n\u01b0\u1edbc m\u01b0a v\u1edbi c\u1ea3m bi\u1ebfn m\u01b0a.<\/li>\n<li>B\u1ed9 v\u00e1 l\u1ed1p kh\u1ea9n c\u1ea5p.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nh\u01b0 v\u1eady, v\u1edbi nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m n\u1ed5i b\u1eadt v\u1ec1 c\u00f4ng ngh\u1ec7 c\u0169ng nh\u01b0 c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i kh\u00e1c, Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC s\u1ebd l\u00e0 l\u1ef1a ch\u1ecdn ho\u00e0n h\u1ea3o d\u00e0nh cho kh\u00e1ch h\u00e0ng tr\u1ebb th\u00e0nh \u0111\u1ea1t, lu\u00f4n th\u1ee9c th\u1eddi trong cu\u1ed9c s\u1ed1ng, y\u00eau th\u00edch c\u1ea3m gi\u00e1c ph\u1ea5n kh\u00edc khi l\u00e1i xe v\u00e0 y\u1ebfu t\u1ed1 gia \u0111\u00ecnh lu\u00f4n \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t l\u00ean h\u00e0ng \u0111\u1ea7u. Hi\u1ec7n t\u1ea1i, Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n v\u1edbi m\u1ee9c gi\u00e1 h\u1ea5p d\u1eabn l\u00e0 2,69 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng (\u0111\u00e3 bao g\u1ed3m thu\u1ebf GTGT).<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<h4 style=\"background-color: #e0e0e0; padding: 5px; text-align: left;\"><strong>Gi\u00e1 xe Mercedes-AMG GLB 35 4MATIC (V1)<\/strong><\/h4>\n<p><strong>Gi\u00e1:<\/strong> <strong style=\"color: #00adef;\">2.849.000.000 VN\u0110<\/strong><\/p>\n<p style=\"border-radius: 3px; background-color: #00adef; color: white; padding: 5px; text-align: left; font-size: 80%;\"><strong>&#8211; Khuy\u1ebfn m\u00e3i &amp; \u01b0u \u0111\u00e3i<\/strong><br \/>\n<em>* Qu\u00fd kh\u00e1ch vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 hotline t\u01b0 v\u1ea5n, nh\u1eadn th\u00f4ng tin \u01b0u \u0111\u00e3i v\u00e0 khuy\u1ec5n m\u00e3i.<\/em><\/p>\n\t<div id=\"gap-330786198\" class=\"gap-element clearfix\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-330786198 {\n  padding-top: 20px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\r\n\r\n<div class=\"row row-small\"  id=\"row-400872562\">\r\n\r\n\n\t<div id=\"col-650324129\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"#popup\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n    <span>B\u00c1O GI\u00c1 L\u0102N B\u00c1NH<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-650324129 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\n\t<div id=\"col-398912439\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"tel:0981881215\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n  <i class=\"icon-phone\" ><\/i>  <span>098.188.1215<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-398912439 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\r\n<\/div>\n","protected":false},"featured_media":1908,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[93],"product_tag":[114,94,115,71],"_links":{"self":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1904"}],"collection":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1904"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1908"}],"wp:attachment":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1904"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=1904"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=1904"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}