{"id":1988,"date":"2021-10-16T04:42:02","date_gmt":"2021-10-16T04:42:02","guid":{"rendered":"\/?post_type=product&#038;p=1988"},"modified":"2022-05-11T11:12:23","modified_gmt":"2022-05-11T11:12:23","slug":"mercedes-glc-300-4matic-coupe","status":"publish","type":"product","link":"\/o-to\/mercedes-glc-300-4matic-coupe\/","title":{"rendered":"Mercedes-GLC 300 4MATIC Coupe (V1)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC Coupe<\/strong> l\u00e0 m\u1eabu xe \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadp kh\u1ea9u nguy\u00ean chi\u1ebfc (CBU) thu\u1ed9c d\u00f2ng Mercedes-Benz GLC. V\u1edbi m\u1ee9c gi\u00e1 kho\u1ea3ng 3 t\u1ef7 VN\u0110 v\u00e0 nhi\u1ec1u trang b\u1ecb tuy\u1ec7t v\u1eddi, m\u1eabu xe n\u00e0y h\u1ee9a h\u1eb9n s\u1ebd t\u1ea1o n\u00ean c\u01a1n s\u1ed1t t\u1ea1i th\u1ecb th\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1994\" aria-describedby=\"caption-attachment-1994\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1994\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-01.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC Coupe\" width=\"800\" height=\"257\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-01.jpg 715w, \/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-01-300x97.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-01-600x193.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1994\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC Coupe<\/figcaption><\/figure>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">1. Gi\u1edbi thi\u1ec7u chung<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">K\u1ec3 t\u1eeb khi Mercedes-Benz gi\u1edbi thi\u1ec7u Mercedes-Benz GLC \u0111\u1ec3 thay th\u1ebf Mercedes-Benz GLK v\u00e0o n\u0103m 2016, d\u00f2ng xe n\u00e0y \u0111\u00e3 g\u1eb7t h\u00e1i nhi\u1ec1u th\u00e0nh c\u00f4ng v\u1ec1 doanh s\u1ed1. Th\u1ed1ng k\u00ea c\u1ee7a trang MSN Auto cho th\u1ea5y, n\u0103m 2019 l\u00e0 n\u0103m th\u1ee9 3 li\u00ean ti\u1ebfp d\u00f2ng xe n\u00e0y \u0111\u1ea1t k\u1ef7 l\u1ee5c v\u1ec1 l\u01b0\u1ee3ng xe b\u00e1n ra: 73.650 xe. Trong n\u0103m 2020, h\u00e3ng ti\u1ebfp t\u1ee5c cho ra m\u1eaft nh\u1eefng phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi c\u1ee7a Mercedes-Benz GLC bao g\u1ed3m: Mercedes-Benz GLC 200, Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC, Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC (l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc) v\u00e0 Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC Coup\u00e9 (nh\u1eadp kh\u1ea9u nguy\u00ean chi\u1ebfc).<\/p>\n<figure id=\"attachment_1995\" aria-describedby=\"caption-attachment-1995\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1995\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-02.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC Coupe\" width=\"800\" height=\"598\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-02.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-02-300x224.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1995\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC Coupe<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n coup\u00e9 duy nh\u1ea5t \u1edf th\u1eddi \u0111i\u1ec3m hi\u1ec7n t\u1ea1i thu\u1ed9c Mercedes-Benz GLC, Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC Coup\u00e9 v\u1eeba s\u1edf h\u1eefu v\u1ebb m\u1ea1nh m\u1ebd c\u1ee7a d\u00f2ng xe n\u00e0y, v\u1eeba mang v\u1ebb uy\u1ec3n chuy\u1ec3n \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a c\u00e1c m\u1eabu coup\u00e9. C\u00f9ng v\u1edbi \u0111\u00f3, xe c\u00f2n s\u1edf h\u1eefu h\u00e0ng lo\u1ea1t nh\u1eefng trang thi\u1ebft b\u1ecb ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi. V\u00ec th\u1ebf, Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC Coupe \u0111\u01b0\u1ee3c k\u1ef3 v\u1ecdng c\u00f9ng c\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean kh\u00e1c trong \u201cgia \u0111\u00ecnh\u201d Mercedes-Benz GLC ti\u1ebfp t\u1ee5c s\u1edf h\u1eefu m\u1ee9c doanh s\u1ed1 k\u1ef7 l\u1ee5c t\u1ea1i nhi\u1ec1u th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">2. Ngo\u1ea1i th\u1ea5t<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"\/o-to\/mercedes-glc-300-4matic-coupe\/\"><strong>Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC Coupe<\/strong><\/a> c\u00f3 c\u00e1c th\u00f4ng s\u1ed1 d\u00e0i x r\u1ed9ng x cao l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 4750 x 1900 x 1600 (mm). K\u1ebft h\u1ee3p c\u00f9ng g\u00f3i ngo\u1ea1i th\u1ea5t th\u1ec3 thao AMG v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi v\u00e0 m\u00e2m xe th\u1ec3 thao AMG 19-inch 5 ch\u1ea5u k\u00e9p, t\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u00e3 t\u1ea1o v\u1ebb \u0111\u1eb9p g\u1ee3i c\u1ea3m, \u0111\u1ea7y tinh t\u1ebf v\u00e0 sang tr\u1ecdng cho Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC Coup\u00e9.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1996\" aria-describedby=\"caption-attachment-1996\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1996\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-03.jpg\" alt=\"Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC Coupe\" width=\"800\" height=\"598\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-03.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-03-300x224.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1996\" class=\"wp-caption-text\">Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC Coupe<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u1ede m\u1eb7t tr\u01b0\u1edbc, xe g\u00e2y \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng b\u1edfi l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t kim c\u01b0\u01a1ng 1 nan l\u1edbn \u00f4m tr\u1ecdn logo \u201cng\u00f4i sao 3 c\u00e1nh\u201d \u1edf ch\u00ednh gi\u1eefa. Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC Coup\u00e9 s\u1eed d\u1ee5ng c\u1ee5m \u0111\u00e8n tr\u01b0\u1edbc LED to\u00e0n ph\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi, t\u00edch h\u1ee3p \u0111\u00e8n LED chi\u1ebfu s\u00e1ng ban ng\u00e0y v\u00e0 c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh t\u1ea7m chi\u1ebfu xa. \u0110\u00e2y c\u0169ng l\u00e0 \u0111i\u1ec3m gi\u00fap ph\u00e2n bi\u1ec7t v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC s\u1eed d\u1ee5ng Multi-Beam LED.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-1997\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-04.jpg\" alt=\"Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC Coupe\" width=\"800\" height=\"598\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-04.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-04-300x224.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><br \/>\nV\u1ec1 m\u00e0u s\u01a1n, b\u00ean c\u1ea1nh m\u00e0u Tr\u1eafng Polar (149), \u0110en Obsidian (197), B\u1ea1c Iridium (775), Xanh Cavansite (890), Xanh Brilliant (896) v\u00e0 X\u00e1m Selenite (992), n\u0103m nay, ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng c\u00f3 th\u00eam s\u1ef1 l\u1ef1a ch\u1ecdn m\u1edbi l\u00e0 X\u00e1m Graphite (831) v\u00e0 B\u1ea1c Mojave (859).<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">3. N\u1ed9i th\u1ea5t<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"\/o-to\/mercedes-glc-300-4matic-coupe\/\"><strong>Mercedes-Benz 300 4MATIC Coupe<\/strong><\/a> cung c\u1ea5p g\u00f3i n\u1ed9i th\u1ea5t th\u1ec3 thao AMG line v\u1edbi 3 t\u00f9y ch\u1ecdn m\u00e0u l\u00e0 \u0111en, n\u00e2u saddle v\u00e0 \u0111\u1ecf Cranberry. To\u00e0n b\u1ed9 n\u1ed9i th\u1ea5t \u0111\u01b0\u1ee3c \u1ed1p g\u1ed7 Anthracite open-pore oak m\u00e0u x\u00e1m v\u00e0 ch\u1ea5t li\u1ec7u da cao c\u1ea5p. \u0110i c\u00f9ng v\u1edbi \u0111\u00f3 l\u00e0 v\u00f4 l\u0103ng th\u1ec3 thao AMG 3 ch\u1ea5u b\u1ecdc da nappa v\u1edbi n\u00fat \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u1ea3m \u1ee9ng v\u00e0 b\u1ea3ng \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 d\u1ea1ng k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh 12.3-inch.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1998\" aria-describedby=\"caption-attachment-1998\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1998\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-05.jpg\" alt=\"N\u1ed9i th\u1ea5t Mercedes-Benz GLC 300 4Matic Coupe\" width=\"800\" height=\"598\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-05.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-05-300x224.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1998\" class=\"wp-caption-text\">N\u1ed9i th\u1ea5t Mercedes-Benz GLC 300 4Matic Coupe<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">T\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 nh\u01b0 v\u1edbi Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC, phi\u00ean b\u1ea3n coup\u00e9 n\u00e0y c\u0169ng s\u1edf h\u1eefu h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e8n vi\u1ec1n n\u1ed9i th\u1ea5t l\u00ean \u0111\u1ebfn 64 m\u00e0u. \u0110\u1ed3ng th\u1eddi, kh\u00f4ng gian xe r\u1ed9ng r\u00e3i, gi\u00fap to\u00e0n b\u1ed9 h\u00e0nh kh\u00e1ch tr\u00ean xe c\u00f3 v\u1ecb tr\u00ed ng\u1ed3i tho\u1ea3i m\u00e1i nh\u1ea5t c\u0169ng l\u00e0 y\u1ebfu t\u1ed1 kh\u00f4ng th\u1ec3 b\u1ecf qua khi \u0111\u00e1nh gi\u00e1 n\u1ed9i th\u1ea5t Mercedes-Benz 300 4MATIC Coup\u00e9.<\/p>\n<figure id=\"attachment_1999\" aria-describedby=\"caption-attachment-1999\" style=\"width: 800px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-1999\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-06.jpg\" alt=\"N\u1ed9i th\u1ea5t Mercedes-Benz GLC 300 4Matic Coupe\" width=\"800\" height=\"598\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-06.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-06-300x224.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-1999\" class=\"wp-caption-text\">N\u1ed9i th\u1ea5t Mercedes-Benz GLC 300 4Matic Coupe<\/figcaption><\/figure>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">4. \u0110\u1ed9ng c\u01a1<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><a href=\"\/o-to\/mercedes-glc-300-4matic-coupe\/\">Mercedes-Benz 300 4MATIC Coupe<\/a><\/strong> trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 I4 v\u1edbi dung t\u00edch c\u00f4ng t\u00e1c 1991 (cc), t\u1eeb \u0111\u00f3 sinh ra c\u00f4ng su\u1ea5t c\u1ef1c \u0111\u1ea1i v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t \u0111\u1ea1t 190 kW [258 hp] t\u1ea1i 5800 \u2013 6100 v\u00f2ng\/ph\u00fat v\u00e0 370 Nm t\u1ea1i 1800 &#8211; 4000 v\u00f2ng\/ph\u00fat. Ngo\u00e0i ra, xe c\u00f2n s\u1eed d\u1ee5ng h\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 9 c\u1ea5p 9G-TRONIC v\u00e0 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng 4 b\u00e1nh to\u00e0n th\u1eddi gian 4MATIC, cho ph\u00e9p xe t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0 \u2013 100 km\/h ch\u1ec9 trong v\u00f2ng ch\u01b0a t\u1edbi 7 gi\u00e2y v\u00e0 v\u1eadn t\u1ed1c t\u1ed1i \u0111a \u0111\u1ea1t 240 (km\/h).<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-2000\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-07.jpg\" alt=\"\u0110\u1ed9ng c\u01a1 Mercedes-Benz GLC 300 4Matic Coupe\" width=\"800\" height=\"598\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-07.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-07-300x224.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><br \/>\nCh\u01b0a d\u1eebng l\u1ea1i \u1edf \u0111\u00f3, xe c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb c\u1ee5m chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i DYNAMIC SELECT v\u1edbi nhi\u1ec1u ch\u1ebf \u0111\u1ed9 v\u1eadn h\u00e0nh k\u1ebft h\u1ee3p c\u00f9ng h\u1ec7 th\u1ed1ng treo th\u1ec3 thao. Nh\u1edd \u0111\u00f3, ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng c\u00f3 th\u1ec3 tr\u1ea3i nghi\u1ec7m nhi\u1ec1u phong c\u00e1ch l\u00e1i xe kh\u00e1c nhau t\u00f9y theo \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n \u0111\u01b0\u1eddng nh\u01b0ng v\u1eabn \u0111\u1ea3m b\u1ea3o t\u1ed1i \u0111a s\u1ef1 \u00eam \u00e1i trong su\u1ed1t chuy\u1ebfn h\u00e0nh tr\u00ecnh.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">5. An to\u00e0n v\u00e0 ti\u1ec7n nghi<\/h2>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">An to\u00e0n<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong><a href=\"\/o-to\/mercedes-glc-300-4matic-coupe\/\">Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC Coupe<\/a><\/strong> s\u1edf h\u1eefu h\u00e0ng lo\u1ea1t nh\u1eefng trang b\u1ecb an to\u00e0n h\u00e0ng \u0111\u1ea7u nh\u01b0: Ch\u1ee9c n\u0103ng c\u1ea3nh b\u00e1o m\u1ea5t t\u1eadp trung ATTENTION ASSIST; H\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u1ed1ng b\u00f3 c\u1ee9ng phanh ABS; H\u1ed7 tr\u1ee3 l\u1ef1c phanh kh\u1ea9n c\u1ea5p BAS; Ch\u1ed1ng tr\u01b0\u1ee3t khi t\u0103ng t\u1ed1c ASR; \u1ed4n \u0111\u1ecbnh th\u00e2n xe \u0111i\u1ec7n t\u1eed ESP; H\u1ec7 th\u1ed1ng kh\u00f3a c\u1eeda trung t\u00e2m v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng kh\u00f3a khi xe ch\u1ea1y v\u00e0 m\u1edf kh\u00f3a trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p kh\u1ea9n c\u1ea5p; H\u1ec7 th\u1ed1ng phanh ADAPTIVE v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng h\u1ed7 tr\u1ee3 d\u1eebng xe (HOLD) v\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u1edfi h\u00e0nh ngang d\u1ed1c (Hill-Start Assist); Phanh tay \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u0111i\u1ec7n v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng nh\u1ea3 phanh th\u00f4ng minh\u2026 \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi n\u00e0y c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 sung th\u00eam l\u1ed1p xe d\u1ef1 ph\u00f2ng, gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i an t\u00e2m h\u01a1n khi ch\u1ea1y xe \u0111\u01b0\u1eddng d\u00e0i.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-2001\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-08.jpg\" alt=\"An to\u00e0n Mercedes-Benz GLC 300 4Matic Coupe\" width=\"800\" height=\"598\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-08.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-08-300x224.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><br \/>\nH\u01a1n th\u1ebf n\u1eefa, xe c\u00f2n trang b\u1ecb c\u1ea7n g\u1ea1t n\u01b0\u1edbc m\u01b0a v\u1edbi c\u1ea3m bi\u1ebfn m\u01b0a n\u00ean tr\u00e1nh \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00ecnh tr\u1ea1ng che m\u1ea5t t\u1ea7m nh\u00ecn nh\u01b0 c\u00e1c c\u1ea7n g\u1ea1t n\u01b0\u1edbc b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng khi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng.<\/p>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">Ti\u1ec7n nghi<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ngo\u00e0i nh\u1eefng ti\u1ec7n nghi \u0111\u00e3 xu\u1ea5t hi\u1ec7n tr\u00ean c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n ti\u1ec1n nhi\u1ec7m g\u1ed3m: Ch\u1ee9c n\u0103ng ki\u1ec3m so\u00e1t t\u1ed1c \u0111\u1ed9 Cruise Control v\u1edbi SPEEDTRONIC cho ph\u00e9p \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh t\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u1ed1i \u0111a mong mu\u1ed1n trong khu v\u1ef1c b\u1ecb gi\u1edbi h\u1ea1n t\u1ed1c \u0111\u1ed9; \u0110\u1ed3ng h\u1ed3 hi\u1ec3n th\u1ecb nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 ngo\u00e0i tr\u1eddi; \u0110i\u1ec1u h\u00f2a kh\u00ed h\u1eadu t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 2 v\u00f9ng THERMATIC\u2026 Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC Coup\u00e9 c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 sung h\u00e0ng lo\u1ea1t c\u00e1c ti\u1ec7n nghi \u0111\u00e1ng gi\u00e1.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-2002\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-09.jpg\" alt=\"Ti\u1ec7n nghi Mercedes-Benz GLC 300 4Matic Coupe\" width=\"800\" height=\"598\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-09.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/10\/Mercedes-benz-glc300-4matic-coupe-09-300x224.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/><br \/>\nN\u1ed5i b\u1eadt l\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u1ea3i tr\u00ed th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi MBUX v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng 10.25-inch v\u00e0 k\u1ebft n\u1ed1i Bluetooth. H\u1ec7 th\u1ed1ng n\u00e0y c\u00f3 ch\u1ee9c n\u0103ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n b\u1eb1ng gi\u1ecdng n\u00f3i LINGUATRONIC \u0111\u01b0\u1ee3c k\u00edch ho\u1ea1t th\u00f4ng qua c\u00e2u l\u1ec7nh \u201cHey Mercedes\u201d.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"\/o-to\/mercedes-glc-300-4matic-coupe\/\"><strong>Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC Coupe<\/strong><\/a> c\u00f2n cung c\u1ea5p kh\u00f4ng gian gi\u1ea3i tr\u00ed v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 v\u1edbi trang b\u1ecb m\u1edbi c\u00f3 th\u1ec3 k\u1ec3 \u0111\u1ebfn nh\u01b0: C\u1ed5ng k\u1ebft n\u1ed1i truy\u1ec1n th\u00f4ng \u0111a ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n (USB type C) ph\u00eda d\u01b0\u1edbi t\u1ef1a tay trung t\u00e2m; Ch\u1ee9c n\u0103ng k\u1ebft n\u1ed1i Apple Carplay v\u00e0 Android Auto; C\u1ed5ng s\u1ea1c 5V (USB type C) cho h\u00e0ng gh\u1ebf sau&#8230;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<h4 style=\"background-color: #e0e0e0; padding: 5px; text-align: left;\"><strong>Gi\u00e1 xe Mercedes-GLC 300 4MATIC Coupe (V1)<\/strong><\/h4>\n<p><strong>Gi\u00e1:<\/strong> <strong style=\"color: #00adef;\">3.099.000.000 VN\u0110<\/strong><\/p>\n<p style=\"border-radius: 3px; background-color: #00adef; color: white; padding: 5px; text-align: left; font-size: 80%;\"><strong>&#8211; Khuy\u1ebfn m\u00e3i &amp; \u01b0u \u0111\u00e3i<\/strong><br \/>\n<em>* Qu\u00fd kh\u00e1ch vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 hotline t\u01b0 v\u1ea5n, nh\u1eadn th\u00f4ng tin \u01b0u \u0111\u00e3i v\u00e0 khuy\u1ec5n m\u00e3i.<\/em><\/p>\n\t<div id=\"gap-629016169\" class=\"gap-element clearfix\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-629016169 {\n  padding-top: 20px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\r\n\r\n<div class=\"row row-small\"  id=\"row-144013104\">\r\n\r\n\n\t<div id=\"col-2132549172\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"tel:0366488888\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n    <span>B\u00c1O GI\u00c1 L\u0102N B\u00c1NH<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-2132549172 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\n\t<div id=\"col-706324766\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"tel:0366488888\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n  <i class=\"icon-phone\" ><\/i>  <span>03.664.88888<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-706324766 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\r\n<\/div>\n","protected":false},"featured_media":1989,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[74],"product_tag":[119,120,71,118],"_links":{"self":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1988"}],"collection":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1988"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1989"}],"wp:attachment":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1988"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=1988"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=1988"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}