{"id":2137,"date":"2021-12-26T01:23:31","date_gmt":"2021-12-26T01:23:31","guid":{"rendered":"\/?post_type=product&#038;p=2137"},"modified":"2022-03-08T07:55:02","modified_gmt":"2022-03-08T07:55:02","slug":"mercedes-amg-g-63","status":"publish","type":"product","link":"\/o-to\/mercedes-amg-g-63\/","title":{"rendered":"Mercedes-AMG G 63"},"content":{"rendered":"<h2><strong>Mercedes-Benz G-Class<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng d\u00f2ng SUV \u0111\u1ecba h\u00ecnh \u0111\u1ebfn t\u1eeb Mercedes-Benz, G-Class s\u1edf h\u1eefu kh\u1ea3 n\u0103ng off-road tuy\u1ec7t v\u1eddi. Trong \u0111\u00f3, b\u1ea3n hi\u1ec7u su\u1ea5t cao Mercedes-AMG G 63 \u0111\u01b0\u1ee3c nhi\u1ec1u kh\u00e1ch h\u00e0ng \u01b0a chu\u1ed9ng b\u1edfi kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh m\u1ea1nh m\u1ebd, h\u1ed7 tr\u1ee3 ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i t\u1ed1i \u0111a trong vi\u1ec7c chinh ph\u1ee5c nh\u1eefng \u0111\u1ecba h\u00ecnh kh\u00f3. S\u1eafp t\u1edbi \u0111\u00e2y, h\u00e3ng s\u1ebd cho ra m\u1eaft Mercedes-AMG G 63 phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi v\u1edbi nhi\u1ec1u c\u1ea3i ti\u1ebfn nh\u1eb1m mang nh\u1eefng tr\u1ea3i nghi\u1ec7m t\u1ed1t h\u01a1n n\u1eefa \u0111\u1ebfn kh\u00e1ch h\u00e0ng.<\/p>\n<figure id=\"attachment_2138\" aria-describedby=\"caption-attachment-2138\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-2138\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-01.jpg\" alt=\"Mercedes-AMG G 63\" width=\"700\" height=\"225\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-01.jpg 715w, \/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-01-300x97.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-01-600x193.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-2138\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-AMG G 63<\/figcaption><\/figure>\n<h2><strong>Gi\u1edbi thi\u1ec7u chung<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">V\u1edbi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi y\u00eau th\u00edch G-Class, v\u1ebb c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n ch\u00ednh l\u00e0 \u0111i\u1ec3m n\u1ed5i b\u1eadt c\u1ee7a d\u00f2ng xe n\u00e0y. Ti\u1ec1n th\u00e2n l\u00e0 d\u00f2ng xe qu\u00e2n s\u1ef1, \u0111\u1ebfn n\u0103m 1979, b\u1ea3n d\u00e2n d\u1ee5ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a G-Class m\u1edbi ch\u00ednh th\u1ee9c xu\u1ea5t hi\u1ec7n. B\u00ean c\u1ea1nh d\u1ef1a tr\u00ean b\u1ea3n ti\u1ec1n nhi\u1ec7m, h\u00e3ng \u0111\u00e3 c\u1ea3i ti\u1ebfn c\u1ea7u tr\u01b0\u1edbc, c\u1ea7u sau G-Class tr\u1edf n\u00ean n\u1ed1i li\u1ec1n d\u1ea1ng c\u1ee9ng v\u00e0 trang b\u1ecb h\u1ec7 khung d\u1ea1ng body-on-frame cho xe.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-2143\" style=\"font-size: 14.4px;\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-06.jpg\" alt=\"\" width=\"700\" height=\"470\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-06.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-06-300x202.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nh\u1edd c\u00e1c c\u1ea3i ti\u1ebfn kh\u00f4ng ng\u1eebng trong su\u1ed1t th\u1eddi gian qua, G-Class \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t trong nh\u1eefng d\u00f2ng xe v\u01b0\u1ee3t \u0111\u1ecba h\u00ecnh c\u00f3 doanh s\u1ed1 h\u00e0ng \u0111\u1ea7u trong ph\u00e2n kh\u00fac. Trong \u0111\u00f3, nh\u1eefng phi\u00ean b\u1ea3n hi\u1ec7u su\u1ea5t cao AMG \u0111\u00f3ng m\u1ed9t ph\u1ea7n kh\u00f4ng nh\u1ecf v\u00e0o s\u1ef1 th\u00e0nh c\u00f4ng c\u1ee7a d\u00f2ng SUV \u0111\u1ecba h\u00ecnh n\u00e0y.<\/p>\n<figure id=\"attachment_2144\" aria-describedby=\"caption-attachment-2144\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-2144\" style=\"color: #333333; font-size: 14.4px;\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-07.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz G 63\" width=\"700\" height=\"524\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-07.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-07-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-2144\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-Benz G 63<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Trong khu\u00f4n kh\u1ed5 tri\u1ec3n l\u00e3m Geneva Motor Show \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0o ng\u00e0y 06\/03\/2018, h\u00e3ng \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c ra m\u1eaft b\u1ea3n hi\u1ec7u su\u1ea5t cao c\u1ee7a th\u1ebf h\u1ec7 G-Class m\u1edbi: Mercedes-AMG G 63. So v\u1edbi th\u1ebf h\u1ec7 c\u0169, Mercedes-AMG G 63 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ea3i ti\u1ebfn kh\u00e1 nhi\u1ec1u \u1edf thi\u1ebft k\u1ebf, an to\u00e0n c\u0169ng nh\u01b0 kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh. Theo ng\u00e0i Dietmar Exler, CEO Mercedes-Benz t\u1ea1i M\u1ef9, phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e0y h\u1ee9a h\u1eb9n s\u1ebd mang \u0111\u1ebfn cho d\u00f2ng xe n\u00e0y s\u1ef1 t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng doanh s\u1ed1 m\u1ea1nh m\u1ebd trong th\u1eddi gian s\u1eafp t\u1edbi \u0111\u00e2y.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-2145\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-08.jpg\" alt=\"\" width=\"700\" height=\"491\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-08.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-08-300x211.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<h2>Ngo\u1ea1i th\u1ea5t<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"\/o-to\/mercedes-amg-g-63\/\"><strong>Mercedes-AMG G 63<\/strong><\/a> mang \u0111\u1eadm s\u1ef1 m\u1ea1nh m\u1ebd v\u1ed1n c\u00f3 c\u1ee7a G-Class. S\u1edf h\u1eefu c\u00e1c th\u00f4ng s\u1ed1 D\u00e0i x R\u1ed9ng x Cao l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 4763 x 1855 x 1938 (mm), phi\u00ean b\u1ea3n hi\u1ec7u su\u1ea5t cao n\u00e0y c\u00f3 v\u1ebb ngo\u00e0i vu\u00f4ng v\u1ee9c, h\u1ea7m s\u1ed1. Nh\u00ecn t\u1eeb ph\u00eda ngang, ta d\u1ec5 d\u00e0ng nh\u00ecn th\u1ea5y d\u1ea3i b\u1ea3o v\u1ec7 c\u01a1 b\u1eafp v\u1edbi m\u00e0u \u0111en cu\u1ed1n h\u00fat. Ngo\u00e0i ra, \u0111i\u1ec3m thu h\u00fat c\u1ee7a Mercedes-AMG G 63 c\u00f2n n\u1eb1m \u1edf m\u00e2m xe c\u1ee1 l\u1edbn 22 inch 7 c\u00e1nh k\u00e9p b\u1eb1ng h\u1ee3p kim m\u1ea1nh m\u1ebd.<\/p>\n<figure id=\"attachment_2146\" aria-describedby=\"caption-attachment-2146\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-2146\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-09.jpg\" alt=\"Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Mercedes-Benz G 63\" width=\"700\" height=\"466\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-09.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-09-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-2146\" class=\"wp-caption-text\">Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Mercedes-Benz G 63<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">M\u1eb7t tr\u01b0\u1edbc Mercedes-AMG G 63 g\u00e2y \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng b\u1edfi l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t l\u1edbn h\u01a1n c\u00f9ng c\u00e1c nan d\u1ecdc Panamericana \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o. Ph\u1ea7n logo \u201cng\u00f4i sao 3 c\u00e1nh\u201d v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t ch\u00ednh gi\u1eefa l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t t\u1ea1o \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n cho ph\u1ea7n \u0111\u1ea7u xe. \u0110\u00e8n pha LED to\u00e0n ph\u1ea7n (full-led) d\u1ea1ng bo tr\u00f2n kh\u00f4ng ch\u1ec9 k\u1ebft h\u1ee3p h\u00e0i h\u00f2a v\u1edbi t\u1ed5ng th\u1ec3 xe m\u00e0 c\u00f2n gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i di chuy\u1ec3n an to\u00e0n h\u01a1n trong \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n thi\u1ebfu s\u00e1ng.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-2147\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-10.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz G 63\" width=\"700\" height=\"466\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-10.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-10-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nKh\u00f4ng ch\u1ec9 ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc, \u0111\u1eb1ng sau xe c\u0169ng c\u00f3 s\u1ef1 thay \u0111\u1ed5i. Trong \u0111\u00f3, c\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf l\u1ea1i, c\u1ea3n sau c\u1ee7a xe c\u0169ng tr\u00f4ng v\u1ea1m v\u1ee1 h\u01a1n. C\u00f2n l\u1ea1i, Mercedes-AMG G 63 v\u1eabn gi\u1eef nguy\u00ean b\u1ed9 ph\u1eadn \u0111\u1ec3 b\u00e1nh xe d\u1ef1 ph\u00f2ng \u1edf ngay c\u1eeda sau v\u1edbi ch\u1ea5t li\u1ec7u b\u1eb1ng th\u00e9p kh\u00f4ng g\u1ec9.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-2148\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-11.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz G 63\" width=\"700\" height=\"466\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-11.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-11-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nNh\u1edd bodykit \u0111\u1eadm ch\u1ea5t AMG, ngo\u1ea1i th\u1ea5t c\u1ee7a Mercedes-AMG G 63 \u0111\u00e3 to\u00e1t l\u00ean v\u1ebb cu\u1ed1n h\u00fat c\u1ee7a m\u1ed9t m\u1eabu xe v\u01b0\u1ee3t \u0111\u1ecba h\u00ecnh h\u00e0ng \u0111\u1ea7u. Song song \u0111\u00f3, n\u1ebfu mu\u1ed1n phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e0y t\u0103ng th\u00eam v\u1ebb sang tr\u1ecdng, tinh t\u1ebf nh\u01b0ng v\u1eabn gi\u1eef nguy\u00ean c\u00e1 t\u00ednh v\u1ed1n c\u00f3, kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u0169ng c\u00f3 th\u1ec3 l\u1ef1a ch\u1ecdn th\u00eam g\u00f3i trang b\u1ecb Night Package.<\/p>\n<h2><strong>N\u1ed9i th\u1ea5t<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Khoang n\u1ed9i th\u1ea5t c\u1ee7a <strong>Mercedes-AMG G 63<\/strong> \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 l\u00e0 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i v\u00e0 r\u1ed9ng r\u00e3i h\u01a1n. Theo \u0111\u00f3, kh\u00f4ng ch\u1ec9 kho\u1ea3ng \u0111\u1ec3 ch\u00e2n sau r\u1ed9ng th\u00eam 150mm m\u00e0 b\u1ec1 ngang c\u1ee7a xe c\u0169ng r\u1ed9ng th\u00eam 68mm. \u0110\u1ed3ng th\u1eddi, Mercedes-AMG G 63 c\u0169ng mang \u0111\u1ebfn ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng s\u1ef1 tho\u1ea3i m\u00e1i b\u1edfi ch\u1ea5t li\u1ec7u da cao c\u1ea5p c\u00f9ng c\u00e1c t\u00f9y ch\u1ecdn m\u00e0u n\u1ed9i th\u1ea5t th\u1eddi trang.<\/p>\n<figure id=\"attachment_2149\" aria-describedby=\"caption-attachment-2149\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-2149\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-12.jpg\" alt=\"N\u1ed9i th\u1ea5t c\u1ee7a Mercedes-AMG G 63\" width=\"700\" height=\"466\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-12.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-12-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-2149\" class=\"wp-caption-text\">N\u1ed9i th\u1ea5t c\u1ee7a Mercedes-AMG G 63<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Khu v\u1ef1c c\u1ee5m \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u1ee7a Mercedes-AMG G 63 c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf l\u1ea1i khi\u1ebfn c\u00e1c thao t\u00e1c \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n nhanh h\u01a1n. V\u00f4 l\u0103ng phong c\u00e1ch th\u1ec3 thao AMG Performance b\u1ecdc da Nappa gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng c\u1ea7m l\u00e1i ch\u1eafc v\u00e0 tho\u1ea3i m\u00e1i h\u01a1n. C\u00e1c chi ti\u1ebft m\u1ea1 chrome c\u0169ng g\u00f3p ph\u1ea7n l\u00e0m cho n\u1ed9i th\u1ea5t xe th\u00eam sang tr\u1ecdng, hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i. \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, k\u00edch th\u01b0\u1edbc m\u00e0n h\u00ecnh trung t\u00e2m c\u1ee7a phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e0y t\u0103ng l\u00ean \u0111\u1ebfn 12,3 inch.<\/p>\n<h2><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-2150\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-13.jpg\" alt=\"N\u1ed9i th\u1ea5t c\u1ee7a Mercedes-AMG G 63\" width=\"700\" height=\"466\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-13.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-13-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\n<strong>\u0110\u1ed9ng c\u01a1<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ph\u00eda b\u00ean d\u01b0\u1edbi n\u1eafp ca-p\u00f4 ch\u00ednh l\u00e0 kh\u1ed1i \u0111\u1ed9ng c\u01a1 m\u1ea1nh m\u1ebd V8 4.0L t\u0103ng \u00e1p k\u00e9p, v\u1edbi c\u1eb7p turbo twin-scroll \u1edf gi\u1eefa g\u00f3c ch\u1eef V c\u1ee7a xi-lanh, t\u1eeb \u0111\u00f3 sinh ra c\u00f4ng su\u1ea5t c\u1ef1c \u0111\u1ea1i \u0111\u1ea1t 430 kW [577 hp] t\u1ea1i 6000 v\u00f2ng\/ph\u00fat v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 850 Nm t\u1ea1i 2500 \u2013 3500 v\u00f2ng\/ph\u00fat. V\u1edbi b\u1ea3n ti\u00eau chu\u1ea9n s\u1eed d\u1ee5ng h\u1ed9p s\u1ed1 AMG SPEEDSHIFT TCT 9G c\u00f9ng d\u1eabn \u0111\u1ed9ng 4 b\u00e1nh to\u00e0n th\u1eddi gian 4MATIC, Mercedes-AMG G 63 c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0 \u2013 100km\/h ch\u1ec9 trong v\u00f2ng 4,5 gi\u00e2y, v\u1eadn t\u1ed1c t\u1ed1i \u0111a \u0111\u1ea1t 220km\/h. Tuy nhi\u00ean n\u1ebfu d\u00f9ng th\u00eam g\u00f3i t\u00f9y ch\u1ecdn AMG Driver&#8217;s Package, v\u1eadn t\u1ed1c t\u1ed1i \u0111a c\u00f3 th\u1ec3 t\u0103ng l\u00ean th\u00e0nh 240 km\/h.<\/p>\n<figure id=\"attachment_2151\" aria-describedby=\"caption-attachment-2151\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-2151\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-14.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz G 63\" width=\"700\" height=\"466\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-14.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-14-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-2151\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-Benz G 63<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nh\u1edd h\u1ec7 th\u1ed1ng treo \u0111\u1ed9c l\u1eadp ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng treo li\u00ean k\u1ebft 5 \u0111i\u1ec3m ph\u00eda sau, Mercedes-AMG G 63 b\u1ea3n m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 l\u00e0 c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng off-road t\u1ed1t h\u01a1n so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3. B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3, ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i c\u0169ng c\u00f2n c\u00f3 th\u1ec3 s\u1eed d\u1ee5ng ch\u1ee9c n\u0103ng DYNAMIC SELECT \u1edf c\u1ee5m \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u0111\u1ec3 t\u00f9y ch\u1ecdn ch\u1ebf \u0111\u1ed9 l\u00e1i Slippery, Comfort, Sport, Sport+ ho\u1eb7c t\u1ef1 thi\u1ebft l\u1eadp ch\u1ebf \u0111\u1ed9 l\u00e1i Individual.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-2152\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-15.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz G 63\" width=\"700\" height=\"262\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-15.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-15-300x112.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<h2><strong>An to\u00e0n v\u00e0 Ti\u1ec7n nghi<\/strong><\/h2>\n<h3><strong>An to\u00e0n<\/strong><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">An to\u00e0n l\u00e0 y\u1ebfu t\u1ed1 lu\u00f4n \u0111\u01b0\u1ee3c Mercedes-Benz quan t\u00e2m nhi\u1ec1u nh\u1ea5t \u1edf c\u00e1c s\u1ea3n ph\u1ea9m. V\u1edbi b\u1ea3n hi\u1ec7u su\u1ea5t cao c\u1ee7a d\u00f2ng G-Class n\u00e0y, h\u00e3ng c\u0169ng trang b\u1ecb cho xe h\u00e0ng lo\u1ea1t c\u00e1c c\u00f4ng ngh\u1ec7 \u0111\u1ea3m b\u1ea3o an to\u00e0n, h\u1ed7 tr\u1ee3 ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i t\u1ef1 tin v\u01b0\u1ee3t qua nh\u1eefng \u0111\u1ecba h\u00ecnh kh\u00f3. Nh\u1eefng trang b\u1ecb n\u1ed5i b\u1eadt bao g\u1ed3m: ESP\u00ae Curve Dynamic Assist ng\u0103n ch\u1eb7n t\u00ecnh tr\u1ea1ng thi\u1ebfu l\u00e1i khi v\u00e0o cua \u1edf t\u1ed1c \u0111\u1ed9 cao; T\u00fai kh\u00ed \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u1edf nh\u1eefng v\u1ecb tr\u00ed tr\u1ecdng y\u1ebfu; Ch\u1ed1ng b\u00f3 c\u1ee9ng phanh ABS; h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 ki\u1ec3m so\u00e1t xe m\u00f3c sau Trailer Stability Assist; Gi\u1ea3m va ch\u1ea1m t\u1eeb sau Distance Pilot DISTRONIC;&#8230;<\/p>\n<figure id=\"attachment_2153\" aria-describedby=\"caption-attachment-2153\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-2153\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-16.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz G 63\" width=\"700\" height=\"466\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-16.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-16-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-2153\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-Benz G 63<\/figcaption><\/figure>\n<h3>Ti\u1ec7n nghi<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb nh\u1eefng ti\u1ec7n nghi c\u1ee7a E-Class v\u00e0 S-Class, Mercedes-AMG G 63 c\u0169ng nh\u01b0 G-Class \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb r\u1ea5t nhi\u1ec1u c\u00f4ng ngh\u1ec7 gi\u1ea3i tr\u00ed tuy\u1ec7t v\u1eddi. B\u00ean c\u1ea1nh h\u1ed7 tr\u1ee3 k\u1ebft n\u1ed1i Apple CarPlay v\u00e0 Android Auto, phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e0y c\u00f2n c\u00f3 h\u1ec7 th\u1ed1ng harman\/kardon LOGIC7\u00ae mang \u0111\u1ebfn \u00e2m thanh sinh \u0111\u1ed9ng, c\u1ed5ng k\u1ebft n\u1ed1i USB, b\u1ed9 thu t\u00edn hi\u1ec7u HD Radio, n\u00fat KEYLESS-START gi\u00fap xe kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng nhanh g\u1ecdn,&#8230;<\/p>\n<figure id=\"attachment_2154\" aria-describedby=\"caption-attachment-2154\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-2154\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-17.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz G 63\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-17.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Mercedes-Benz-G-63-17-300x169.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-2154\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-Benz G 63<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n hi\u1ec7u su\u1ea5t cao c\u1ee7a d\u00f2ng SUV \u0111\u1ecba h\u00ecnh G-Class, <a href=\"\/o-to\/mercedes-amg-g-63\/\"><strong>Mercedes-AMG G 63<\/strong><\/a> thu h\u00fat kh\u00e1ch h\u00e0ng b\u1edfi v\u1ebb ngo\u00e0i m\u1ea1nh m\u1ebd, trang b\u1ecb h\u00e0ng \u0111\u1ea7u c\u00f9ng kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh tuy\u1ec7t v\u1eddi tr\u00ean nhi\u1ec1u \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n \u0111\u1ecba h\u00ecnh. V\u1edbi nh\u1eefng n\u00e2ng c\u1ea5p m\u1edbi, phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e0y s\u1ebd l\u00e0 g\u1ee3i \u00fd ho\u00e0n h\u1ea3o d\u00e0nh cho nh\u1eefng kh\u00e1ch h\u00e0ng y\u00eau th\u00edch s\u1ef1 h\u1ea7m h\u1ed1 c\u1ee7a d\u00f2ng xe \u0111\u1ecba h\u00ecnh nh\u01b0ng v\u1eabn \u0111\u1eadm ch\u1ea5t sang tr\u1ecdng c\u1ee7a Mercedes-Benz.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<h4 style=\"background-color: #e0e0e0; padding: 5px; text-align: left;\"><strong>B\u1ea3ng gi\u00e1 xe Mercedes-AMG G 63<\/strong><\/h4>\n<p><strong>Gi\u00e1:<\/strong> <strong style=\"color: #00adef;\">10.950.000.000\u0111<\/strong><\/p>\n<p style=\"border-radius: 3px; background-color: #00adef; color: white; padding: 5px; text-align: left; font-size: 80%;\"><strong>&#8211; Khuy\u1ebfn m\u00e3i &amp; \u01b0u \u0111\u00e3i<\/strong><br \/>\n<em>* Qu\u00fd kh\u00e1ch vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 hotline t\u01b0 v\u1ea5n, nh\u1eadn th\u00f4ng tin \u01b0u \u0111\u00e3i v\u00e0 khuy\u1ec5n m\u00e3i.<\/em><\/p>\n\t<div id=\"gap-1311567134\" class=\"gap-element clearfix\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-1311567134 {\n  padding-top: 20px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\r\n\r\n<div class=\"row row-small\"  id=\"row-542591793\">\r\n\r\n\n\t<div id=\"col-742620679\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"tel:0366488888\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n    <span>B\u00c1O GI\u00c1 L\u0102N B\u00c1NH<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-742620679 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\n\t<div id=\"col-315491961\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"tel:0366488888\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n  <i class=\"icon-phone\" ><\/i>  <span>03.664.88888<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-315491961 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\r\n<\/div>\n","protected":false},"featured_media":2157,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[124],"product_tag":[125,130,71],"_links":{"self":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product\/2137"}],"collection":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2137"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2157"}],"wp:attachment":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2137"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=2137"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=2137"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}