{"id":452,"date":"2021-06-17T04:28:52","date_gmt":"2021-06-17T04:28:52","guid":{"rendered":"\/?post_type=product&#038;p=452"},"modified":"2022-05-11T11:11:03","modified_gmt":"2022-05-11T11:11:03","slug":"mercedes-benz-glc-200","status":"publish","type":"product","link":"\/o-to\/mercedes-benz-glc-200\/","title":{"rendered":"Mercedes-Benz GLC 200 (V1)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Ti\u1ebfp n\u1ed1i nh\u1eefng th\u00e0nh c\u00f4ng \u1edf ph\u00e2n kh\u00fac SUV h\u1ea1ng sang, th\u00e1ng 2\/2020, Mercedes-Benz Vi\u1ec7t Nam ti\u1ebfp t\u1ee5c \u201ctr\u00ecnh l\u00e0ng\u201d phi\u00ean b\u1ea3n Mercedes-Benz GLC 200 n\u00e2ng c\u1ea5p. \u1ede th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi, Mercedes-Benz GLC 200 ghi \u0111i\u1ec3m b\u1edfi thi\u1ebft k\u1ebf v\u1eefng ch\u1eafc, \u0111\u1eadm ch\u1ea5t th\u1ec3 thao c\u00f9ng khoang n\u1ed9i th\u1ea5t ti\u1ec7n nghi. B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3, v\u1edbi gi\u00e1 b\u00e1n kh\u00e1 ph\u1ea3i ch\u0103ng v\u00e0 s\u1ee9c m\u1ea1nh \u0111\u1ed9ng c\u01a1 b\u1ec1n b\u1ec9, Mercedes-Benz GLC 200 \u0111\u01b0\u1ee3c k\u1ef3 v\u1ecdng s\u1ebd l\u00e0 m\u1eabu SUV to\u00e0n di\u1ec7n v\u00e0 \u0111\u00e1p \u1ee9ng \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 nhu c\u1ea7u c\u1ee7a kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t.<\/p>\n<figure id=\"attachment_734\" aria-describedby=\"caption-attachment-734\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-734\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-1.jpg\" alt=\"H\u00ecnh \u1ea2nh Mercedes-Benz GLC 200\" width=\"700\" height=\"225\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-1.jpg 715w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-1-300x97.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-1-600x193.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-734\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-Benz GLC 200<\/figcaption><\/figure>\n<h2>Mercedes-Benz GLC 200<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"\/o-to\/mercedes-benz-glc-200\/\"><strong>Mercedes-Benz GLC 200<\/strong><\/a> l\u00e0 d\u00f2ng xe th\u1ec3 thao \u0111a d\u1ee5ng, ch\u00ednh th\u1ee9c ra m\u1eaft th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t v\u00e0o cu\u1ed1i th\u00e1ng 4\/2016. \u0110\u00e2y l\u00e0 m\u1eabu xe h\u1ea1ng sang \u0111\u01b0\u1ee3c \u01b0a chu\u1ed9ng v\u00e0 b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam. C\u1ee5 th\u1ec3, theo th\u1ed1ng k\u00ea, \u0111\u1ebfn nay c\u00f3 h\u01a1n 9.000 chi\u1ebfc Mercedes-Benz GLC \u0111\u00e3 giao \u0111\u1ebfn tay kh\u00e1ch h\u00e0ng \u2013 m\u1ed9t doanh s\u1ed1 b\u00e1n ra kh\u00e1 \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng.<\/p>\n<figure id=\"attachment_735\" aria-describedby=\"caption-attachment-735\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-735\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-2.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLC 200\" width=\"700\" height=\"511\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-2.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-2-300x219.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-735\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-Benz GLC 200<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mercedes-Benz Vi\u1ec7t Nam \u0111\u00e3 cho ra m\u1eaft 3 phi\u00ean b\u1ea3n Mercedes-Benz GLC m\u1edbi, g\u1ed3m: GLC 200, GLC 200 4MATIC v\u00e0 GLC 300 4MATIC. Trong \u0111\u00f3, Mercedes-Benz GLC 200 th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi kh\u00f4ng ch\u1ec9 h\u1ed9i t\u1ee5 nh\u1eefng tinh t\u00fay \u1edf phi\u00ean b\u1ea3n c\u0169 m\u00e0 c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng c\u1ea5p m\u1ea1nh m\u1ebd v\u1ec1 thi\u1ebft k\u1ebf, s\u1ee9c m\u1ea1nh \u0111\u1ed9ng c\u01a1 c\u00f9ng c\u00e1c trang b\u1ecb hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i \u0111\u1ec3 tr\u1edf th\u00e0nh m\u1eabu xe sang tr\u1ecdng, ti\u1ec7n nghi v\u00e0 an to\u00e0n b\u1eadc nh\u1ea5t.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Thi\u1ebft k\u1ebf ngo\u1ea1i th\u1ea5t v\u1eefng ch\u1eafc, \u0111\u1eadm ch\u1ea5t th\u1ec3 thao<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">N\u1ebfu <a href=\"\/o-to\/mercedes-benz-glc-200\/\">Mercedes-Benz GLC 200<\/a> phi\u00ean b\u1ea3n c\u0169 n\u1ed5i b\u1eadt b\u1edfi c\u00e1c \u0111\u01b0\u1eddng n\u00e9t uy\u1ec3n chuy\u1ec3n v\u00e0 h\u00e0i h\u00f2a th\u00ec Mercedes-Benz GLC 200 \u0111\u00e3 t\u1ea1o ra m\u1ed9t di\u1ec7n m\u1ea1o m\u1edbi: nam t\u00ednh, m\u1ea1nh m\u1ebd h\u01a1n.<\/p>\n<figure id=\"attachment_727\" aria-describedby=\"caption-attachment-727\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-727\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz_0000_glc-200.jpg\" alt=\"H\u00ecnh \u1ea2nh Mercedes-Benz GLC 200\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz_0000_glc-200.jpg 1200w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz_0000_glc-200-300x169.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz_0000_glc-200-600x338.jpg 600w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz_0000_glc-200-711x400.jpg 711w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz_0000_glc-200-768x432.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-727\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-Benz GLC 200<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Theo \u0111\u00f3, c\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc Mercedes-Benz GLC 200 thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi. C\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc \u0111\u1ee5c l\u1ed7 m\u1ea1 chrome to b\u1ea3n th\u1ec3 hi\u1ec7n r\u00f5 s\u1ef1 v\u1ea1m v\u1ee1 khi nh\u00ecn ch\u00ednh di\u1ec7n. B\u00ean tr\u00ean l\u00e0 l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a d\u00f2ng SUV g\u1ed3m 2 nan l\u1edbn v\u1edbi ng\u00f4i sao 3 c\u00e1nh n\u1ed5i b\u1eadt \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t \u1edf gi\u1eefa.<\/p>\n<figure id=\"attachment_730\" aria-describedby=\"caption-attachment-730\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-730\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz_0003_glc-200-711x400.jpg\" alt=\"H\u00ecnh \u1ea2nh Mercedes-Benz GLC 200\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz_0003_glc-200-711x400.jpg 711w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz_0003_glc-200-300x169.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz_0003_glc-200-600x338.jpg 600w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz_0003_glc-200-768x432.jpg 768w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz_0003_glc-200.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-730\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-Benz GLC 200<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Y\u1ebfu t\u1ed1 t\u1ea1o n\u00ean s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t cho Mercedes-Benz GLC 200 th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi ch\u00ednh l\u00e0 c\u1ee5m \u0111\u00e8n tr\u01b0\u1edbc LED to\u00e0n ph\u1ea7n v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf 2 t\u1ea7ng, 3 khoang r\u1ea5t s\u1eafc s\u1ea3o c\u00f9ng d\u1ea3i \u0111\u00e8n LED ch\u1ea1y ban ng\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c tinh ch\u1ec9nh tr\u1edf n\u00ean th\u1ec3 thao h\u01a1n. C\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu LED c\u00f3 \u0111\u1ed3 h\u1ecda s\u1ee3i quang theo d\u1ea1ng h\u1ed9p ch\u1eef nh\u1eadt thay v\u00ec 2 s\u1ecdc ngang nh\u01b0 tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y. Thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi gi\u00fap xe tr\u1edf n\u00ean m\u1edbi l\u1ea1 v\u00e0 d\u1ec5 nh\u1eadn di\u1ec7n h\u01a1n khi nh\u00ecn t\u1eeb ph\u00eda sau.<\/p>\n<figure id=\"attachment_728\" aria-describedby=\"caption-attachment-728\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-728\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz_0001_glc-200.jpg\" alt=\"H\u00ecnh \u1ea2nh Mercedes-Benz GLC 200\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz_0001_glc-200.jpg 1200w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz_0001_glc-200-300x169.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz_0001_glc-200-600x338.jpg 600w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz_0001_glc-200-711x400.jpg 711w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz_0001_glc-200-768x432.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-728\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-Benz GLC 200<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ngo\u00e0i ra, Mercedes-Benz GLC 200 n\u00e2ng c\u1ea5p c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c \u01b0u \u00e1i trang b\u1ecb b\u1ed9 m\u00e2m xe 18-inch 5 ch\u1ea5u k\u00e9p kh\u1ecfe kho\u1eafn. \u0110\u00e2y l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n gi\u00fap t\u00f4 \u0111i\u1ec3m ngo\u1ea1i h\u00ecnh xe th\u00eam ph\u1ea7n r\u1eafn ch\u1eafc.<\/p>\n<figure id=\"attachment_731\" aria-describedby=\"caption-attachment-731\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-731\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz_0004_glc-200.jpg\" alt=\"H\u00ecnh \u1ea2nh Mercedes-Benz GLC 200\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz_0004_glc-200.jpg 1200w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz_0004_glc-200-300x169.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz_0004_glc-200-600x338.jpg 600w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz_0004_glc-200-711x400.jpg 711w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz_0004_glc-200-768x432.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-731\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-Benz GLC 200<\/figcaption><\/figure>\n<h2>N\u1ed9i th\u1ea5t sang tr\u1ecdng, c\u00f3 nhi\u1ec1u trang b\u1ecb hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">B\u00ean trong Mercedes-Benz GLC 200 l\u00e0 m\u1ed9t khoang n\u1ed9i th\u1ea5t v\u00f4 c\u00f9ng r\u1ed9ng r\u00e3i v\u00e0 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i. Xe c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc chi\u1ec1u d\u00e0i x r\u1ed9ng x cao l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 4670 x 1900 x 1650 mm, chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 2873 mm, d\u00e0i h\u01a1n 14mm v\u00e0 r\u1ed9ng h\u01a1n 10mm so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n c\u0169. \u0110i\u1ec3m n\u00e2ng c\u1ea5p \u0111\u00e1ng gi\u00e1 n\u00e0y nh\u1eb1m mang \u0111\u1ebfn s\u1ef1 tho\u1ea3i m\u00e1i h\u01a1n cho m\u1ecdi h\u00e0nh kh\u00e1ch.<\/p>\n<figure id=\"attachment_736\" aria-describedby=\"caption-attachment-736\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-736\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-14-537x400.jpg\" alt=\"N\u1ed9i Th\u1ea5t Mercedes-Benz GLC 200\" width=\"700\" height=\"522\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-14-537x400.jpg 537w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-14-768x572.jpg 768w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-14-300x224.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-14-600x447.jpg 600w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-14.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-736\" class=\"wp-caption-text\">N\u1ed9i Th\u1ea5t Mercedes-Benz GLC 200<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">B\u00ean c\u1ea1nh n\u1ed9i th\u1ea5t tinh x\u1ea3o v\u1edbi c\u00e1c ch\u1ea5t li\u1ec7u da ARTICO cao c\u1ea5p, g\u1ed7 n\u00e2u b\u00f3ng c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n v\u00e0 kim lo\u1ea1i kh\u00f4ng g\u1ec9, n\u1ed9i th\u1ea5t Mercedes-Benz GLC c\u00f2n g\u00e2y \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng b\u1edfi h\u00e0ng lo\u1ea1t trang b\u1ecb hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-737 aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-8.jpg\" alt=\"N\u1ed9i Th\u1ea5t Mercedes-Benz GLC 200\" width=\"700\" height=\"522\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-8.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-8-300x224.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mercedes-Benz GLC 200 n\u00e2ng c\u1ea5p \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u1ea3i tr\u00ed th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi MBUX (Mercedes-Benz User Experience) v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng 10.25-inch \u0111\u1eb7t \u1edf trung t\u00e2m, cho ph\u00e9p k\u1ebft n\u1ed1i Bluetooth v\u00e0 c\u00f3 ch\u1ee9c n\u0103ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n b\u1eb1ng gi\u1ecdng n\u00f3i LINGUATRONIC \u2013 k\u00edch ho\u1ea1t th\u00f4ng qua c\u00e2u l\u1ec7nh \u201cHey, Mercedes\u201d. B\u1ea3ng \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 d\u1ea1ng 2 \u1ed1ng v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh m\u00e0u 5,5-inch s\u1eafc n\u00e9t. Tay l\u00e1i thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi, t\u00edch h\u1ee3p 2 n\u00fat \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u1ea3m \u1ee9ng tr\u00ean tay l\u00e1i (Touch Control Buttons), gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i d\u1ec5 d\u00e0ng s\u1eed d\u1ee5ng c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng c\u1ee7a xe m\u00e0 kh\u00f4ng b\u1ecb sao nh\u00e3ng, \u0111\u1ea3m b\u1ea3o an to\u00e0n tuy\u1ec7t \u0111\u1ed1i. Ngo\u00e0i ra, m\u1eabu xe n\u00e0y c\u0169ng h\u1ed7 tr\u1ee3 k\u1ebft n\u1ed1i Apple Carplay v\u00e0 Android Auto, v\u00f4 c\u00f9ng ti\u1ec7n nghi b\u1ea1n mu\u1ed1n s\u1eed d\u1ee5ng c\u00e1c \u1ee9ng d\u1ee5ng c\u1ee7a \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i ngay tr\u00ean h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111a ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n c\u1ee7a xe.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-738 aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-15-534x400.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLC 200\" width=\"700\" height=\"524\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-15-534x400.jpg 534w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-15-768x575.jpg 768w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-15-300x225.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-15-600x449.jpg 600w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-15.jpg 800w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, Mercedes-Benz GLC 200 m\u1edbi c\u00f3 khoang h\u00e0nh l\u00fd c\u00f3 th\u1ec3 t\u00edch r\u1ea5t l\u1edbn, ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi nhu c\u1ea7u mang theo nhi\u1ec1u h\u00e0nh l\u00fd \u0111\u1ed3 d\u00f9ng c\u1ee7a gia \u0111\u00ecnh Vi\u1ec7t trong nh\u1eefng chuy\u1ebfn du l\u1ecbch hay d\u00e3 ngo\u1ea1i ng\u1eafn ng\u00e0y.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">\u0110\u1ed9ng c\u01a1 ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi: GLC 200 M\u1ea1nh m\u1ebd, nh\u1ea1y b\u00e9n h\u01a1n<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mercedes-Benz GLC 200 \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb th\u1ebf h\u1ec7 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi mang m\u00e3 hi\u1ec7u M264. \u0110\u00e2y l\u00e0 kh\u1ed1i \u0111\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng t\u0103ng \u00e1p \u0111\u01b0\u1eddng n\u1ea1p k\u00e9p (twin-scroll) 4 xy lanh th\u1eb3ng h\u00e0ng, c\u00f3 dung t\u00edch 2.0 L. \u0110\u1ed9ng c\u01a1 s\u1ea3n sinh c\u00f4ng su\u1ea5t c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 197 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i 6.100 v\u00f2ng\/ph\u00fat, m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 320 Nm t\u1ea1i 1650 \u2013 4000 v\u00f2ng\/ph\u00fat, m\u1ea1nh h\u01a1n 13 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 20 Nm so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n GLC 200 tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">K\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi \u0111\u00f3 l\u00e0 h\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 9G-TRONIC, h\u1ec7 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng c\u1ea7u sau gi\u00fap xe v\u1eadn h\u00e0nh m\u01b0\u1ee3t m\u00e0 ngay d\u1ea3i v\u00f2ng tua th\u1ea5p nh\u1ea5t, nh\u1edd \u0111\u00f3 gi\u00fap c\u1eaft gi\u1ea3m nhi\u00ean li\u1ec7u ti\u00eau th\u1ee5 t\u1ed1i \u0111a. Theo s\u1ed1 li\u1ec7u c\u1ee7a nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t, trong \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n ti\u00eau chu\u1ea9n, Mercedes-Benz GLC 200 c\u00f3 th\u1ec3 t\u0103ng t\u1ed1c nhanh ch\u00f3ng t\u1eeb 0 \u2013 100 km\/h ch\u1ec9 trong 7,8 gi\u00e2y v\u00e0 \u0111\u1ea1t v\u1eadn t\u1ed1c c\u1ef1c \u0111\u1ea1i l\u00e0 217 km\/h.<\/p>\n<figure id=\"attachment_739\" aria-describedby=\"caption-attachment-739\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-739\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-10.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLC 200\" width=\"700\" height=\"520\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-10.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-10-300x223.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-739\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-Benz GLC 200<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ngo\u00e0i ra, qua tr\u1ea3i nghi\u1ec7m th\u1ef1c t\u1ebf khi c\u1ea7m l\u00e1i, Mercedes-Benz GLC 200 n\u00e2ng c\u1ea5p t\u1ecf ra r\u1ea5t b\u1ec1n b\u1ec9 v\u00e0 \u0111\u1ea7m ch\u1eafc. H\u1ec7 th\u1ed1ng l\u00e1i Direct-Steer tr\u1ee3 l\u1ef1c \u0111i\u1ec7n v\u1edbi tr\u1ee3 l\u1ef1c v\u00e0 t\u1ec9 s\u1ed1 truy\u1ec1n l\u00e1i bi\u1ebfn thi\u00ean theo t\u1ed1c \u0111\u1ed9 cho c\u1ea3m gi\u00e1c l\u00e1i \u00eam \u00e1i, ch\u1eafc ch\u1eafn. H\u1ec7 th\u1ed1ng treo th\u00edch \u1ee9ng AGILITY CONTROL k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi th\u00e2n xe c\u1ee9ng v\u00e0 tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng xe nh\u1eb9 1.750 kg c\u00f9ng kh\u1ed1i \u0111\u1ed9ng c\u01a1 t\u0103ng \u00e1p m\u1edbi, t\u1ea1o ra c\u1ea3m gi\u00e1c l\u00e1i c\u1ef1c k\u1ef3 nh\u1ea1y b\u00e9n v\u00e0 \u0111\u1eadm ch\u1ea5t th\u1ec3 thao. L\u1eaby chuy\u1ec3n s\u1ed1 sau v\u00f4 l\u0103ng tr\u00ean c\u1ea3 2 phi\u00ean b\u1ea3n gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i ki\u1ec3m so\u00e1t to\u00e0n b\u1ed9 s\u1ee9c k\u00e9o, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t h\u1eefu d\u1ee5ng khi c\u1ea7n v\u01b0\u1ee3t xe hay \u0111i \u0111\u00e8o d\u1ed1c.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mercedes-Benz GLC 200 c\u00f2n trang b\u1ecb c\u1ee5m chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i DYNAMIC SELECT v\u1edbi 5 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 v\u1eadn h\u00e0nh kh\u00e1c nhau bao g\u1ed3m: Comfort, ECO, Sport, Sport+ v\u00e0 Individual, cho ph\u00e9p ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i c\u00f3 th\u1ec3 c\u00e1 nh\u00e2n h\u00f3a tr\u1ea3i nghi\u1ec7m m\u1ed9t c\u00e1ch t\u1ed1t nh\u1ea5t b\u1eb1ng c\u00e1ch t\u00f9y ch\u1ec9nh ch\u1ebf \u0111\u1ed9 l\u00e1i theo \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n m\u1eb7t \u0111\u01b0\u1eddng. S\u1ee9c m\u1ea1nh \u0111\u1ed9ng c\u01a1 c\u1ee7a Mercedes-Benz GLC 200 m\u1edbi v\u01b0\u1ee3t tr\u1ed9i h\u01a1n h\u1eb3n c\u00e1c m\u1eabu crossover ph\u1ed5 th\u00f4ng tr\u00ean th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng c\u0169ng nh\u01b0 \u201c\u0111\u1ee7 s\u1ee9c\u201d \u0111\u1ec3 c\u00f9ng b\u1ea1n \u201cchinh ph\u1ee5c\u201d m\u1ecdi cung \u0111\u01b0\u1eddng t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Trang b\u1ecb an to\u00e0n v\u00e0 ti\u1ec7n nghi hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mercedes-Benz GLC 200 n\u00e2ng c\u1ea5p l\u00e0 m\u1eabu SUV h\u1ea1ng sang mang \u0111\u1ebfn s\u1ef1 an to\u00e0n v\u00e0 ti\u1ec7n nghi t\u1ed1i \u0111a khi \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u00e0ng lo\u1ea1t c\u00f4ng ngh\u1ec7 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i.<\/p>\n<h3>Ti\u1ec7n ngh\u1ecb<\/h3>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-740\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-11.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLC 200\" width=\"700\" height=\"518\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-11.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-11-300x222.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u00e1c m\u1eabu SUV Mercedes-Benz lu\u00f4n \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao v\u1ec1 s\u1ef1 ti\u1ec7n nghi mang l\u1ea1i cho m\u1ecdi h\u00e0nh kh\u00e1ch. V\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n Mercedes-Benz GLC 200 c\u0169ng v\u1eady.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u1ee5 th\u1ec3, gh\u1ebf ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i v\u00e0 h\u00e0nh kh\u00e1ch ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n, t\u00edch h\u1ee3p b\u1ed9 nh\u1edb 3 v\u1ecb tr\u00ed. L\u01b0ng gh\u1ebf sau g\u1eadp l\u1ea1i \u0111\u01b0\u1ee3c. H\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111i\u1ec1u h\u00f2a kh\u00ed h\u1eadu t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 2 v\u00f9ng THERMATIC, cho ph\u00e9p m\u1ed7i h\u00e0nh kh\u00e1ch c\u00f3 th\u1ec3 t\u00f9y ch\u1ec9nh nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 v\u00e0 lu\u1ed3ng gi\u00f3 t\u1ea1i v\u1ecb tr\u00ed ng\u1ed3i. Touchpad \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u1ea3m \u1ee9ng d\u1ea1ng thi\u1ebft k\u1ebf ph\u1eb3ng h\u01a1n gi\u00fap ghi nh\u1eadn th\u00f4ng tin nh\u1ea1y b\u00e9n c\u0169ng nh\u01b0 mang \u0111\u1ebfn hi\u1ec7u \u1ee9ng ch\u1ea1m sinh \u0111\u1ed9ng h\u01a1n \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t tr\u00ean b\u1ec7 trung t\u00e2m. Ch\u1ee9c n\u0103ng kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng b\u1eb1ng n\u00fat b\u1ea5m KEYLESS-START. Kh\u00f3a c\u1eeda \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n t\u1eeb xa v\u00e0 m\u00e3 h\u00f3a \u0111\u1ed9ng c\u01a1 ch\u1ed1ng tr\u1ed9m.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-741 aligncenter\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-12.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLC 200\" width=\"700\" height=\"524\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-12.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/06\/mercedes-benz-glc-200-2020-a-12-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Trang b\u1ecb ti\u1ec7n nghi \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd \u1edf phi\u00ean b\u1ea3n Mercedes-Benz GLC 200 m\u1edbi n\u00e0y ch\u00ednh l\u00e0 c\u1ed5ng s\u1ea1c 5V (USB Type C) cho h\u00e0ng gh\u1ebf sau v\u00e0 c\u1ed5ng k\u1ebft n\u1ed1i truy\u1ec1n th\u00f4ng \u0111a ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n (USB type C) ph\u00eda d\u01b0\u1edbi t\u1ef1a tay trung t\u00e2m. T\u1ea5m che khoang h\u00e0nh l\u00fd ph\u00eda sau t\u1ea1o ra s\u1ef1 c\u00e1ch bi\u1ec7t v\u1ec1 kh\u00f4ng gian v\u00e0 h\u1ea1n ch\u1ebf m\u00f9i, b\u1ee5i b\u1ea9n t\u1eeb khoang h\u00e0nh l\u00fd x\u00e2m nh\u1eadp v\u00e0o khoang h\u00e0nh kh\u00e1ch ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<h3>An to\u00e0n<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">M\u1ed9t s\u1ed1 c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n tr\u00ean Mercedes-Benz GLC 200:<\/p>\n<ul style=\"text-align: justify;\">\n<li>Ch\u1ee9c n\u0103ng c\u1ea3nh b\u00e1o m\u1ea5t t\u1eadp trung ATTENTION ASSIST.<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u1ed1ng b\u00f3 c\u1ee9ng phanh ABS; h\u1ed7 tr\u1ee3 l\u1ef1c phanh kh\u1ea9n c\u1ea5p BAS; ch\u1ed1ng tr\u01b0\u1ee3t khi t\u0103ng t\u1ed1c ASR; \u1ed5n \u0111\u1ecbnh th\u00e2n xe \u0111i\u1ec7n t\u1eed ESP.<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng phanh ADAPTIVE v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng h\u1ed7 tr\u1ee3 d\u1eebng xe (HOLD) v\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u1edfi h\u00e0nh ngang d\u1ed1c (Hill-Start Assist).<\/li>\n<li>Phanh tay \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u0111i\u1ec7n v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng nh\u1ea3 phanh th\u00f4ng minh.<\/li>\n<li>T\u00fai kh\u00ed ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc; t\u00fai kh\u00ed b\u00ean h\u00f4ng ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc; t\u00fai kh\u00ed c\u1eeda s\u1ed5; t\u00fai kh\u00ed b\u1ea3o v\u1ec7 \u0111\u1ea7u g\u1ed1i ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i.<\/li>\n<li>D\u00e2y \u0111ai an to\u00e0n 3 \u0111i\u1ec3m cho t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c gh\u1ebf v\u1edbi b\u1ed9 c\u0103ng \u0111ai kh\u1ea9n c\u1ea5p v\u00e0 gi\u1edbi h\u1ea1n l\u1ef1c si\u1ebft.<\/li>\n<li>Camera l\u00f9i.<\/li>\n<li>Ch\u1ee9c n\u0103ng ECO start\/stop.<\/li>\n<li>H\u1ec7 th\u1ed1ng kh\u00f3a c\u1eeda trung t\u00e2m v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng kh\u00f3a khi xe ch\u1ea1y v\u00e0 m\u1edf kh\u00f3a trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p kh\u1ea9n c\u1ea5p.<\/li>\n<li>Ch\u1ee9c n\u0103ng ki\u1ec3m so\u00e1t t\u1ed1c \u0111\u1ed9 Cruise Control v\u1edbi SPEEDTRONIC cho ph\u00e9p \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh t\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u1ed1i \u0111a mong mu\u1ed1n trong khu v\u1ef1c b\u1ecb gi\u1edbi h\u1ea1n t\u1ed1c \u0111\u1ed9.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, \u1edf phi\u00ean b\u1ea3n Mercedes-Benz GLC 200 n\u00e2ng c\u1ea5p c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb l\u1ed1p xe d\u1ef1 ph\u00f2ng, gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i c\u1ea3m th\u1ea5y an t\u00e2m h\u01a1n khi di chuy\u1ec3n trong nh\u1eefng ch\u1eb7ng \u0111\u01b0\u1eddng d\u00e0i hay v\u1eadn h\u00e0nh xe \u1edf \u0111\u1ecba h\u00ecnh x\u1ea5u.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<h4 style=\"background-color: #e0e0e0; padding: 5px; text-align: left;\"><strong>B\u1ea3ng gi\u00e1 xe Mercedes-Benz GLC 200 (V1)<\/strong><\/h4>\n<p><strong>Gi\u00e1:<\/strong> <strong style=\"color: #00adef;\">1.859.000.000\u0111<\/strong><\/p>\n<p style=\"border-radius: 3px; background-color: #00adef; color: white; padding: 5px; text-align: left; font-size: 80%;\"><strong>&#8211; Khuy\u1ebfn m\u00e3i &amp; \u01b0u \u0111\u00e3i<\/strong><br \/>\n<em>* Qu\u00fd kh\u00e1ch vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 hotline t\u01b0 v\u1ea5n, nh\u1eadn th\u00f4ng tin \u01b0u \u0111\u00e3i v\u00e0 khuy\u1ec5n m\u00e3i.<\/em><\/p>\n\t<div id=\"gap-1681775961\" class=\"gap-element clearfix\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-1681775961 {\n  padding-top: 20px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\r\n\r\n<div class=\"row row-small\"  id=\"row-1545054650\">\r\n\r\n\n\t<div id=\"col-931920094\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"tel:0366488888\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n    <span>B\u00c1O GI\u00c1 L\u0102N B\u00c1NH<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-931920094 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\n\t<div id=\"col-1484251920\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"tel:0366488888\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n  <i class=\"icon-phone\" ><\/i>  <span>098.188.1215<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-1484251920 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\r\n<\/div>\n","protected":false},"featured_media":1039,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[74],"product_tag":[75,71],"_links":{"self":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product\/452"}],"collection":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=452"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1039"}],"wp:attachment":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=452"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=452"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=452"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}