{"id":743,"date":"2021-07-13T08:58:49","date_gmt":"2021-07-13T08:58:49","guid":{"rendered":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/?post_type=product&#038;p=743"},"modified":"2022-05-11T11:11:11","modified_gmt":"2022-05-11T11:11:11","slug":"mercedes-benz-glc-200-4matic","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/o-to\/mercedes-benz-glc-200-4matic\/","title":{"rendered":"Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC (V1)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Vi\u1ec7t Nam ch\u00ednh th\u1ee9c \u201cv\u00e9n m\u00e0n\u201d gi\u1edbi thi\u1ec7u b\u1ed9 \u0111\u00f4i Mercedes-Benz GLC m\u1edbi: Mercedes-Benz GLC 200 v\u00e0 Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC. Trong \u0111\u00f3, v\u1edbi t\u1ea7m gi\u00e1 2 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, phi\u00ean b\u1ea3n Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC s\u1edf h\u1eefu kh\u1ea3 n\u0103ng di chuy\u1ec3n m\u1ea1nh m\u1ebd tr\u00ean c\u00e1c cung \u0111\u01b0\u1eddng v\u00e0 nhi\u1ec1u ti\u1ec7n nghi v\u00f4 c\u00f9ng \u0111\u00e1ng gi\u00e1.<\/p>\n<figure id=\"attachment_761\" aria-describedby=\"caption-attachment-761\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-761\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0009_glc-200-4matic.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0009_glc-200-4matic.jpg 1200w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0009_glc-200-4matic-711x400.jpg 711w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0009_glc-200-4matic-768x432.jpg 768w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0009_glc-200-4matic-300x169.jpg 300w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0009_glc-200-4matic-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-761\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC<\/figcaption><\/figure>\n<h2>Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"\/o-to\/mercedes-benz-glc-200-4matic\/\"><strong>Mercedes-Benz GLC<\/strong><\/a> \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ec7nh danh l\u00e0 \u201cvua doanh s\u1ed1\u201d d\u00f2ng xe sang t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam. K\u1ec3 t\u1eeb khi ra m\u1eaft cho \u0111\u1ebfn nay, d\u00f2ng xe n\u00e0y lu\u00f4n c\u00f3 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng s\u1ea3n ph\u1ea9m b\u00e1n ra \u0111\u1ea7y \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng. Theo \u0111\u00f3, n\u1ebfu d\u00f2ng xe ti\u1ec1n nhi\u1ec7m Mercedes-Benz GLK m\u1ea5t 6 n\u0103m \u0111\u1ec3 \u0111\u1ea1t doanh s\u1ed1 kho\u1ea3ng 2.000 xe b\u00e1n ra, th\u00ec v\u1edbi Mercedes-Benz GLC, d\u00f2ng xe n\u00e0y ch\u1ec9 m\u1ea5t h\u01a1n 2 n\u0103m (k\u1ec3 t\u1eeb khi \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0111\u1ebfn th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam v\u00e0o n\u0103m 2016) \u0111\u00e3 c\u00f3 h\u01a1n 6.000 xe giao \u0111\u1ebfn tay kh\u00e1ch h\u00e0ng. S\u1ed1 li\u1ec7u th\u1ed1ng k\u00ea m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1ee7a h\u00e3ng v\u00e0o n\u0103m 2019 cho th\u1ea5y, hi\u1ec7n nay \u0111\u00e3 c\u00f3 h\u01a1n 9.000 s\u1ea3n ph\u1ea9m c\u1ee7a d\u00f2ng xe n\u00e0y l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<figure id=\"attachment_745\" aria-describedby=\"caption-attachment-745\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-745\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0001_glc-200-4matic.jpg\" alt=\"H\u00ecnh \u1ea3nh ngo\u1ea1i th\u1ea5t Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0001_glc-200-4matic.jpg 1200w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0001_glc-200-4matic-711x400.jpg 711w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0001_glc-200-4matic-768x432.jpg 768w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0001_glc-200-4matic-300x169.jpg 300w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0001_glc-200-4matic-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-745\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"color: #555555; font-size: 14.4px;\">Sau khi gi\u1edbi thi\u1ec7u phi\u00ean b\u1ea3n Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC (CBU) v\u00e0o d\u1ecbp \u0111\u1ea7u n\u0103m n\u00e0y, Mercedes-Benz Vi\u1ec7t Nam gi\u1edbi thi\u1ec7u 2 phi\u00ean b\u1ea3n: Mercedes-Benz GLC 200 v\u00e0 Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC. Kh\u00e1c v\u1edbi Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC l\u00e0 m\u1eabu xe nh\u1eadp kh\u1ea9u nguy\u00ean chi\u1ebfc, b\u1ed9 \u0111\u00f4i n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1eafp r\u00e1p tr\u1ef1c ti\u1ebfp trong n\u01b0\u1edbc. \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, n\u1ebfu b\u1ea1n l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi y\u00eau th\u00edch c\u1ea3m gi\u00e1c v\u01b0\u1ee3t \u0111\u1ecba h\u00ecnh m\u1ea1nh m\u1ebd, Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p n\u00e0y ch\u00ednh l\u00e0 g\u1ee3i \u00fd kh\u00f4ng n\u00ean b\u1ecf qua.<\/span><\/p>\n<h2>Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Mercedes-Benz 200 4MATIC<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">M\u1ed9t trong nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m kh\u00e1c bi\u1ec7t l\u1edbn nh\u1ea5t c\u1ee7a b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p <strong>Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC<\/strong> c\u0169ng nh\u01b0 d\u00f2ng Mercedes-Benz GLC ch\u00ednh l\u00e0 ngo\u1ea1i h\u00ecnh. Thay v\u00ec s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u01b0\u1eddng n\u00e9t h\u00e0i h\u00f2a v\u00e0 uy\u1ec3n chuy\u1ec3n, b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ec3 tr\u1edf n\u00ean nam t\u00ednh v\u00e0 h\u1ea7m h\u1ed1 h\u01a1n. Tuy nhi\u00ean, nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi y\u00eau th\u00edch Mercedes-Benz v\u1eabn c\u00f3 th\u1ec3 nh\u1eadn ra phong c\u00e1ch thi\u1ebft k\u1ebf thanh l\u1ecbch, \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a h\u00e3ng tr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n Mercedes-Benz GLC m\u1edbi n\u00e0y.<\/p>\n<figure id=\"attachment_747\" aria-describedby=\"caption-attachment-747\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-747\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0003_glc-200-4matic.jpg\" alt=\"H\u00ecnh \u1ea2nh Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0003_glc-200-4matic.jpg 1200w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0003_glc-200-4matic-711x400.jpg 711w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0003_glc-200-4matic-768x432.jpg 768w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0003_glc-200-4matic-300x169.jpg 300w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0003_glc-200-4matic-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-747\" class=\"wp-caption-text\">Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u1ede m\u1eb7t tr\u01b0\u1edbc, c\u1ee5m \u0111\u00e8n pha LED to\u00e0n ph\u1ea7n c\u1ee7a Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf l\u1ea1i v\u1edbi 2 t\u1ea7ng, 3 khoang t\u1ea1o v\u1ebb s\u00e0nh \u0111i\u1ec7u, th\u1eddi th\u01b0\u1ee3ng. B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3, phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e0y c\u00f2n c\u00f3 thi\u1ebft k\u1ebf c\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc \u0111\u1ee5c l\u1ed7 m\u1ea1 chrome to b\u1ea3n v\u00e0 r\u1ed9ng ngang. \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, g\u00f3i ngo\u1ea1i th\u1ea5t Off-Road v\u1edbi c\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc, c\u1ea3n sau, b\u1ed9 b\u1ea3o h\u1ed9 g\u1ea7m xe v\u00e0 m\u00e2m l\u1ed1p m\u1edbi s\u1ebd gi\u00fap kh\u1ea3 n\u0103ng \u0111i \u0111\u1ecba h\u00ecnh c\u1ee7a Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC tr\u1edf n\u00ean t\u1ed1i \u01b0u h\u01a1n.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-760 aligncenter\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0008_glc-200-4matic.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0008_glc-200-4matic.jpg 1200w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0008_glc-200-4matic-711x400.jpg 711w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0008_glc-200-4matic-768x432.jpg 768w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0008_glc-200-4matic-300x169.jpg 300w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0008_glc-200-4matic-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">T\u1ea1o h\u00ecnh \u0111u\u00f4i xe c\u0169ng tr\u1edf n\u00ean d\u1ec5 nh\u1eadn di\u1ec7n v\u00e0 \u0111\u1eadm ch\u1ea5t th\u1ec3 thao h\u01a1n nh\u1edd c\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu LED \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf l\u1ea1i \u0111\u1ed3 h\u1ecda s\u1ee3i quang theo d\u1ea1ng h\u1ed9p thay v\u00ec 2 s\u1ecdc ngang. \u0110\u1ed3ng th\u1eddi, h\u00e3ng c\u00f2n trang b\u1ecb cho phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e0y m\u00e2m xe 19-inch 6 ch\u1ea5u v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-748 aligncenter\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0004_glc-200-4matic.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0004_glc-200-4matic.jpg 1200w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0004_glc-200-4matic-711x400.jpg 711w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0004_glc-200-4matic-768x432.jpg 768w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0004_glc-200-4matic-300x169.jpg 300w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0004_glc-200-4matic-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<h2>N\u1ed9i th\u1ea5t Mercedes-Benz 200 4MATIC<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">N\u1ed9i th\u1ea5t c\u1ee7a c\u00e1c s\u1ea3n ph\u1ea9m lu\u00f4n l\u00e0 y\u1ebfu t\u1ed1 khi\u1ebfn nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi ph\u1ea3i tr\u1ea7m tr\u1ed3. V\u1edbi chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf \u0111\u1ea1t 2873 (mm), <strong>Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC<\/strong> cung c\u1ea5p cho ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng kh\u00f4ng gian r\u1ed9ng r\u00e3i, tho\u1ea3i m\u00e1i. Ch\u01b0a d\u1eebng l\u1ea1i \u1edf \u0111\u00f3, phi\u00ean b\u1ea3n Mercedes-Benz GLC n\u00e2ng c\u1ea5p n\u00e0y c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c \u01b0u \u00e1i v\u1edbi n\u1ed9i th\u1ea5t \u1ed1p g\u1ed7 Open-pore ash m\u00e0u n\u00e2u, g\u00f3i n\u1ed9i th\u1ea5t Exclusive sang tr\u1ecdng v\u1edbi ch\u1ea5t li\u1ec7u da ti\u00eau chu\u1ea9n cao c\u1ea5p v\u00e0 2 t\u00f9y ch\u1ecdn n\u1ed9i th\u1ea5t quen thu\u1ed9c l\u00e0 \u0110en v\u00e0 V\u00e0ng Silk.<\/p>\n<figure id=\"attachment_754\" aria-describedby=\"caption-attachment-754\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-754\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0002_glc-200-4matic.jpg\" alt=\"H\u00ecnh \u1ea3nh thi\u1ebft k\u1ebf n\u1ed9i th\u1ea5t Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0002_glc-200-4matic.jpg 1200w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0002_glc-200-4matic-711x400.jpg 711w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0002_glc-200-4matic-768x432.jpg 768w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0002_glc-200-4matic-300x169.jpg 300w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0002_glc-200-4matic-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-754\" class=\"wp-caption-text\">N\u1ed9i Th\u1ea5t Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Nh\u1eb1m \u0111\u1ea3m b\u1ea3o t\u00ednh ri\u00eang t\u01b0 cho h\u00e0nh kh\u00e1ch tr\u00ean xe, b\u00ean c\u1ea1nh t\u00ednh n\u0103ng c\u00e1ch nhi\u1ec7t, k\u00ednh khoang sau c\u1ee7a xe c\u00f2n c\u00f3 m\u00e0u t\u1ed1i. Ngo\u00e0i ra, xe c\u00f2n c\u00f3 h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e8n vi\u1ec1n n\u1ed9i th\u1ea5t l\u00ean \u0111\u1ebfn 64 m\u00e0u.<br \/>\nN\u1ebfu b\u1ea1n mu\u1ed1n n\u00e2ng c\u1ea5p t\u1eeb CUV\/SUV ph\u1ed5 th\u00f4ng l\u00ean d\u00f2ng SUV h\u1ea1ng sang v\u00e0 y\u00eau th\u00edch c\u1ea3m gi\u00e1c c\u1ea7m l\u00e1i m\u1ea1nh m\u1ebd th\u00ec <strong>Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC<\/strong> b\u1ea3n c\u1eadp nh\u1eadt m\u1edbi nh\u1ea5t ch\u00ednh l\u00e0 s\u1ef1 l\u1ef1a ch\u1ecdn h\u00e0ng \u0111\u1ea7u d\u00e0nh cho b\u1ea1n.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-745 aligncenter\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0001_glc-200-4matic.jpg\" alt=\"H\u00ecnh \u1ea3nh ngo\u1ea1i th\u1ea5t Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0001_glc-200-4matic.jpg 1200w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0001_glc-200-4matic-711x400.jpg 711w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0001_glc-200-4matic-768x432.jpg 768w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0001_glc-200-4matic-300x169.jpg 300w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0001_glc-200-4matic-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb th\u1ebf h\u1ec7 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi mang m\u00e3 hi\u1ec7u M264. \u0110\u00e2y l\u00e0 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 4 xy lanh th\u1eb3ng h\u00e0ng, dung t\u00edch 2.0 L s\u1eed d\u1ee5ng t\u0103ng \u00e1p \u0111\u01b0\u1eddng n\u1ea1p k\u00e9p (twin-scroll), s\u1ea3n sinh c\u00f4ng su\u1ea5t 197 m\u00e3 l\u1ef1c. Xe c\u00f3 m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i \u0111\u1ea1t 320 Nm t\u1ea1i 1650 &#8211; 4000 v\u00f2ng\/ph\u00fat v\u00e0 v\u1eadn t\u1ed1c t\u1ed1i \u0111a l\u00e0 215 (km\/h). Theo c\u00e1c chuy\u00ean gia nh\u1eadn x\u00e9t, s\u1ee9c m\u1ea1nh n\u00e0y v\u01b0\u1ee3t tr\u1ed9i h\u01a1n h\u1eb3n so v\u1edbi c\u00e1c m\u1eabu crossover ph\u1ed5 th\u00f4ng tr\u00ean th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng c\u0169ng nh\u01b0 v\u1eadn h\u00e0nh m\u01b0\u1ee3t m\u00e0 trong \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n giao th\u00f4ng Vi\u1ec7t Nam, bao g\u1ed3m c\u1ea3 \u1edf nh\u1eefng \u0111\u00f4 th\u1ecb \u0111\u00f4ng \u0111\u00fac nh\u01b0 H\u00e0 N\u1ed9i v\u00e0 TP. HCM.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-747 aligncenter\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0003_glc-200-4matic.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0003_glc-200-4matic.jpg 1200w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0003_glc-200-4matic-711x400.jpg 711w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0003_glc-200-4matic-768x432.jpg 768w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0003_glc-200-4matic-300x169.jpg 300w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz_0003_glc-200-4matic-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u00e1c ch\u1ebf \u0111\u1ed9 v\u1eadn h\u00e0nh v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1eef nguy\u00ean tr\u00ean b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p n\u00e0y. Ch\u1ec9 c\u1ea7n \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh n\u00fat g\u1ea1t DYNAMIC SELECT, ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i c\u00f3 th\u1ec3 linh ho\u1ea1t thay \u0111\u1ed5i gi\u1eefa c\u00e1c ch\u1ebf \u0111\u1ed9 &#8220;Comfort&#8221;, &#8220;ECO&#8221;, &#8220;Sport&#8221;, &#8220;Sport+&#8221; v\u00e0 \u201cIndividual\u201d \u0111\u1ec3 ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n di chuy\u1ec3n ho\u1eb7c phong c\u00e1ch l\u00e1i.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-758 aligncenter\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0006_glc-200-4matic.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0006_glc-200-4matic.jpg 1200w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0006_glc-200-4matic-711x400.jpg 711w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0006_glc-200-4matic-768x432.jpg 768w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0006_glc-200-4matic-300x169.jpg 300w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0006_glc-200-4matic-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<h2 class=\"wb-e-hdl-3\">An to\u00e0n v\u00e0 ti\u1ec7n nghi<\/h2>\n<h3>An to\u00e0n<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"\/o-to\/mercedes-benz-glc-200-4matic\/\"><strong>Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC<\/strong><\/a> s\u1edf h\u1eefu h\u00e0ng lo\u1ea1t c\u00e1c c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n h\u00e0ng \u0111\u1ea7u nh\u01b0 ch\u1ee9c n\u0103ng c\u1ea3nh b\u00e1o m\u1ea5t t\u1eadp trung ATTENTION ASSIST, h\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u1ed1ng b\u00f3 c\u1ee9ng phanh ABS, h\u1ed7 tr\u1ee3 l\u1ef1c phanh kh\u1ea9n c\u1ea5p BAS, ch\u1ed1ng tr\u01b0\u1ee3t khi t\u0103ng t\u1ed1c ASR, \u1ed5n \u0111\u1ecbnh th\u00e2n xe \u0111i\u1ec7n t\u1eed ESP, phanh tay \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u0111i\u1ec7n v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng nh\u1ea3 phanh th\u00f4ng minh\u2026 Ch\u01b0a d\u1eebng l\u1ea1i \u1edf \u0111\u00f3, phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi n\u00e0y c\u00f2n b\u1ed5 sung th\u00eam camera 360 \u0111\u1ed9, gi\u00fap cho vi\u1ec7c d\u1eebng, \u0111\u1ed7 v\u00e0 l\u00f9i xe tr\u1edf n\u00ean an to\u00e0n, d\u1ec5 d\u00e0ng h\u01a1n bao gi\u1edd h\u1ebft.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-757 aligncenter\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0005_glc-200-4matic.jpg\" alt=\"\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0005_glc-200-4matic.jpg 1200w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0005_glc-200-4matic-711x400.jpg 711w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0005_glc-200-4matic-768x432.jpg 768w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0005_glc-200-4matic-300x169.jpg 300w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0005_glc-200-4matic-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<h3><span style=\"font-size: 20.16px; color: #333333;\">Ti\u1ec7n nghi<\/span><\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">V\u1edbi mong mu\u1ed1n mang \u0111\u1ebfn cho h\u00e0nh kh\u00e1ch tr\u00ean xe c\u1ea3m gi\u00e1c d\u1ec5 ch\u1ecbu v\u00e0 th\u00fa v\u1ecb, b\u1ea3n c\u1eadp nh\u1eadt c\u1ee7a Mercedes-Benz GLC \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 sung r\u1ea5t nhi\u1ec1u ti\u1ec7n nghi \u0111\u00e1ng gi\u00e1, g\u1ed3m: b\u1ea3ng \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 d\u1ea1ng k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh 12.3-inch, c\u1ed5ng s\u1ea1c 5V (USB type C) cho h\u00e0ng gh\u1ebf sau, ch\u1ee9c n\u0103ng s\u1ea1c kh\u00f4ng d\u00e2y cho \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i th\u00f4ng minh \u1edf h\u00e0ng gh\u1ebf tr\u01b0\u1edbc\u2026 \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e0y c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u1ea3i tr\u00ed th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi MBUX v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng 10.25-inch, k\u1ebft n\u1ed1i Bluetooth, ch\u1ee9c n\u0103ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n b\u1eb1ng gi\u1ecdng n\u00f3i LINGUATRONIC \u2013 k\u00edch ho\u1ea1t th\u00f4ng qua c\u00e2u l\u1ec7nh \u201cHey Mercedes\u201d v\u00e0 kh\u1ea3 n\u0103ng k\u1ebft n\u1ed1i Apple CarPlay, Android Auto.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-755 aligncenter\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0003_glc-200-4matic.jpg\" alt=\"N\u1ed9i Th\u1ea5t Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0003_glc-200-4matic.jpg 1200w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0003_glc-200-4matic-711x400.jpg 711w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0003_glc-200-4matic-768x432.jpg 768w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0003_glc-200-4matic-300x169.jpg 300w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0003_glc-200-4matic-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 14.4px;\">V\u1edbi nh\u1eefng b\u1ed5 sung m\u1edbi, Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC h\u1ee9a h\u1eb9n s\u1ebd khi\u1ebfn ph\u00e2n kh\u00fac SUV h\u1ea1ng sang t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam nh\u1ed9n nh\u1ecbp h\u01a1n bao gi\u1edd h\u1ebft.<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<h4 style=\"background-color: #e0e0e0; padding: 5px; text-align: left;\"><strong>Gi\u00e1 xe Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC (V1)<\/strong><\/h4>\n<p><strong>Gi\u00e1:<\/strong> <strong style=\"color: #00adef;\">2.129.000.000 VN\u0110<\/strong><\/p>\n<p style=\"border-radius: 3px; background-color: #00adef; color: white; padding: 5px; text-align: left; font-size: 80%;\"><strong>&#8211; Khuy\u1ebfn m\u00e3i &amp; \u01b0u \u0111\u00e3i<\/strong><br \/>\n<em>* Qu\u00fd kh\u00e1ch vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 hotline t\u01b0 v\u1ea5n, nh\u1eadn th\u00f4ng tin \u01b0u \u0111\u00e3i v\u00e0 khuy\u1ec5n m\u00e3i.<\/em><\/p>\n\t<div id=\"gap-1580634184\" class=\"gap-element clearfix\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-1580634184 {\n  padding-top: 20px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\r\n\r\n<div class=\"row row-small\"  id=\"row-799499617\">\r\n\r\n\n\t<div id=\"col-393863834\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"#popup\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n    <span>B\u00c1O GI\u00c1 L\u0102N B\u00c1NH<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-393863834 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\n\t<div id=\"col-1535991055\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"tel:0981881215\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n  <i class=\"icon-phone\" ><\/i>  <span>098.188.1215<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-1535991055 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\r\n<\/div>\n","protected":false},"featured_media":1212,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[74],"product_tag":[75,76,71],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/743"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=743"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1212"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=743"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=743"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=743"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}