{"id":762,"date":"2021-07-13T09:56:22","date_gmt":"2021-07-13T09:56:22","guid":{"rendered":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/?post_type=product&#038;p=762"},"modified":"2022-05-11T11:10:50","modified_gmt":"2022-05-11T11:10:50","slug":"mercedes-benz-glc-300-4matic","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/o-to\/mercedes-benz-glc-300-4matic\/","title":{"rendered":"Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC (V1)"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c ra m\u1eaft t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam. V\u1edbi nh\u1eefng c\u1ea3i ti\u1ebfn v\u01b0\u1ee3t b\u1eadc, \u0111\u00e1ng gi\u00e1, phi\u00ean b\u1ea3n Mercedes-Benz GLC n\u00e0y h\u1ee9a h\u1eb9n s\u1ebd khi\u1ebfn ph\u00e2n kh\u00fac SUV h\u1ea1ng sang nh\u1ed9n nh\u1ecbp h\u01a1n bao gi\u1edd h\u1ebft.<\/p>\n<figure id=\"attachment_768\" aria-describedby=\"caption-attachment-768\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-768\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glc-300-4matic-1.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC\" width=\"700\" height=\"225\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glc-300-4matic-1.jpg 1200w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glc-300-4matic-1-800x257.jpg 800w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glc-300-4matic-1-768x247.jpg 768w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glc-300-4matic-1-300x97.jpg 300w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glc-300-4matic-1-600x193.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-768\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC<\/figcaption><\/figure>\n<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Xu\u1ea5t hi\u1ec7n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam v\u00e0o n\u0103m 2016 \u0111\u1ec3 thay th\u1ebf cho Mercedes-Benz GLK, Mercedes-Benz GLC nhanh ch\u00f3ng tr\u1edf th\u00e0nh d\u00f2ng SUV h\u1ea1ng sang \u0111\u01b0\u1ee3c nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi t\u00ecm mua b\u1edfi h\u00e0ng lo\u1ea1t c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng tuy\u1ec7t v\u1eddi c\u0169ng nh\u01b0 thi\u1ebft k\u1ebf m\u1ec1m m\u1ea1i h\u01a1n so v\u1edbi d\u00f2ng ti\u1ec1n nhi\u1ec7m. \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, sau 4 n\u0103m c\u00f3 m\u1eb7t t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam, MBV v\u1eeba xu\u1ea5t x\u01b0\u1edfng chi\u1ebfc GLC th\u1ee9 10.000 v\u00e0 b\u00e0n giao \u0111\u1ebfn kh\u00e1ch h\u00e0ng.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">N\u0103m 2020 d\u1ef1 ki\u1ebfn s\u1ebd l\u00e0 m\u1ed9t n\u0103m v\u00f4 c\u00f9ng th\u00e0nh c\u00f4ng v\u1edbi d\u00f2ng xe n\u00e0y khi h\u00e3ng tr\u00ecnh l\u00e0ng r\u1ea5t nhi\u1ec1u phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p m\u1edbi. C\u1ee5 th\u1ec3, sau khi gi\u1edbi thi\u1ec7u Mercedes-Benz GLC 200 v\u00e0 Mercedes-Benz GLC 200 4MATIC n\u00e2ng c\u1ea5p v\u00e0o \u0111\u1ea7u th\u00e1ng 2\/2020, MBV ti\u1ebfp t\u1ee5c ra m\u1eaft 2 phi\u00ean b\u1ea3n c\u00f2n l\u1ea1i c\u1ee7a m\u1eabu xe th\u1ec3 thao \u0111a d\u1ee5ng n\u00e0y l\u00e0 Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC v\u00e0 Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC Coup\u00e9.<\/p>\n<figure id=\"attachment_770\" aria-describedby=\"caption-attachment-770\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-770\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glc-300-4matic-2.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC\" width=\"700\" height=\"523\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glc-300-4matic-2.jpg 530w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glc-300-4matic-2-300x224.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-770\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n xe \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc. Nh\u1edd \u0111\u00f3, xe s\u1ebd c\u00f3 m\u1ee9c gi\u00e1 ti\u1ebft ki\u1ec7m h\u01a1n so v\u1edbi nh\u1eefng \u0111\u1ed1i th\u1ee7 c\u00f9ng ph\u00e2n kh\u00fac c\u0169ng nh\u01b0 gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng d\u1ec5 d\u00e0ng t\u00ecm \u0111\u01b0\u1ee3c linh ki\u1ec7n, ph\u1ee5 t\u00f9ng thay th\u1ebf ch\u00ednh h\u00e3ng. Ch\u01b0a d\u1eebng l\u1ea1i \u1edf \u0111\u00f3, nh\u1eefng \u0111\u01b0\u1eddng n\u00e9t sang tr\u1ecdng \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a Mercedes-Benz v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1eef nguy\u00ean tr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e0y, k\u00e8m theo \u0111\u00f3 nh\u1eefng b\u1ed5 sung, n\u00e2ng c\u1ea5p tuy\u1ec7t v\u1eddi. T\u1eeb \u0111\u00f3 t\u1ea1o l\u1ee3i th\u1ebf c\u1ea1nh tranh cho phi\u00ean b\u1ea3n Mercedes-Benz GLC n\u00e0y \u1edf th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng trong n\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-769\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0006_glc-300-4matic.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0006_glc-300-4matic.jpg 1200w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0006_glc-300-4matic-711x400.jpg 711w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0006_glc-300-4matic-768x432.jpg 768w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0006_glc-300-4matic-300x169.jpg 300w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0006_glc-300-4matic-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<h2>Ngo\u1ea1i th\u1ea5t Mercedes GLC 300 4MATIC<\/h2>\n<p>Nh\u00ecn chung, <a href=\"\/o-to\/mercedes-benz-glc-300-4matic\/\"><strong>Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC<\/strong><\/a> kh\u00f4ng c\u00f3 qu\u00e1 nhi\u1ec1u \u0111i\u1ec3m kh\u00e1c bi\u1ec7t so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n ti\u1ec1n nhi\u1ec7m. T\u1ed5ng th\u1ec3 xe v\u1eabn l\u00e0 s\u1ef1 k\u1ebft h\u1ee3p gi\u1eefa thi\u1ebft k\u1ebf kh\u1ecfe kho\u1eafn v\u00e0 n\u00e9t sang tr\u1ecdng \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p to\u00e0n c\u1ea7u Mercedes-Benz.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC \u0111\u01b0\u1ee3c t\u0103ng k\u00edch th\u01b0\u1edbc \u1edf chi\u1ec1u d\u00e0i v\u00e0 chi\u1ec1u cao. C\u1ee5 th\u1ec3, phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e0y c\u00f3 d\u00e0i x r\u1ed9ng x cao l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 4670 x 1900 x 1650 (mm), t\u1ea1o s\u1ef1 tr\u1ebb trung, hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i h\u01a1n. Chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf ti\u1ebfp t\u1ee5c l\u00e0 2873 mm.<\/p>\n<figure id=\"attachment_767\" aria-describedby=\"caption-attachment-767\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-767\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0003_glc-300-4matic.jpg\" alt=\"H\u00ecnh \u1ea2nh Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0003_glc-300-4matic.jpg 1200w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0003_glc-300-4matic-711x400.jpg 711w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0003_glc-300-4matic-768x432.jpg 768w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0003_glc-300-4matic-300x169.jpg 300w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0003_glc-300-4matic-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-767\" class=\"wp-caption-text\">Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u0110i\u1ec3m kh\u00e1c bi\u1ec7t n\u0103m n\u00e0y m\u00e0 Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC mang \u0111\u1ebfn cho ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng ch\u00ednh l\u00e0 g\u00f3i ngo\u1ea1i th\u1ea5t th\u1ec3 thao AMG v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi. K\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi \u0111\u00f3 l\u00e0 m\u00e2m xe th\u1ec3 thao AMG 19-inch 5 ch\u1ea5u k\u00e9p c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c thay \u0111\u1ed5i so v\u1edbi b\u1ea3n c\u0169.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-771\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glc-300-4matic-5.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC\" width=\"700\" height=\"523\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glc-300-4matic-5.jpg 530w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glc-300-4matic-5-300x224.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/>Ch\u01b0a d\u1eebng l\u1ea1i \u1edf \u0111\u00f3, phi\u00ean b\u1ea3n Mercedes-Benz GLC m\u1edbi n\u00e0y c\u00f2n s\u1edf h\u1eefu c\u1ee5m \u0111\u00e8n tr\u01b0\u1edbc Multi-Beam LED t\u00edch h\u1ee3p \u0111\u00e8n LED chi\u1ebfu s\u00e1ng ban ng\u00e0y. Kh\u00f4ng ch\u1ec9 gi\u00fap ph\u1ea7n \u0111\u1ea7u xe th\u00eam cu\u1ed1n h\u00fat, g\u00e2y \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng m\u1ea1nh ngay t\u1eeb \u00e1nh nh\u00ecn \u0111\u1ea7u ti\u00ean, \u0111\u00e8n Multi-Beam LED c\u00f2n c\u00f3 t\u1ea7m chi\u1ebfu s\u00e1ng xa k\u1ef7 l\u1ee5c 650m nh\u1edd c\u1ea5u t\u1ea1o m\u1ed7i c\u1ee5m \u0111\u00e8n g\u1ed3m 84 tinh th\u1ec3 LED hi\u1ec7u su\u1ea5t cao, \u0111\u01b0\u1ee3c ki\u1ec3m so\u00e1t \u0111\u1ed9c l\u1eadp n\u00ean c\u00f3 th\u1ec3 t\u1ea1o ra lu\u1ed3ng s\u00e1ng c\u00f3 c\u01b0\u1eddng \u0111\u1ed9 si\u00eau m\u1ea1nh nh\u01b0ng kh\u00f4ng g\u00e2y ch\u00f3i m\u1eaft cho nh\u1eefng ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n di chuy\u1ec3n \u1edf chi\u1ec1u ng\u01b0\u1ee3c l\u1ea1i.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">N\u1ed9i th\u1ea5t Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">B\u00ean c\u1ea1nh kh\u00f4ng gian n\u1ed9i th\u1ea5t r\u1ed9ng r\u00e3i, tho\u1ea3i m\u00e1i, <a href=\"\/o-to\/mercedes-benz-glc-300-4matic\/\"><strong>Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC<\/strong><\/a> c\u00f2n s\u1edf h\u1eefu c\u1eeda s\u1ed5 tr\u1eddi si\u00eau r\u1ed9ng Panorama. \u0110\u1ed3ng th\u1eddi, \u0111\u1ec3 \u0111\u1ea3m b\u1ea3o s\u1ef1 ri\u00eang t\u01b0 cho h\u00e0nh kh\u00e1ch, xe trang b\u1ecb k\u00ednh khoang sau m\u00e0u t\u1ed1i. C\u00f9ng v\u1edbi \u0111\u00f3, to\u00e0n b\u1ed9 n\u1ed9i th\u1ea5t b\u00ean trong c\u1ee7a xe \u0111\u01b0\u1ee3c \u1ed1p g\u1ed7 Anthracite open-pore oak m\u00e0u x\u00e1m v\u00e0 ch\u1ea5t li\u1ec7u da cao c\u1ea5p.<\/p>\n<figure id=\"attachment_765\" aria-describedby=\"caption-attachment-765\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-765\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0001_glc-300-4matic.jpg\" alt=\"H\u00ecnh \u1ea2nh N\u1ed9i Th\u1ea5t Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0001_glc-300-4matic.jpg 1200w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0001_glc-300-4matic-711x400.jpg 711w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0001_glc-300-4matic-768x432.jpg 768w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0001_glc-300-4matic-300x169.jpg 300w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0001_glc-300-4matic-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-765\" class=\"wp-caption-text\">N\u1ed9i Th\u1ea5t Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u0111\u00e1nh gi\u00e1 mercedes glc 300 4matic 2020<br \/>\n\u1ede phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e0y, ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1edf h\u1eefu g\u00f3i n\u1ed9i th\u1ea5t Exclusive sang tr\u1ecdng. H\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e8n vi\u1ec1n n\u1ed9i th\u1ea5t 64 m\u00e0u gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng d\u1ec5 d\u00e0ng c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u00f4ng gian tho\u1ea3i m\u00e1i, d\u1ec5 ch\u1ecbu cho ri\u00eang m\u00ecnh.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-764\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0000_glc-300-4matic.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0000_glc-300-4matic.jpg 1200w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0000_glc-300-4matic-711x400.jpg 711w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0000_glc-300-4matic-768x432.jpg 768w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0000_glc-300-4matic-300x169.jpg 300w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0000_glc-300-4matic-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u0111\u00e1nh gi\u00e1 xe glc 300 4matic<br \/>\nNgo\u00e0i ra, n\u1ed9i th\u1ea5t Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC c\u00f2n nh\u1eefng thay \u0111\u1ed5i, b\u1ed5 sung m\u1edbi nh\u01b0: tay l\u00e1i 3 ch\u1ea5u b\u1ecdc da v\u1edbi n\u00fat \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u1ea3m \u1ee9ng, b\u1ea3ng \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 d\u1ea1ng k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh 12.3-inch v\u00e0 m\u1eb7t tr\u00ean b\u1ea3ng t\u00e1p-l\u00f4 b\u1ecdc da ARTICO.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">\u0110\u1ed9ng c\u01a1<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">V\u1eabn s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 I4 c\u00f9ng dung t\u00edch c\u00f4ng t\u00e1c 1991 (cc), tuy nhi\u00ean Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ec7 th\u1ed1ng treo DYNAMIC BODY CONTROL v\u1edbi 3 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 v\u00e0 kh\u1ea3 n\u0103ng th\u00edch \u1ee9ng li\u00ean t\u1ee5c (\u201cComfort\u201d, \u201cSport\u201d v\u00e0 \u201cSport+\u201d) v\u1edbi \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n v\u1eadn h\u00e0nh. Trong \u0111\u00f3:<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; \u201cSport\u201d v\u00e0 \u201cSport+\u201d: H\u1ec7 th\u1ed1ng treo \u0111\u01b0\u1ee3c tinh ch\u1ec9nh c\u1ee9ng v\u1eefng h\u01a1n.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">&#8211; \u201cComfort\u201d: H\u1ec7 th\u1ed1ng treo mang \u0111\u1ebfn s\u1ef1 \u00eam \u00e1i cho m\u1ecdi h\u00e0nh kh\u00e1ch, gi\u1ea3m thi\u1ec3u ti\u1ebfng \u1ed3n t\u1eeb l\u1ed1p v\u00e0 m\u1eb7t \u0111\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-772\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glc-300-4matic-8.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC\" width=\"700\" height=\"466\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glc-300-4matic-8.jpg 530w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glc-300-4matic-8-300x200.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ch\u01b0a d\u1eebng l\u1ea1i \u1edf \u0111\u00f3, xe c\u00f2n mang \u0111\u1ebfn nh\u1eefng ph\u1ea3n h\u1ed3i nh\u1ea1y b\u00e9n v\u00e0 ch\u00e2n th\u1eadt cho ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i nh\u1edd h\u1ec7 th\u1ed1ng treo DYNAMIC BODY CONTROL \u0111\u01b0\u1ee3c k\u1ebft n\u1ed1i c\u00f9ng h\u1ec7 th\u1ed1ng l\u00e1i Sports Direct-Steer v\u1edbi t\u1ef7 s\u1ed1 truy\u1ec1n bi\u1ebfn thi\u00ean d\u1ef1a tr\u00ean g\u00f3c \u0111\u00e1nh l\u00e1i v\u00e0 t\u1ed1c \u0111\u1ed9. Xe c\u00f3 th\u1ec3 t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0 \u2013 100 km\/h ch\u1ec9 trong v\u00f2ng 6,2 gi\u00e2y v\u00e0 v\u1eadn t\u1ed1c t\u1ed1i \u0111a \u0111\u1ea1t 240 (km\/h) trong \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n ti\u00eau chu\u1ea9n.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">An to\u00e0n v\u00e0 ti\u1ec7n nghi<\/h2>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">An to\u00e0n<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">An to\u00e0n l\u00e0 y\u1ebfu t\u1ed1 \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00e3ng \u0111\u1eb7t l\u00ean h\u00e0ng \u0111\u1ea7u d\u00f9 v\u1edbi b\u1ea5t k\u1ef3 d\u00f2ng xe n\u00e0o. V\u1edbi Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC, xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb r\u1ea5t nhi\u1ec1u c\u00e1c h\u1ec7 th\u1ed1ng, ch\u1ee9c n\u0103ng gi\u00fap vi\u1ec7c l\u00e1i xe tr\u1edf n\u00ean an to\u00e0n v\u00e0 d\u1ec5 d\u00e0ng h\u01a1n nh\u01b0: Ch\u1ee9c n\u0103ng c\u1ea3nh b\u00e1o m\u1ea5t t\u1eadp trung ATTENTION ASSIST; H\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u1ed1ng b\u00f3 c\u1ee9ng phanh ABS; H\u1ed7 tr\u1ee3 l\u1ef1c phanh kh\u1ea9n c\u1ea5p BAS; Ch\u1ed1ng tr\u01b0\u1ee3t khi t\u0103ng t\u1ed1c ASR; \u1ed4n \u0111\u1ecbnh th\u00e2n xe \u0111i\u1ec7n t\u1eed ESP;H\u1ec7 th\u1ed1ng phanh ADAPTIVE v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng h\u1ed7 tr\u1ee3 d\u1eebng xe (HOLD) v\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u1edfi h\u00e0nh ngang d\u1ed1c (Hill-Start Assist); Phanh tay \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u0111i\u1ec7n v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng nh\u1ea3 phanh th\u00f4ng minh\u2026<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-766\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0002_glc-300-4matic.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0002_glc-300-4matic.jpg 1200w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0002_glc-300-4matic-711x400.jpg 711w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0002_glc-300-4matic-768x432.jpg 768w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0002_glc-300-4matic-300x169.jpg 300w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-0721_0002_glc-300-4matic-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">H\u01a1n th\u1ebf n\u1eefa, xe c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb c\u1ea7n g\u1ea1t n\u01b0\u1edbc m\u01b0a v\u1edbi c\u1ea3m bi\u1ebfn m\u01b0a gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng kh\u00f4ng b\u1ecb che t\u1ea7m nh\u00ecn khi g\u1ea1t n\u01b0\u1edbc ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng. H\u1ec7 th\u1ed1ng kh\u00f3a c\u1eeda trung t\u00e2m v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng kh\u00f3a khi xe ch\u1ea1y v\u00e0 m\u1edf kh\u00f3a trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p kh\u1ea9n c\u1ea5p v\u00e0 l\u1ed1p xe d\u1ef1 ph\u00f2ng c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb tr\u00ean m\u1eabu xe n\u00e0y.<\/p>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">Ti\u1ec7n nghi<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">M\u1ed9t trong nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m c\u1ed9ng c\u1ee7a phi\u00ean b\u1ea3n Mercedes-Benz GLC n\u00e0y ch\u00ednh l\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u1ea3i tr\u00ed th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi MBUX v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng 10.25-inch v\u1edbi kh\u1ea3 n\u0103ng k\u1ebft n\u1ed1i Bluetooth v\u00e0 ch\u1ee9c n\u0103ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n b\u1eb1ng gi\u1ecdng n\u00f3i LINGUATRONIC \u0111\u01b0\u1ee3c k\u00edch ho\u1ea1t th\u00f4ng qua c\u00e2u l\u1ec7nh \u201cHey Mercedes\u201d. Xe c\u00f2n c\u00f3 ch\u1ee9c n\u0103ng k\u1ebft n\u1ed1i Apple Carplay v\u00e0 Android Auto, c\u1ed5ng s\u1ea1c 5V (USB type C) cho h\u00e0ng gh\u1ebf sau v\u00e0 ch\u1ee9c n\u0103ng s\u1ea1c kh\u00f4ng d\u00e2y cho \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i th\u00f4ng minh \u1edf h\u00e0ng gh\u1ebf tr\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-773\" src=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glc-300-4matic-10.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC\" width=\"700\" height=\"523\" srcset=\"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glc-300-4matic-10.jpg 530w, https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-glc-300-4matic-10-300x224.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC s\u1edf h\u1eefu h\u1ec7 th\u1ed1ng \u00e2m thanh v\u00f2m Burmester\u00ae v\u1edbi 13 loa, c\u00f4ng su\u1ea5t 590 watt, nh\u1edd \u0111\u00f3 mang \u0111\u1ebfn \u00e2m thanh ch\u00e2n th\u1eadt cho nh\u1eefng b\u1ea3n nh\u1ea1c y\u00eau th\u00edch c\u1ee7a b\u1ea1n. Phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi n\u00e0y c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 sung th\u00eam t\u1ea5m che khoang h\u00e0nh l\u00fd ph\u00eda sau gi\u00fap t\u1ea1o ra s\u1ef1 c\u00e1ch bi\u1ec7t v\u1ec1 m\u1eb7t kh\u00f4ng gian gi\u1eefa khoang h\u00e0nh l\u00fd v\u00e0 khoang h\u00e0nh kh\u00e1ch, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi h\u1ea1n ch\u1ebf m\u00f9i ho\u1eb7c b\u1ee5i b\u1ea9n \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng \u0111\u1ebfn s\u1ef1 tho\u1ea3i m\u00e1i c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi ng\u1ed3i.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">V\u1edbi nh\u1eefng trang b\u1ecb m\u1edbi v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng c\u1ea5p t\u1ed1t h\u01a1n, Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC s\u1ebd l\u00e0 m\u1eabu SUV m\u00e0 b\u1ea1n kh\u00f4ng n\u00ean b\u1ecf qua. \u0110\u1ec3 bi\u1ebft th\u00eam v\u1ec1 khuy\u1ebfn m\u00e3i, b\u1ea3o h\u00e0nh, gi\u00e1 l\u0103n b\u00e1nh c\u1ee7a Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC, ngay h\u00f4m nay, b\u1ea1n h\u00e3y \u0111\u1ebfn v\u1edbi chi nh\u00e1nh Vietnam Star g\u1ea7n nh\u1ea5t ngay h\u00f4m nay.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<h4 style=\"background-color: #e0e0e0; padding: 5px; text-align: left;\"><strong>Gi\u00e1 xe Mercedes-Benz GLC 300 4MATIC (V1)<\/strong><\/h4>\n<p><strong>Gi\u00e1:<\/strong> <strong style=\"color: #00adef;\">2.569.000.000 VN\u0110<\/strong><\/p>\n<p style=\"border-radius: 3px; background-color: #00adef; color: white; padding: 5px; text-align: left; font-size: 80%;\"><strong>&#8211; Khuy\u1ebfn m\u00e3i &amp; \u01b0u \u0111\u00e3i<\/strong><br \/>\n<em>* Qu\u00fd kh\u00e1ch vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 hotline t\u01b0 v\u1ea5n, nh\u1eadn th\u00f4ng tin \u01b0u \u0111\u00e3i v\u00e0 khuy\u1ec5n m\u00e3i.<\/em><\/p>\n\t<div id=\"gap-51437050\" class=\"gap-element clearfix\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-51437050 {\n  padding-top: 20px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\r\n\r\n<div class=\"row row-small\"  id=\"row-328501253\">\r\n\r\n\n\t<div id=\"col-905732136\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"#popup\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n    <span>B\u00c1O GI\u00c1 L\u0102N B\u00c1NH<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-905732136 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\n\t<div id=\"col-1618857774\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"tel:0981881215\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n  <i class=\"icon-phone\" ><\/i>  <span>098.188.1215<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-1618857774 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\r\n<\/div>\n","protected":false},"featured_media":1213,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[74],"product_tag":[77,78,71],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product\/762"}],"collection":[{"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=762"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1213"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=762"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=762"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/mercedes-benz.hssvn.edu.vn\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=762"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}