{"id":774,"date":"2021-07-13T10:29:09","date_gmt":"2021-07-13T10:29:09","guid":{"rendered":"\/?post_type=product&#038;p=774"},"modified":"2021-07-22T14:04:54","modified_gmt":"2021-07-22T14:04:54","slug":"mercedes-benz-c-180-amg","status":"publish","type":"product","link":"\/o-to\/mercedes-benz-c-180-amg\/","title":{"rendered":"Mercedes-Benz C 180 AMG"},"content":{"rendered":"<p style=\"text-align: justify;\">Mercedes-Benz C 180 AMG ra m\u1eaft v\u1edbi nhi\u1ec1u thay \u0111\u1ed5i v\u1ec1 ngo\u1ea1i th\u1ea5t. \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, phi\u00ean b\u1ea3n C-Class m\u1edbi c\u00f3 m\u1ee9c gi\u00e1 kh\u00e1 h\u1ea5p d\u1eabn, ch\u1ec9 1,499 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, \u0111\u1ee7 s\u1ee9c \u0111\u1ec3 thuy\u1ebft ph\u1ee5c kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t t\u1eeb b\u1ecf ph\u00e2n kh\u00fac ph\u1ed5 th\u00f4ng \u0111\u1ec3 ti\u1ebfn l\u00ean xe sang.<\/p>\n<figure id=\"attachment_782\" aria-describedby=\"caption-attachment-782\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-782\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/c180-amg.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz C 180 AMG\" width=\"700\" height=\"234\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/c180-amg.jpg 1200w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/c180-amg-800x267.jpg 800w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/c180-amg-768x257.jpg 768w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/c180-amg-300x100.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/c180-amg-600x201.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-782\" class=\"wp-caption-text\">Mercedes-Benz C 180 AMG<\/figcaption><\/figure>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Mercedes-Benz C 180 AMG<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Sau 1 n\u0103m k\u1ec3 t\u1eeb ng\u00e0y ra m\u1eaft, th\u00e1ng 3\/2021 Mercedes-Benz ch\u00ednh th\u1ee9c tr\u00ecnh l\u00e0ng phi\u00ean b\u1ea3n th\u1ec3 thao c\u1ee7a m\u1eabu xe C 180 AMG. \u0110\u01b0\u1ee3c k\u1ef3 v\u1ecdng s\u1ebd tr\u1edf th\u00e0nh chi\u1ebfc xe \u0111\u1ea7u ti\u00ean trong \u0111\u1eddi c\u1ee7a nhi\u1ec1u kh\u00e1ch h\u00e0ng v\u00e0 thu h\u00fat c\u00e1c ch\u1ee7 s\u1edf h\u1eefu n\u00e2ng c\u1ea5p t\u1eeb xe ph\u1ed5 th\u00f4ng.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mercedes-Benz C 180 AMG nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c r\u1ea5t nhi\u1ec1u \u0111\u00e1nh gi\u00e1 t\u00edch c\u1ef1c t\u1eeb gi\u1edbi chuy\u00ean gia v\u00e0 c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t. S\u1edf h\u1eefu ngo\u1ea1i th\u1ea5t th\u1ec3 thao \u0111i k\u00e8m nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n c\u00f4ng ngh\u1ec7 \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng c\u1ea5p. \u0110\u00e2y l\u00e0 m\u1eabu xe d\u00e0nh cho c\u00e1c \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng kh\u00e1ch h\u00e0ng tr\u1ebb trung, n\u0103ng \u0111\u1ed9ng v\u1edbi m\u1ee9c gi\u00e1 b\u00e1n kh\u00e1 h\u1ea5p d\u1eabn, ch\u1ec9 1,499 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t &#8211; Sedan th\u1ec3 thao C 180 AMG<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"\/o-to\/mercedes-benz-c-180-amg\/\"><strong>C 180 AMG<\/strong><\/a> v\u1edbi ngo\u1ea1i th\u1ea5t AMG Line kh\u1eafc h\u1ecda m\u1ed9t chi\u1ebfc xe th\u1ec3 thao gi\u00e0u s\u1ee9c m\u1ea1nh. M\u0169i xe tr\u1ebb trung v\u1edbi hai h\u1ed1c tho\u00e1t gi\u00f3 c\u1ee1 l\u1edbn th\u00f4ng ra v\u00f2m b\u00e1nh xe c\u00f9ng l\u01b0\u1edbt t\u1ea3n nhi\u1ec7t kim c\u01b0\u01a1ng. C\u1ee5m \u0111\u00e8n LED to\u00e0n ph\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf x\u1ebfp l\u1edbp 2 t\u1ea7ng, 4 khoang v\u1edbi c\u00e1c tinh th\u1ec3 li\u1ec1n k\u1ec1, t\u1ea1o ra hi\u1ec7u \u1ee9ng 3D \u0111\u1eb9p m\u1eaft. \u0110\u00e8n h\u1eadu LED c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf l\u1ea1i \u0111\u1ed3 h\u1ecda s\u1ee3i quang d\u1ea1ng ch\u1eef C, r\u1ea5t d\u1ec5 nh\u1eadn di\u1ec7n v\u00e0o ban \u0111\u00eam. Mang trong m\u00ecnh d\u00e1ng d\u1ea5p v\u00e0 phong c\u00e1ch th\u1ec3 thao hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i c\u1ee7a C 300 AMG, nh\u01b0ng C 180 AMG l\u1ea1i c\u00f3 nh\u1eefng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ec3 t\u1ea1o n\u00ean n\u00e9t ri\u00eang bi\u1ec7t. M\u00e2m xe 18 inch v\u1edbi 5 ch\u1ea5u k\u00e9p c\u00f3 \u0111\u1ed3 h\u1ecda ng\u00f4i sao b\u1ea1c tr\u00ean n\u1ec1n x\u00e1m thay v\u00ec n\u1ec1n \u0111en nh\u01b0 C 300 AMG. V\u00e0 C 180 AMG s\u1eed d\u1ee5ng vi\u1ec1n m\u1ea1 chrome c\u00f9ng k\u00ednh trong su\u1ed1t thay v\u00ec g\u00f3i Night package.<\/p>\n<figure id=\"attachment_777\" aria-describedby=\"caption-attachment-777\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-777\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-c-180-amg_0001_c-180-amg.jpg\" alt=\"H\u00ecnh \u1ea2nh Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Mercedes-Benz C 180 AMG\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-c-180-amg_0001_c-180-amg.jpg 1200w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-c-180-amg_0001_c-180-amg-711x400.jpg 711w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-c-180-amg_0001_c-180-amg-768x432.jpg 768w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-c-180-amg_0001_c-180-amg-300x169.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-c-180-amg_0001_c-180-amg-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-777\" class=\"wp-caption-text\">Ngo\u1ea1i Th\u1ea5t Mercedes-Benz C 180 AMG<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u00f3 th\u1ec3 l\u1ef1a ch\u1ecdn 5 m\u00e0u ngo\u1ea1i th\u1ea5t bao g\u1ed3m Tr\u1eafng Polar, \u0110en Obsidian, \u0110\u1ecf Hyacinth, Xanh Cavansite v\u00e0 X\u00e1m Graphite, c\u00f9ng v\u1edbi 2 gam m\u00e0u n\u1ed9i th\u1ea5t l\u00e0 \u0110en v\u00e0 V\u00e0ng Silk.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">N\u1ed9i th\u1ea5t n\u1ed5i b\u1eadt b\u1edfi c\u00e1c ch\u1ea5t li\u1ec7u cao c\u1ea5p<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"\/o-to\/mercedes-benz-c-180-amg\/\"><strong>Mercedes-Benz C 180<\/strong><\/a> ghi \u0111i\u1ec3m b\u1edfi s\u1ef1 sang tr\u1ecdng nh\u1edd \u1ed1p g\u1ed7 b\u00f3ng Piano m\u00e0u \u0111en k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi \u1ed1p nh\u00f4m th\u1ec3 thao. Khoang n\u1ed9i th\u1ea5t Mercedes-Benz C 180 AMG s\u1edf h\u1eefu h\u00e0ng lo\u1ea1t trang b\u1ecb ti\u1ec7n nghi hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i.<\/p>\n<figure id=\"attachment_778\" aria-describedby=\"caption-attachment-778\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-778\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-c-180-amg_0002_c-180-amg.jpg\" alt=\"H\u00ecnh \u1ea2nh N\u1ed9i Th\u1ea5t Mercedes-Benz C 180 AMG\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-c-180-amg_0002_c-180-amg.jpg 1200w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-c-180-amg_0002_c-180-amg-711x400.jpg 711w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-c-180-amg_0002_c-180-amg-768x432.jpg 768w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-c-180-amg_0002_c-180-amg-300x169.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-c-180-amg_0002_c-180-amg-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-778\" class=\"wp-caption-text\">N\u1ed9i Th\u1ea5t Mercedes-Benz C 180 AMG<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Khoang l\u00e1i v\u1eabn n\u1ed5i b\u1eadt v\u1edbi h\u00e0ng lo\u1ea1t trang b\u1ecb hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i nh\u01b0 b\u1ea3ng \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 d\u1ea1ng 2 \u1ed1ng v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh m\u00e0u 5,5-inch hi\u1ec3n th\u1ecb th\u00f4ng tin, h\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u1ea3i tr\u00ed \u0111a ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh m\u00e0u 7-inch, b\u1ed9 thu s\u00f3ng ph\u00e1t thanh v\u00e0 k\u1ebft n\u1ed1i Bluetooth\u2026Tay l\u00e1i 3 ch\u1ea5u th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi b\u1ecdc da v\u1edbi n\u00fat \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u1ea3m \u1ee9ng. Ph\u00eda sau l\u00e0 l\u1eaby chuy\u1ec3n s\u1ed1 gi\u00fap \u201cch\u1ee7 nh\u00e2n\u201d thao t\u00e1c b\u1eb1ng tay d\u1ec5 d\u00e0ng v\u00e0 linh ho\u1ea1t h\u01a1n. Ngo\u00e0i ra, ch\u1ea5t li\u1ec7u \u1edf khu v\u1ef1c t\u00e1p l\u00f4 c\u0169ng c\u00f3 m\u1ed9t s\u1ed1 thay \u0111\u1ed5i nh\u1ecf khi \u1ed1p g\u1ed7 \u0111en b\u00f3ng \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng. B\u1ec1 m\u1eb7t t\u00e1p l\u00f4 \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00e0m m\u1edbi v\u1edbi nh\u00f4m m\u00e0i phay x\u01b0\u1edbc, kh\u00f4ng \u0111\u1ec3 l\u1ea1i d\u1ea5u v\u00e2n tay khi ch\u1ea1m v\u00e0o.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-786\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-180-AMG-4.jpg\" alt=\"N\u1ed9i Th\u1ea5t Mercedes-Benz C 180 AMG\" width=\"700\" height=\"396\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-180-AMG-4.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-180-AMG-4-300x170.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nC\u1ea3m nh\u1eadn v\u1ec1 s\u1ef1 tho\u1ea3i m\u00e1i khi ng\u1ed3i \u1edf h\u00e0ng gh\u1ebf tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 sau, Mercedes-Benz C 180 AMG v\u1eabn \u0111\u00e1p \u1ee9ng \u0111\u1ee7 ti\u00eau ch\u00ed n\u00e0y. V\u1edbi k\u00edch th\u01b0\u1edbc D\u00e0i x r\u1ed9ng x cao l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 4700 x 1820 x 1440 (mm), chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 2840 (mm), Mercedes-Benz C 180 AMG c\u00f3 khoang h\u00e0nh kh\u00e1ch kh\u00e1 r\u1ed9ng r\u00e3i cho m\u1ecdi h\u00e0nh kh\u00e1ch \u1edf c\u1ea3 hai h\u00e0ng gh\u1ebf. \u0110i k\u00e8m l\u00e0 c\u00e1c t\u1ef1a \u0111\u1ea7u v\u00e0 b\u1ec7 t\u1ef3 tay t\u00edch h\u1ee3p ng\u0103n ch\u1ee9a \u0111\u1ed3 kh\u00e1 ti\u1ec7n l\u1ee3i.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-776\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-c-180-amg_0000_c-180-amg.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz C 180 AMG\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-c-180-amg_0000_c-180-amg.jpg 1200w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-c-180-amg_0000_c-180-amg-711x400.jpg 711w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-c-180-amg_0000_c-180-amg-768x432.jpg 768w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-c-180-amg_0000_c-180-amg-300x169.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/mercedes-benz-c-180-amg_0000_c-180-amg-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">V\u1eadn h\u00e0nh \u00eam \u00e1i, linh ho\u1ea1t<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"\/o-to\/mercedes-benz-c-180-amg\/\"><strong>Mercedes-Benz C 180 AMG<\/strong><\/a> \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb kh\u1ed1i \u0111\u1ed9ng c\u01a1 I4 1.5L t\u0103ng \u00e1p cu\u1ed9n k\u00e9p th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi (M264), s\u1ea3n sinh c\u00f4ng su\u1ea5t 156 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 250 Nm t\u1ea1i v\u00f2ng tua 1.500 &#8211; 4.000 v\u00f2ng\/ph\u00fat. S\u1ee9c m\u1ea1nh n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c truy\u1ec1n qua h\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 9 c\u1ea5p 9G-TRONIC v\u00e0 h\u1ec7 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng c\u1ea7u sau, gi\u00fap Mercedes-Benz C 180 AMG c\u00f3 th\u1ec3 t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0 \u2013 100 km\/h ch\u1ec9 trong 8,6 gi\u00e2y, nhanh h\u01a1n nhi\u1ec1u m\u1eabu xe ph\u1ed5 th\u00f4ng s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 n\u1ea1p kh\u00ed t\u1ef1 nhi\u00ean dung t\u00edch 2.5 l\u00edt.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\"><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-783\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-180-AMG-1.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz C 180 AMG\" width=\"700\" height=\"396\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-180-AMG-1.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-180-AMG-1-300x170.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><br \/>\nB\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3, nh\u1edd v\u00e0o tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng nh\u1eb9, t\u0103ng \u00e1p cu\u1ed9n k\u00e9p v\u00e0 h\u1ec7 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng hi\u1ec7u qu\u1ea3, C 180 mang \u0111\u1ebfn kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh linh ho\u1ea1t v\u00e0 nh\u1ea1y b\u00e9n cho ng\u01b0\u1eddi c\u1ea7m l\u00e1i.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Tr\u1ea3i nghi\u1ec7m c\u1ea3m gi\u00e1c c\u1ea7m l\u00e1i th\u1ef1c t\u1ebf, Mercedes-Benz C 180 mang l\u1ea1i tr\u1ea3i nghi\u1ec7m kh\u00e1 b\u1ed1c v\u00e0 d\u01b0 th\u1eeba s\u1ee9c m\u1ea1nh khi \u0111i trong \u0111\u00f4 th\u1ecb. Nh\u1edd c\u00f3 h\u1ec7 th\u1ed1ng l\u00e1i Direct-Steer v\u1edbi tr\u1ee3 l\u1ef1c \u0111i\u1ec7n v\u00e0 t\u1ec9 s\u1ed1 truy\u1ec1n l\u00e1i bi\u1ebfn thi\u00ean theo t\u1ed1c \u0111\u1ed9, kh\u1ea3 n\u0103ng x\u1eed l\u00fd v\u00e0 b\u1ebb l\u00e1i c\u1ee7a Mercedes-Benz C 180 AMG r\u1ea5t m\u01b0\u1ee3t m\u00e0. H\u1ec7 th\u1ed1ng treo t\u1ef1 th\u00edch \u1ee9ng AGILITY CONTROL mang l\u1ea1i c\u1ea3m gi\u00e1c \u00eam \u00e1i v\u00e0 c\u1ef1c \u0111\u1ea7m ch\u1eafc. Kh\u00f4ng ch\u1ec9 v\u1eady, ch\u1ee7 nh\u00e2n xe sang c\u00f2n c\u00f3 th\u1ec3 tr\u1ea3i nghi\u1ec7m l\u00e1i th\u00fa v\u1ecb v\u1edbi c\u1ee5m \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n DYNAMIC SELECT v\u1edbi 5 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 l\u00e1i: Comfort, ECO, Sport, Sport+ v\u00e0 Individual, cho ph\u00e9p ng\u01b0\u1eddi c\u1ea7m l\u00e1i c\u00f3 th\u1ec3 t\u00f9y ch\u1ec9nh theo \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n m\u1eb7t \u0111\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">Nhi\u1ec1u trang b\u1ecb an to\u00e0n v\u00e0 ti\u1ec7n nghi hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mercedes-Benz C 180 AMG l\u00e0 th\u1eeba h\u01b0\u1edfng to\u00e0n b\u1ed9 c\u00e1c trang b\u1ecb an to\u00e0n v\u00e0 ti\u1ec7n nghi c\u1ee7a Mercedes-Benz C 200. \u0110\u00e2y \u0111\u1ec1u l\u00e0 nh\u1eefng trang b\u1ecb hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i m\u00e0 c\u00e1c m\u1eabu xe kh\u00e1c trong c\u00f9ng ph\u00e2n kh\u00fac gi\u00e1 kh\u00f3 c\u1ea1nh tranh \u0111\u01b0\u1ee3c.<\/p>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">An to\u00e0n<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u00e1c trang b\u1ecb an to\u00e0n tr\u00ean m\u1eabu xe Mercedes-Benz C 180 AMG:<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Ch\u1ee9c n\u0103ng c\u1ea3nh b\u00e1o m\u1ea5t t\u1eadp trung ATTENTION ASSIST.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">H\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u1ed1ng b\u00f3 c\u1ee9ng phanh ABS; h\u1ed7 tr\u1ee3 l\u1ef1c phanh kh\u1ea9n c\u1ea5p BAS; ch\u1ed1ng tr\u01b0\u1ee3t khi t\u0103ng t\u1ed1c ASR; \u1ed5n \u0111\u1ecbnh th\u00e2n xe \u0111i\u1ec7n t\u1eed ESP.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">H\u1ec7 th\u1ed1ng ESP\u00ae Curve Dynamic Assist gi\u00fap h\u1ed7 tr\u1ee3 \u1ed5n \u0111\u1ecbnh khi v\u00e0o cua.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">H\u1ec7 th\u1ed1ng phanh ADAPTIVE v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng h\u1ed7 tr\u1ee3 d\u1eebng xe (HOLD) v\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u1edfi h\u00e0nh ngang d\u1ed1c (Hill-Start Assist).<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Phanh tay \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u0111i\u1ec7n v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng nh\u1ea3 phanh th\u00f4ng minh.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Ch\u1ee9c n\u0103ng ECO start\/stop.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Camera l\u00f9i.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">T\u00fai kh\u00ed ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc, t\u00fai kh\u00ed b\u00ean h\u00f4ng ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc, t\u00fai kh\u00ed c\u1eeda s\u1ed5, t\u00fai kh\u00ed \u0111\u1ea7u g\u1ed1i cho ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">T\u1ef1a \u0111\u1ea7u \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u01b0\u1ee3c cho t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c gh\u1ebf.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">D\u00e2y \u0111ai an to\u00e0n 3 \u0111i\u1ec3m cho t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c gh\u1ebf v\u1edbi b\u1ed9 c\u0103ng \u0111ai kh\u1ea9n c\u1ea5p v\u00e0 gi\u1edbi h\u1ea1n l\u1ef1c si\u1ebft.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">H\u1ec7 th\u1ed1ng kh\u00f3a c\u1eeda trung t\u00e2m v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng kh\u00f3a khi xe ch\u1ea1y v\u00e0 m\u1edf kh\u00f3a trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p kh\u1ea9n c\u1ea5p.<\/li>\n<\/ul>\n<h3 style=\"text-align: justify;\">Ti\u1ec7n nghi<\/h3>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"\/o-to\/mercedes-benz-c-180-amg\/\"><strong>Mercedes-Benz C 180 AMG<\/strong><\/a> thi\u1ebft k\u1ebf to\u00e0n b\u1ed9 gh\u1ebf tr\u00ean xe \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ecdc da \u00eam \u00e1i mang l\u1ea1i c\u1ea3m gi\u00e1c ng\u1ed3i tho\u1ea3i m\u00e1i trong su\u1ed1t h\u00e0nh tr\u00ecnh. Xe trang b\u1ecb \u0111i\u1ec1u h\u00f2a kh\u00ed h\u1eadu t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 2 v\u00f9ng THERMATIC, cho ph\u00e9p t\u00f9y ch\u1ec9nh nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 v\u00e0 lu\u1ed3ng gi\u00f3 t\u1ea1i m\u1ed7i v\u1ecb tr\u00ed ng\u1ed3i. \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, c\u1eeda gi\u00f3 \u0111i\u1ec1u h\u00f2a n\u1ed5i b\u1eadt v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u01b0\u1eddng vi\u1ec1n kim lo\u1ea1i xung quanh, kh\u00e1c bi\u1ec7t r\u1ea5t l\u1edbn so v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf nh\u1ef1a nh\u01b0 tr\u00ean c\u00e1c m\u1eabu sedan c\u00f9ng ph\u00e2n kh\u00fac kh\u00e1c. Khoang h\u00e0nh l\u00fd r\u1ed9ng kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u00f3 th\u1ec3 mang theo c\u00e1c h\u00e0nh l\u00fd, \u0111\u1ed3 d\u00f9ng trong c\u00e1c chuy\u1ebfn du l\u1ecbch.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-784\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-180-AMG-2.jpg\" alt=\"Mercedes-Benz C 180 AMG\" width=\"700\" height=\"396\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-180-AMG-2.jpg 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-180-AMG-2-300x170.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ngo\u00e0i ra, Mercedes-Benz C 180 AMG c\u00f2n c\u00f3 nhi\u1ec1u ti\u1ec7n \u00edch \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd nh\u01b0:<\/p>\n<ul>\n<li style=\"text-align: justify;\">Gh\u1ebf ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i v\u00e0 h\u00e0nh kh\u00e1ch ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">L\u01b0ng gh\u1ebf sau g\u1eadp \u0111\u01b0\u1ee3c.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Ch\u1ee9c n\u0103ng k\u1ebft n\u1ed1i Apple Carplay v\u00e0 Android Auto.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Touchpad \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u1ea3m \u1ee9ng tr\u00ean b\u1ec7 trung t\u00e2m.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">2 c\u1ed5ng s\u1ea1c USB cho gh\u1ebf sau.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Ch\u1ee9c n\u0103ng kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng b\u1eb1ng n\u00fat b\u1ea5m KEYLESS-START.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">Ch\u1ee9c n\u0103ng ki\u1ec3m so\u00e1t t\u1ed1c \u0111\u1ed9 Cruise Control v\u1edbi SPEEDTRONIC.<\/li>\n<li style=\"text-align: justify;\">\u0110\u1ed3ng h\u1ed3 hi\u1ec3n th\u1ecb nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9 ngo\u00e0i tr\u1eddi.<\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"text-align: justify;\"><a href=\"\/o-to\/mercedes-benz-c-180-amg\/\"><strong>Mercedes-Benz C 180 AMG<\/strong><\/a> V\u1edbi di\u1ec7n m\u1ea1o \u0111\u1eb9p t\u1eeb m\u1ecdi g\u00f3c nh\u00ecn, trang b\u1ecb hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i c\u00f9ng m\u1ee9c gi\u00e1 kh\u00e1 c\u1ea1nh tranh, Mercedes-Benz C 180 AMG h\u1ee9a h\u1eb9n s\u1ebd l\u00e0 m\u1eabu Sedan l\u00fd t\u01b0\u1edfng trong ph\u00e2n kh\u00fac sedan h\u1ea1ng D.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<h4 style=\"background-color: #e0e0e0; padding: 5px; text-align: left;\"><strong>Gi\u00e1 xe Mercedes-Benz C 180 AMG<\/strong><\/h4>\n<p><strong>Gi\u00e1:<\/strong> <strong style=\"color: #00adef;\">1.499.000.000 VN\u0110<\/strong><\/p>\n<p style=\"border-radius: 3px; background-color: #00adef; color: white; padding: 5px; text-align: left; font-size: 80%;\"><strong>&#8211; Khuy\u1ebfn m\u00e3i &amp; \u01b0u \u0111\u00e3i<\/strong><br \/>\n<em>* Qu\u00fd kh\u00e1ch vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 hotline t\u01b0 v\u1ea5n, nh\u1eadn th\u00f4ng tin \u01b0u \u0111\u00e3i v\u00e0 khuy\u1ec5n m\u00e3i.<\/em><\/p>\n\t<div id=\"gap-1390906106\" class=\"gap-element clearfix\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-1390906106 {\n  padding-top: 20px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\r\n\r\n<div class=\"row row-small\"  id=\"row-1262105401\">\r\n\r\n\n\t<div id=\"col-1250024206\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"tel:0366488888\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n    <span>B\u00c1O GI\u00c1 L\u0102N B\u00c1NH<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-1250024206 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\n\t<div id=\"col-1396189\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"tel:0366488888\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n  <i class=\"icon-phone\" ><\/i>  <span>03.664.88888<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-1396189 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\r\n<\/div>\n","protected":false},"featured_media":1059,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[69],"product_tag":[79,70,71,80],"_links":{"self":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product\/774"}],"collection":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=774"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1059"}],"wp:attachment":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=774"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=774"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=774"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}