{"id":806,"date":"2021-07-14T09:20:19","date_gmt":"2021-07-14T09:20:19","guid":{"rendered":"\/?post_type=product&#038;p=806"},"modified":"2022-05-20T01:47:06","modified_gmt":"2022-05-20T01:47:06","slug":"mercedes-benz-c-300-amg-cbu","status":"publish","type":"product","link":"\/o-to\/mercedes-benz-c-300-amg-cbu\/","title":{"rendered":"Mercedes-Benz C 300 AMG CBU"},"content":{"rendered":"<h2 style=\"text-align: justify;\"><strong>Mercedes-Benz C 300 AMG CBU<\/strong><\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\"><strong>Mercedes-Benz C 300 AMG First Edition 2022 mang \u0111\u1ebfn nhi\u1ec1u thay \u0111\u1ed5i \u0111\u00e1ng k\u1ec3 nh\u01b0 k\u00edch th\u01b0\u1edbc xe l\u1edbn h\u01a1n, thi\u1ebft k\u1ebf ngo\u1ea1i th\u1ea5t sang ch\u1ea3nh, \u0111\u1eadm ch\u1ea5t th\u1ec3 thao c\u00f9ng trang b\u1ecb \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p, s\u1edf h\u1eefu nhi\u1ec1u n\u00e9t t\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ed3ng nh\u01b0 d\u00f2ng sedan cao c\u1ea5p S-Class th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi c\u1ee7a h\u00e3ng xe \u0110\u1ee9c.\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mercedes-Benz Vi\u1ec7t Nam \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c gi\u1edbi thi\u1ec7u phi\u00ean b\u1ea3n C-Class th\u1ebf h\u1ec7 2022 ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi \u0111\u1ebfn th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam. C\u1ee5 th\u1ec3 \u0111\u00f3 l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n Mercedes-Benz C 300 AMG First Edition 2022 \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadp kh\u1ea9u nguy\u00ean chi\u1ebfc t\u1eeb \u0110\u1ee9c v\u1edbi nhi\u1ec1u thay \u0111\u1ed5i \u0111\u00e1ng gi\u00e1, gi\u00fap n\u00e2ng t\u1ea7m \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p cho ch\u1ee7 nh\u00e2n.<\/p>\n<figure id=\"attachment_2286\" aria-describedby=\"caption-attachment-2286\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-2286\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-300-AMG-CBU-2022-01.png\" alt=\"C 300 AMG First Edition 2022 (CBU)\" width=\"700\" height=\"363\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-300-AMG-CBU-2022-01.png 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-300-AMG-CBU-2022-01-300x156.png 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-2286\" class=\"wp-caption-text\">C 300 AMG First Edition 2022 (CBU)<\/figcaption><\/figure>\n<h2>Ngo\u1ea1i th\u1ea5t Mercedes-Benz C 300 AMG First Edition 2022<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">Mercedes-Benz Vi\u1ec7t Nam \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c gi\u1edbi thi\u1ec7u phi\u00ean b\u1ea3n C-Class th\u1ebf h\u1ec7 2022 ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi \u0111\u1ebfn th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam. C\u1ee5 th\u1ec3 \u0111\u00f3 l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n Mercedes-Benz C 300 AMG First Edition 2022 \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadp kh\u1ea9u nguy\u00ean chi\u1ebfc t\u1eeb \u0110\u1ee9c v\u1edbi nhi\u1ec1u thay \u0111\u1ed5i \u0111\u00e1ng gi\u00e1, gi\u00fap n\u00e2ng t\u1ea7m \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p cho ch\u1ee7 nh\u00e2n. L\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean C-Class c\u00f3 ch\u1ee9c n\u0103ng \u0110\u00e8n ch\u00e0o m\u1eebng ch\u1ee7 nh\u00e2n v\u1edbi Logo Mercedes chi\u1ebfu xu\u1ed1ng m\u1eb7t \u0111\u01b0\u1eddng \u1edf v\u1ecb tr\u00ed hai b\u00ean g\u01b0\u01a1ng chi\u1ebfu h\u1eadu.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-2292\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-Class-2022-02.png\" alt=\"C 300 AMG First Edition 2022 (CBU)\" width=\"700\" height=\"526\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-Class-2022-02.png 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-Class-2022-02-300x225.png 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">C\u1ee5m \u0111\u00e8n pha v\u00e0 \u0111\u00e8n h\u1eadu tinh ch\u1ec9nh m\u1edbi tr\u00f4ng m\u1ea3nh h\u01a1n, s\u1eafc s\u1ea3o h\u01a1n, \u0111\u00e2y l\u00e0 chi ti\u1ebft thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi kh\u00e1 gi\u1ed1ng tr\u00ean d\u00f2ng S-Class m\u1edbi. L\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean m\u1eabu xe C 300 AMG First Edition 2022 \u0111\u01b0\u1ee3c Mercedes-Benz trang b\u1ecb c\u00f4ng ngh\u1ec7 chi\u1ebfu s\u00e1ng Digital Light ti\u00ean ti\u1ebfn b\u1eadc nh\u1ea5t k\u1ebft h\u1ee3p c\u00f4ng ngh\u1ec7 h\u1ed7 tr\u1ee3 Ultra Range gi\u00fap t\u0103ng t\u1ea7m chi\u1ebfu xa l\u00ean t\u1edbi 650m. C\u00f4ng ngh\u1ec7 Digital Light s\u1ebd l\u00e0 tr\u1ee3 th\u1ee7 \u0111\u1eafc l\u1ef1c \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh c\u00f9ng ch\u1ee7 nh\u00e2n m\u1ed7i khi v\u1eadn h\u00e0nh v\u00e0o ban \u0111\u00eam, c\u1ee5m \u0111\u00e8n pha s\u1edf h\u1eefu 1.3 tri\u1ec7u \u0111i\u1ec3m \u1ea3nh, khi k\u1ebft h\u1ee3p 2 c\u1ee5m \u0111\u00e8n pha xe c\u00f3 t\u1edbi 2.6 tri\u1ec7u \u0111i\u1ec3m \u1ea3nh \u0111\u1ea3m b\u1ea3o cung c\u1ea5p c\u01b0\u1eddng \u0111\u1ed9 \u00e1nh s\u00e1ng tuy\u1ec7t v\u1eddi nh\u1ea5t, m\u1ed9t con s\u1ed1 kinh kh\u1ee7ng \u0111\u1ee7 xuy\u00ean ph\u00e1 m\u00e0n \u0111\u00eam b\u1ea5t ch\u1ea5p m\u1ecdi th\u1eddi ti\u1ebft d\u00f9 l\u00e0 kh\u1eafc nghi\u1ec7t nh\u1ea5t.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-2287\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-300-AMG-CBU-2022-02.png\" alt=\"C 300 AMG First Edition 2022 (CBU)\" width=\"700\" height=\"526\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-300-AMG-CBU-2022-02.png 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-300-AMG-CBU-2022-02-300x225.png 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">So v\u1edbi th\u1ebf h\u1ec7 tr\u01b0\u1edbc, <a href=\"\/o-to\/mercedes-benz-c-300-amg-cbu\/\"><strong>C 300 AMG First Edition 2022<\/strong><\/a> v\u1edbi k\u00edch th\u01b0\u1edbc c\u1ee7a xe \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u0103ng th\u00eam 65mm cho chi\u1ec1u d\u00e0i v\u00e0 10mm chi\u1ec1u r\u1ed9ng. B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3 C 300 AMG First Edition 2022 c\u0169ng l\u00e0m m\u1edbi chi ti\u1ebft l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t \u1edf ph\u1ea7n b\u00ean d\u01b0\u1edbi ki\u1ec3u m\u1edf r\u1ed9ng, t\u0103ng t\u00ednh kh\u00ed \u0111\u1ed9ng h\u1ecdc cho xe khi v\u1eadn h\u00e0nh \u1edf t\u1ed1c \u0111\u1ed9 cao.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">L\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n cao c\u1ea5p nh\u1ea5t trong d\u00f2ng C-Class \u0111\u01b0\u1ee3c \u1ee9ng d\u1ee5ng g\u00f3i AMG-Line g\u1ed3m nhi\u1ec1u chi ti\u1ebft \u0111\u1eadm ch\u1ea5t th\u1ec3 thao nh\u01b0 c\u1ea3n \u0111\u01b0\u1ee3c s\u01a1n m\u00e0u \u0111en, m\u00e2m xe AMG 19 inch 5 ch\u1ea5u k\u00e9p, l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi v\u1edbi c\u00e1c logo ng\u00f4i sao ba c\u00e1nh nh\u1ecf v\u00e0 logo \u201cng\u00f4i sao ba c\u00e1nh\u201d l\u1edbn \u0111\u1eb7t \u1edf gi\u1eefa. \u1ede ph\u00eda sau, C 300 AMG First Edition 2022 to\u00e1t l\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ea5t th\u1ec3 thao h\u01a1n nh\u1edd trang b\u1ecb \u1ed1ng x\u1ea3 k\u00e9p, t\u00f4 \u0111i\u1ec3m b\u1eb1ng chi ti\u1ebft m\u1ea1 chrome c\u1ee9ng c\u00e1p v\u00e0 c\u00e1c c\u00e1nh h\u01b0\u1edbng gi\u00f3 \u1edf c\u1ea3n d\u01b0\u1edbi. \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t c\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi ki\u1ec3u m\u1ea3nh s\u1eafc n\u00e9t t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 S-Class, \u1ee9ng d\u1ee5ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 LED c\u00f4ng ngh\u1ec7 3D v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o h\u00ecnh chia l\u00e0m 2 t\u1ea7ng \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-2288\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-300-AMG-CBU-2022-03.png\" alt=\"C 300 AMG First Edition 2022 (CBU)\" width=\"700\" height=\"473\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-300-AMG-CBU-2022-03.png 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-300-AMG-CBU-2022-03-300x203.png 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<h2>N\u1ed9i th\u1ea5t Mercedes-Benz C 300 AMG First Edition 2022<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">B\u01b0\u1edbc v\u00e0o b\u00ean trong khoang n\u1ed9i th\u1ea5t c\u1ee7a C 300 AMG First Edition 2022 b\u1ea1n s\u1ebd c\u1ea3m nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c ngay b\u1ea7u tr\u1eddi c\u00f4ng ngh\u1ec7 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i v\u00e0 ch\u1ea5t sang v\u1ed1n c\u00f3 c\u1ee7a Mercedes-Benz hi\u1ec7n ra ngay tr\u01b0\u1edbc m\u1eaft. \u0110\u00f3 l\u00e0 nh\u1eefng trang b\u1ecb tinh t\u00fa nh\u1ea5t m\u00e0 Mercedes-Benz \u0111ang \u00e1p d\u1ee5ng cho d\u00f2ng xe cao c\u1ea5p S-Class m\u1edbi, v\u00ec th\u1ebf ch\u1ee7 nh\u00e2n s\u1ebd b\u1ecb m\u00ea ho\u1eb7c ngay t\u1eeb c\u00e1i nh\u00ecn \u0111\u1ea7u ti\u00ean. \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 gi\u1edbi tr\u1ebb s\u00e0nh \u0111i\u1ec7u, y\u00eau c\u00f4ng ngh\u1ec7 v\u00e0 th\u00edch th\u1ec3 hi\u1ec7n c\u00e1 t\u00ednh ri\u00eang.<\/p>\n<figure id=\"attachment_2293\" aria-describedby=\"caption-attachment-2293\" style=\"width: 700px\" class=\"wp-caption aligncenter\"><img loading=\"lazy\" class=\"wp-image-2293\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/noi-that-Mercedes-Benz-C-300-AMG-CBU-2022.jpg\" alt=\"N\u1ed9i th\u1ea5t Mercedes-Benz C 300 AMG First Edition 2022\" width=\"700\" height=\"394\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/noi-that-Mercedes-Benz-C-300-AMG-CBU-2022.jpg 1200w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/noi-that-Mercedes-Benz-C-300-AMG-CBU-2022-768x432.jpg 768w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/noi-that-Mercedes-Benz-C-300-AMG-CBU-2022-300x169.jpg 300w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/noi-that-Mercedes-Benz-C-300-AMG-CBU-2022-600x338.jpg 600w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><figcaption id=\"caption-attachment-2293\" class=\"wp-caption-text\">N\u1ed9i th\u1ea5t Mercedes-Benz C 300 AMG First Edition 2022<\/figcaption><\/figure>\n<p style=\"text-align: justify;\">Kh\u00f4ng nh\u1eefng tinh t\u1ebf \u0111\u1ebfn t\u1eebng chi ti\u1ebft, \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p qua t\u1eebng trang b\u1ecb, C 300 AMG First Edition 2022 c\u00f2n m\u1edf ra kh\u00f4ng gian th\u01b0 th\u00e1i, tho\u00e1ng \u0111\u00e3ng nh\u1edd c\u1eeda s\u1ed5 tr\u1eddi to\u00e0n c\u1ea3nh r\u1ed9ng l\u1edbn Panoramic. Th\u00eam n\u1eefa, C 300 AMG First Edition 2022 s\u1edf h\u1eefu k\u00edch th\u01b0\u1edbc t\u0103ng l\u00ean \u0111\u00e1ng k\u1ec3 so v\u1edbi th\u1ebf h\u1ec7 tr\u01b0\u1edbc, khi chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 c\u1ee7a xe t\u0103ng th\u00eam \u0111\u01b0\u1ee3c 25 mm. \u0110i\u1ec1u n\u00e0y mang l\u1ea1i kh\u00f4ng gian h\u00e0ng gh\u1ebf sau c\u1ef1c k\u1ef3 tho\u00e1ng \u0111\u00e3ng d\u00e0nh cho h\u00e0nh kh\u00e1ch. Kho\u1ea3ng c\u00e1ch 2 gh\u1ebf tr\u01b0\u1edbc t\u0103ng 22mm v\u00e0 2 gh\u1ebf sau t\u0103ng 15mm, kh\u00f4ng gian \u0111\u1ec3 ch\u00e2n ph\u00eda sau r\u1ed9ng h\u01a1n 35mm.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Kh\u00f4ng h\u1ed5 danh l\u00e0 \u201cti\u1ec3u\u201d S-Class khi C 300 AMG First Edition 2022 v\u1edbi h\u00e0ng lo\u1ea1t trang b\u1ecb t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 d\u00f2ng sedan cao c\u1ea5p \u201c\u0111\u00e0n anh\u201d. V\u00f4 l\u0103ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf l\u1ea1i d\u1ea1ng 3 ch\u1ea5u th\u1ec3 thao t\u00edch h\u1ee3p nhi\u1ec1u n\u00fat b\u1ea5m tinh ch\u1ec9nh ch\u1ee9c n\u0103ng thu\u1eadn ti\u1ec7n cho ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i, t\u00f4 \u0111i\u1ec3m th\u00eam chi ti\u1ebft \u1ed1p nh\u00f4m m\u1edd c\u1ee9ng c\u00e1p. Bao g\u1ed3m c\u00e1c c\u1eeda gi\u00f3 h\u00e0ng gh\u1ebf tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00e0m m\u1edbi th\u00eam b\u1eaft m\u1eaft.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Xe c\u00f3 2 m\u00e0n h\u00ecnh t\u00e1ch r\u1eddi, m\u00e0n h\u00ecnh sau v\u00f4 l\u0103ng d\u1ea1ng k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 hi\u1ec3n th\u1ecb th\u00f4ng tin cho l\u00e1i xe c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc 12.3 inch v\u00e0 m\u1ed9t m\u00e0n h\u00ecnh gi\u1ea3i tr\u00ed \u0111\u1eb7t \u1edf trung t\u00e2m c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc l\u1edbn 11.9 inch n\u1eb1m d\u1ecdc \u1ee9ng d\u1ee5ng h\u1ec7 th\u1ed1ng th\u00f4ng tin gi\u1ea3i tr\u00ed MBUX th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 2 v\u00e0 c\u00f3 s\u1eed d\u1ee5ng Vi\u1ec7t ng\u1eef t\u1ea1o s\u1ef1 th\u00e2n thi\u1ec7n v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi ti\u00eau d\u00f9ng Vi\u1ec7t. T\u00edch h\u1ee3p tr\u1ee3 l\u00fd \u1ea3o \u201cHey Mercedes\u201d gi\u00fap nhu c\u1ea7u gi\u1ea3i tr\u00ed c\u1ee7a ch\u1ee7 nh\u00e2n s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng l\u00ean t\u1ea7m cao m\u1edbi. T\u00ednh n\u0103ng n\u00e0y c\u0169ng c\u00f3 th\u1ec3 t\u01b0\u01a1ng t\u00e1c v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng \u1edf nhi\u1ec1u v\u1ecb tr\u00ed gh\u1ebf kh\u00e1c nhau. Xe \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng c\u1ea5p k\u1ebft n\u1ed1i \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i th\u00f4ng minh c\u1ef1c k\u1ef3 ti\u1ec7n l\u1ee3i v\u00e0 nhanh ch\u00f3ng th\u00f4ng qua Apple Carplay ho\u1eb7c Android Auto kh\u00f4ng d\u00e2y.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-2289\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-300-AMG-CBU-2022-04.png\" alt=\"C 300 AMG First Edition 2022 (CBU)\" width=\"700\" height=\"724\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-300-AMG-CBU-2022-04.png 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-300-AMG-CBU-2022-04-300x310.png 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<h2>V\u1eadn h\u00e0nh<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">V\u1ec1 kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh, Mercedes-Benz C 300 AMG First Edition 2022 s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 Twin Scroll Turbocharger m\u00e3 M254 m\u1edbi v\u1edbi 4 xylanh, dung t\u00edch 2.0L, cung c\u1ea5p c\u00f4ng su\u1ea5t c\u1ef1c \u0111\u1ea1i \u0111\u1ea1t l\u00ean \u0111\u1ebfn 258 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4 men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i \u0111\u1ea1t 400 Nm. Kh\u1ed1i \u0111\u1ed9ng c\u01a1 n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00edch h\u1ee3p c\u00f4ng ngh\u1ec7 EQ BOOST, b\u1ed5 tr\u1ee3 th\u00eam m\u00e1y ph\u00e1t \u0111i\u1ec7n ISG (Integrated Starter Generator) v\u00e0 b\u1ed9 pin 48V gi\u00fap t\u0103ng th\u00eam 20 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 200Nm. \u0110i\u1ec1u n\u00e0y gi\u00fap C 300 AMG c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0 &#8211; 100 km\/h ch\u1ec9 m\u1ea5t 6 gi\u00e2y, tr\u01b0\u1edbc khi \u0111\u1ea1t t\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u1ed1i \u0111a 250 km\/h. Tuy nhi\u00ean v\u1eabn \u0111\u1ea3m b\u1ea3o kh\u1ea3 n\u0103ng ti\u1ebft ki\u1ec7m nhi\u00ean li\u1ec7u nh\u1edd c\u00f4ng ngh\u1ec7 kim phun x\u0103ng m\u1edbi Solenoid. \u0110i k\u00e8m h\u1ed9p s\u1ed1 lo\u1ea1i 9 c\u1ea5p 9G-Tronic tr\u1ee9 danh c\u1ee7a Mercedes-Benz. \u0110\u00e2y l\u00e0 kh\u1ed1i \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf b\u1eb1ng s\u1ef1 h\u1ee3p t\u00e1c c\u1ee7a c\u00e1c k\u1ef9 s\u01b0 F1 Petronas v\u00e0 c\u00e1c k\u1ef9 s\u01b0 c\u1ee7a Mercedes-Benz.<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-2291\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-Class-2022-04.png\" alt=\"C 300 AMG First Edition 2022 (CBU)\" width=\"700\" height=\"526\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-Class-2022-04.png 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-Class-2022-04-300x225.png 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<h2 style=\"text-align: justify;\">An to\u00e0n<\/h2>\n<p style=\"text-align: justify;\">V\u1ec1 trang b\u1ecb c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng v\u00e0 th\u1ee5 \u0111\u1ed9ng, C 300 AMG First Edition 2022 \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00e3ng xe \u0110\u1ee9c ch\u00fa tr\u1ecdng v\u00e0 \u01b0u \u00e1i khi l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean trang b\u1ecb t\u00ednh n\u0103ng h\u1ed7 tr\u1ee3 Phanh Ph\u00f2ng Ng\u1eeba Va Ch\u1ea1m (Active Brake Assist); H\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111\u1ed7 xe ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng PARKTRONIC; T\u00ednh n\u0103ng H\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111\u1ed7 xe th\u00f4ng qua Camera 360 hi\u1ec3n th\u1ecb gi\u1ea3 l\u1eadp 3D tr\u00ean m\u00e0n h\u00ecnh; H\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u1ed1ng b\u00f3 c\u1ee9ng phanh ABS; Ch\u1ed1ng tr\u01b0\u1ee3t khi t\u0103ng t\u1ed1c ASR; \u1ed4n \u0111\u1ecbnh th\u00e2n xe \u0111i\u1ec7n t\u1eed ESP\u00ae; Ch\u1ee9c n\u0103ng c\u1ea3nh b\u00e1o m\u1ea5t t\u1eadp trung ATTENTION ASSIST; H\u1ec7 th\u1ed1ng kho\u00e1 xe th\u00f4ng minh &amp; kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng b\u1eb1ng n\u00fat b\u1ea5m KEYLESS-GO; D\u00e2y \u0111ai an to\u00e0n 3 \u0111i\u1ec3m cho t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c gh\u1ebf v\u1edbi b\u1ed9 c\u0103ng \u0111ai kh\u1ea9n c\u1ea5p &amp; gi\u1edbi h\u1ea1n l\u1ef1c si\u1ebft\u2026<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" class=\"aligncenter wp-image-2290\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-300-AMG-CBU-2022-05.png\" alt=\"C 300 AMG First Edition 2022 (CBU)\" width=\"700\" height=\"526\" srcset=\"\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-300-AMG-CBU-2022-05.png 530w, \/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Mercedes-Benz-C-300-AMG-CBU-2022-05-300x225.png 300w\" sizes=\"(max-width: 700px) 100vw, 700px\" \/><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Hi\u1ec7n t\u1ea1i, <a href=\"\/o-to\/mercedes-benz-c-300-amg-cbu\/\"><strong>Mercedes-Benz C 300 AMG First Edition 2022<\/strong><\/a> l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1edf b\u00e1n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam v\u1edbi s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng gi\u1edbi h\u1ea1n ch\u1ec9 132 chi\u1ebfc. Xe \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadp kh\u1ea9u nguy\u00ean chi\u1ebfc t\u1eeb \u0110\u1ee9c. Ngay t\u1eeb b\u00e2y gi\u1edd, kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u1ebfn ngay h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u1ea1i l\u00fd Mercedes-Benz Vietnam Star tr\u00ean to\u00e0n qu\u1ed1c \u0111\u1ec3 c\u00f3 nh\u1eefng tr\u1ea3i nghi\u1ec7m mang t\u00ednh th\u1ef1c t\u1ebf nh\u1ea5t, c\u0169ng nh\u01b0 nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c t\u01b0 v\u1ea5n nhi\u1ec7t t\u00ecnh chuy\u00ean nghi\u1ec7p b\u1edfi \u0111\u1ed9i ng\u0169 chuy\u00ean vi\u00ean b\u00e1n h\u00e0ng t\u1ea1i \u0111\u00e2y.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<h4 style=\"background-color: #e0e0e0; padding: 5px; text-align: left;\"><strong>Gi\u00e1 xe Mercedes-Benz C 300 AMG CBU<\/strong><\/h4>\n<p><strong>Gi\u00e1:<\/strong> <strong style=\"color: #00adef;\">2.399.000.000 VN\u0110<\/strong><\/p>\n<p style=\"border-radius: 3px; background-color: #00adef; color: white; padding: 5px; text-align: left; font-size: 80%;\"><strong>&#8211; Khuy\u1ebfn m\u00e3i &amp; \u01b0u \u0111\u00e3i<\/strong><br \/>\n<em>* Qu\u00fd kh\u00e1ch vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 hotline t\u01b0 v\u1ea5n, nh\u1eadn th\u00f4ng tin \u01b0u \u0111\u00e3i v\u00e0 khuy\u1ec5n m\u00e3i.<\/em><\/p>\n\t<div id=\"gap-28845155\" class=\"gap-element clearfix\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-28845155 {\n  padding-top: 20px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\r\n\r\n<div class=\"row row-small\"  id=\"row-1170781915\">\r\n\r\n\n\t<div id=\"col-352009175\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"tel:0366488888\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n    <span>B\u00c1O GI\u00c1 L\u0102N B\u00c1NH<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-352009175 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\n\t<div id=\"col-1763122659\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\r\n\r\n<a rel=\"nofollow\" href=\"tel:0366488888\" target=\"_self\" class=\"button primary expand\"  style=\"border-radius:5px;\">\n  <i class=\"icon-phone\" ><\/i>  <span>03.664.88888<\/span>\n  <\/a>\n\r\n\r\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-1763122659 > .col-inner {\n  margin: -20px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\r\n\r\n<\/div>\n","protected":false},"featured_media":2329,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"product_cat":[69],"product_tag":[72,132,70,71,83],"_links":{"self":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product\/806"}],"collection":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=806"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2329"}],"wp:attachment":[{"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=806"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=806"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=806"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}